<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    
        <script>
            L_NO_TOUCH = false;
            L_DISABLE_3D = false;
        </script>
    
    <style>html, body {width: 100%;height: 100%;margin: 0;padding: 0;}</style>
    <style>#map {position:absolute;top:0;bottom:0;right:0;left:0;}</style>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.js"></script>
    <script src="https://code.jquery.com/jquery-1.12.4.min.js"></script>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"></script>
    <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.js"></script>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/css/bootstrap.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://netdna.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.0.0/css/bootstrap.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/@fortawesome/fontawesome-free@6.2.0/css/all.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/python-visualization/folium/folium/templates/leaflet.awesome.rotate.min.css"/>
    
            <meta name="viewport" content="width=device-width,
                initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no" />
            <style>
                #map_46c4562432f8974ff02fd4228383f372 {
                    position: relative;
                    width: 100.0%;
                    height: 100.0%;
                    left: 0.0%;
                    top: 0.0%;
                }
                .leaflet-container { font-size: 1rem; }
            </style>
        
    
                    <style>
                        .foliumtooltip {
                            background-color: white; color: #333333; font-family: arial; font-size: 12px; padding: 10px;
                        }
                       .foliumtooltip table{
                            margin: auto;
                        }
                        .foliumtooltip tr{
                            text-align: left;
                        }
                        .foliumtooltip th{
                            padding: 2px; padding-right: 8px;
                        }
                    </style>
            
</head>
<body>
    
    
            <div class="folium-map" id="map_46c4562432f8974ff02fd4228383f372" ></div>
        
</body>
<script>
    
    
            var map_46c4562432f8974ff02fd4228383f372 = L.map(
                "map_46c4562432f8974ff02fd4228383f372",
                {
                    center: [47.38, 8.55],
                    crs: L.CRS.EPSG3857,
                    zoom: 13,
                    zoomControl: true,
                    preferCanvas: false,
                }
            );

            

        
    
            var tile_layer_e14bb7151b824596089242e167b0284a = L.tileLayer(
                "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
                {"attribution": "Data by \u0026copy; \u003ca target=\"_blank\" href=\"http://openstreetmap.org\"\u003eOpenStreetMap\u003c/a\u003e, under \u003ca target=\"_blank\" href=\"http://www.openstreetmap.org/copyright\"\u003eODbL\u003c/a\u003e.", "detectRetina": false, "maxNativeZoom": 18, "maxZoom": 18, "minZoom": 0, "noWrap": false, "opacity": 1, "subdomains": "abc", "tms": false}
            ).addTo(map_46c4562432f8974ff02fd4228383f372);
        
    
        function geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_styler(feature) {
            switch(feature.id) {
                case "36609": case "36620": case "36673": case "36783": case "36909": case "36915": case "36920": case "37045": case "37047": case "37129": case "37261": case "37266": case "37390": case "37396": 
                    return {"color": "#465ecf", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36612": case "36907": case "37038": case "37040": case "37279": case "37282": case "37394": 
                    return {"color": "#4961d2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36614": case "36655": case "36885": case "37055": case "37058": case "37126": case "37220": case "37223": case "37226": case "37229": case "37263": case "37268": 
                    return {"color": "#4358cb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36618": case "36902": case "36905": case "37019": case "37022": case "37026": case "37032": case "37034": case "37251": case "37386": 
                    return {"color": "#4c66d6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36629": case "36652": case "37042": case "37052": case "37120": case "37233": case "37321": case "37339": 
                    return {"color": "#4055c8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36648": case "36822": case "36824": case "37050": case "37168": case "37172": case "37249": case "37285": case "37348": case "37355": case "37388": case "37491": 
                    return {"color": "#3b4cc0", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36678": case "36891": 
                    return {"color": "#5d7ce6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36708": case "36742": case "36860": case "36900": 
                    return {"color": "#4f69d9", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36711": case "36842": case "36895": case "36936": case "37066": 
                    return {"color": "#5977e3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36732": case "36940": case "37082": case "37091": 
                    return {"color": "#5f7fe8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36746": case "36851": case "37197": 
                    return {"color": "#6a8bef", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36758": 
                    return {"color": "#afcafc", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36761": 
                    return {"color": "#90b2fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36765": case "36777": case "36857": case "36923": 
                    return {"color": "#6c8ff1", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36767": 
                    return {"color": "#779af7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36770": case "37258": case "37334": 
                    return {"color": "#7ea1fa", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36774": case "36833": case "36836": 
                    return {"color": "#82a6fb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36838": 
                    return {"color": "#89acfd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36840": 
                    return {"color": "#8db0fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36855": case "37132": 
                    return {"color": "#536edd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "36917": 
                    return {"color": "#7597f6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "37030": case "37253": 
                    return {"color": "#5673e0", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "37064": case "37088": case "37336": 
                    return {"color": "#6687ed", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "37085": case "37186": 
                    return {"color": "#6384eb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "37302": 
                    return {"color": "#7093f3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                default:
                    return {"color": "#3d50c3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
            }
        }
        function geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_highlighter(feature) {
            switch(feature.id) {
                default:
                    return {"opacity": 0.9, "weight": 6.0};
            }
        }

        function geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
                mouseout: function(e) {
                    if(typeof e.target.setStyle === "function"){
                        geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056.resetStyle(e.target);
                    }
                },
                mouseover: function(e) {
                    if(typeof e.target.setStyle === "function"){
                        const highlightStyle = geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_highlighter(e.target.feature)
                        e.target.setStyle(highlightStyle);
                    }
                },
            });
        };
        var geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_onEachFeature,
            
                style: geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_styler,
        });

        function geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_add (data) {
            geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056
                .addData(data)
                .addTo(map_46c4562432f8974ff02fd4228383f372);
        }
            geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[8.559917503628597, 47.3619071123765], [8.557479296371401, 47.36271375429017]], "type": "LineString"}, "id": "36609", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553518863941484, 47.36517733031541], [8.548540636058515, 47.3661273946846]], "type": "LineString"}, "id": "36612", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55373451282903, 47.36550086109169], [8.55258348717097, 47.36724423890831]], "type": "LineString"}, "id": "36614", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547571428829562, 47.366367576206876], [8.546001960059327, 47.36684836360794]], "type": "LineString"}, "id": "36618", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54532821576524, 47.4109289299359], [8.545870986440642, 47.4104111325641]], "type": "LineString"}, "id": "36620", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 87, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546467225220361, 47.4096243799516], [8.548127872818855, 47.406496453381735]], "type": "LineString"}, "id": "36627", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 99, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Salersteig", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5502583552406, 47.41077864130628], [8.546725109465282, 47.410153158693724]], "type": "LineString"}, "id": "36629", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544557351164377, 47.39638282411685], [8.542197939744714, 47.397555581943756]], "type": "LineString"}, "id": "36648", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545395571484832, 47.39129586947327], [8.545048778515168, 47.39312723052674]], "type": "LineString"}, "id": "36652", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546141821636798, 47.38935296254152], [8.545693778363203, 47.39034863745848]], "type": "LineString"}, "id": "36655", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5485117675714, 47.371020205491966], [8.5476519324286, 47.37237779450803]], "type": "LineString"}, "id": "36673", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54521588771583, 47.36738868697351], [8.54419525117306, 47.3686938778413]], "type": "LineString"}, "id": "36678", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529911393736699, 47.34349441403438], [8.530014519724839, 47.34157715327331]], "type": "LineString"}, "id": "36708", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532741335498384, 47.34472212781475], [8.530369036296486, 47.3441172311596]], "type": "LineString"}, "id": "36711", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Post Wollishofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539165870605531, 47.409348525798826], [8.544491900227802, 47.41111653670117]], "type": "LineString"}, "id": "36732", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57089900254433, 47.404580465717395], [8.569008053011226, 47.40403708983816]], "type": "LineString"}, "id": "36738", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570890826018646, 47.40482411804772], [8.564763396203576, 47.4061476041745]], "type": "LineString"}, "id": "36740", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571857433417698, 47.404571474799255], [8.576621872137856, 47.4031050807563]], "type": "LineString"}, "id": "36742", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53212223493357, 47.355874459530355], [8.531961931733099, 47.35213804046965]], "type": "LineString"}, "id": "36746", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Billoweg", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538469759411452, 47.37354346918269], [8.539198847731404, 47.37512792367445]], "type": "LineString"}, "id": "36758", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Rennweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539724324802595, 47.37596924519547], [8.540951895976626, 47.37747080675258]], "type": "LineString"}, "id": "36761", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540836514341107, 47.37810991342854], [8.537781349295257, 47.37989274566237]], "type": "LineString"}, "id": "36765", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541522575751268, 47.37828846245652], [8.542439387885096, 47.37984124663439]], "type": "LineString"}, "id": "36767", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537023213081534, 47.38052361256986], [8.535725536918466, 47.38203038743014]], "type": "LineString"}, "id": "36770", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534968324070986, 47.38266283005383], [8.532055925929015, 47.3843766421684]], "type": "LineString"}, "id": "36774", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531225656877274, 47.38493109606677], [8.52928867645606, 47.386390459488794]], "type": "LineString"}, "id": "36777", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Quellenstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522048673057835, 47.39014415123824], [8.51999063039044, 47.38808467634797]], "type": "LineString"}, "id": "36783", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54824945520431, 47.40556774142416], [8.547893044795691, 47.40402975857585]], "type": "LineString"}, "id": "36816", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 99, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Salersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54738273446219, 47.403239273122175], [8.543867232204478, 47.400555593544496]], "type": "LineString"}, "id": "36819", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 99, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543184434390641, 47.39984163152946], [8.542035565609359, 47.39818870180387]], "type": "LineString"}, "id": "36822", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 100, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542197939744714, 47.397555581943756], [8.544557351164377, 47.39638282411685]], "type": "LineString"}, "id": "36824", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 93, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538290395737862, 47.39219996619246], [8.536639950415985, 47.39456118765369]], "type": "LineString"}, "id": "36833", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539242183124745, 47.38845493851461], [8.5386746630291, 47.391299815331536]], "type": "LineString"}, "id": "36836", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5399977448731, 47.38513625439036], [8.5394532551269, 47.38747759560964]], "type": "LineString"}, "id": "36838", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542439532538086, 47.38070243874048], [8.540365067461913, 47.38421861125953]], "type": "LineString"}, "id": "36840", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54237738000788, 47.380659104681854], [8.536404469992119, 47.38797469531815]], "type": "LineString"}, "id": "36842", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533929723020817, 47.37602075773982], [8.529732926979182, 47.37332474226018]], "type": "LineString"}, "id": "36851", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528821862209524, 47.372956930460944], [8.527341137790476, 47.37266231953906]], "type": "LineString"}, "id": "36855", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Werd", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528829810061621, 47.37318584574929], [8.526056439938378, 47.37394090425071]], "type": "LineString"}, "id": "36857", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526381893988647, 47.37239104323382], [8.524488300455797, 47.37168948454396]], "type": "LineString"}, "id": "36860", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Werd", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566008019097772, 47.363796905900244], [8.563280195187943, 47.36301609409976]], "type": "LineString"}, "id": "36885", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52283005472833, 47.37886142263653], [8.520554278605005, 47.38013554403013]], "type": "LineString"}, "id": "36891", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "name_to": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5196280463956, 47.38047952695491], [8.514320686937733, 47.38155980637842]], "type": "LineString"}, "id": "36895", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513397281395992, 47.381908771007076], [8.508607785270675, 47.38466276232626]], "type": "LineString"}, "id": "36900", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517476876956684, 47.3855597500269], [8.514172189709981, 47.38202478330642]], "type": "LineString"}, "id": "36902", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51999063039044, 47.38808467634797], [8.522048673057835, 47.39014415123824]], "type": "LineString"}, "id": "36905", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519282393887059, 47.387378703786254], [8.518173139446274, 47.38627729621374]], "type": "LineString"}, "id": "36907", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525141951853465, 47.393923526098604], [8.52271440159481, 47.39088830148761]], "type": "LineString"}, "id": "36909", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532645335369907, 47.39824744015868], [8.525892914630093, 47.39455394445671]], "type": "LineString"}, "id": "36915", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533332347792525, 47.39892134702614], [8.534904985540809, 47.40166937092258]], "type": "LineString"}, "id": "36917", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534904985540809, 47.40166937092258], [8.533332347792525, 47.39892134702614]], "type": "LineString"}, "id": "36920", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535370259593869, 47.40255382528387], [8.536998407072799, 47.40593500804947]], "type": "LineString"}, "id": "36923", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535641101913713, 47.388585737768224], [8.532780148086285, 47.39001726223178]], "type": "LineString"}, "id": "36936", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527229214051713, 47.37957390837493], [8.52375236928162, 47.378734508291735]], "type": "LineString"}, "id": "36940", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595011464107555, 47.39708996759891], [8.591361708969368, 47.39849870547802]], "type": "LineString"}, "id": "37004", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518036169758235, 47.37528337137592], [8.520477163575098, 47.374466761957414]], "type": "LineString"}, "id": "37019", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Lochergut", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514349052457284, 47.37655286647845], [8.517089447542716, 47.37560538352155]], "type": "LineString"}, "id": "37022", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lochergut", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51082204571829, 47.37862934546683], [8.51345275428171, 47.376981654533175]], "type": "LineString"}, "id": "37026", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50442737943862, 47.3809416566972], [8.50992532056138, 47.379056893302796]], "type": "LineString"}, "id": "37030", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500068439536635, 47.38293738500063], [8.503502210463363, 47.381317164999366]], "type": "LineString"}, "id": "37032", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495220201639608, 47.38473204727354], [8.499145762646105, 47.383319988440746]], "type": "LineString"}, "id": "37034", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489790534356096, 47.386906697129746], [8.494286179929617, 47.38508873144168]], "type": "LineString"}, "id": "37038", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486843962538272, 47.38760634933537], [8.488837310189, 47.387195157158125]], "type": "LineString"}, "id": "37040", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486489701875943, 47.38818867325156], [8.48688307085133, 47.389586690384796]], "type": "LineString"}, "id": "37042", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483397661703025, 47.38884473160281], [8.485887611024248, 47.38788688203355]], "type": "LineString"}, "id": "37045", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.479656334456113, 47.39038563167907], [8.482469308401031, 47.389216189749504]], "type": "LineString"}, "id": "37047", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.479673204113832, 47.390722413147685], [8.483234105409979, 47.39180015828089]], "type": "LineString"}, "id": "37050", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.475043200123315, 47.392785469701366], [8.478753192733828, 47.390812351727206]], "type": "LineString"}, "id": "37052", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Micafil", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.467471670202372, 47.39567054253343], [8.474133079797628, 47.39319445746657]], "type": "LineString"}, "id": "37055", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 87, "name_from": "Schlieren, M\u00fclligen", "name_to": "Z\u00fcrich, Micafil", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.460767677909494, 47.39756828780067], [8.466521072090506, 47.39597796219933]], "type": "LineString"}, "id": "37058", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 87, "name_from": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "name_to": "Schlieren, M\u00fclligen", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52507464968413, 47.374097730620925], [8.521450683649201, 47.37428265271241]], "type": "LineString"}, "id": "37064", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547154072189898, 47.36552424401304], [8.545895150032324, 47.36665990413512]], "type": "LineString"}, "id": "37066", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543715341193346, 47.369557268223495], [8.542978408806656, 47.3715699817765]], "type": "LineString"}, "id": "37082", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Rathaus", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542659047873258, 47.37251726340412], [8.542316785460077, 47.37362623659588]], "type": "LineString"}, "id": "37085", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Rathaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542430538939387, 47.374530346843976], [8.543527707437425, 47.37632117489516]], "type": "LineString"}, "id": "37088", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54333134562097, 47.37694909568055], [8.541725931058872, 47.37765633514949]], "type": "LineString"}, "id": "37091", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487478002332695, 47.39026512332751], [8.488354597667307, 47.39064117667249]], "type": "LineString"}, "id": "37120", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.471294462165336, 47.38801877960738], [8.470737537834665, 47.38839872039262]], "type": "LineString"}, "id": "37126", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Salzweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.473251209636977, 47.38685627384968], [8.472141790363024, 47.38748922615032]], "type": "LineString"}, "id": "37129", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Salzweg", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.477521900030817, 47.38478536003666], [8.474137099969182, 47.386393889963344]], "type": "LineString"}, "id": "37132", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48102295829513, 47.41402353850717], [8.483499708371538, 47.412466378159486]], "type": "LineString"}, "id": "37168", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484322001430856, 47.4118989231705], [8.485710498569144, 47.410850326829504]], "type": "LineString"}, "id": "37172", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.569008053011226, 47.40403708983816], [8.57089900254433, 47.404580465717395]], "type": "LineString"}, "id": "37186", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568027974080923, 47.40392076823767], [8.562911525919077, 47.40414373176233]], "type": "LineString"}, "id": "37188", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Frohburg", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561912039090489, 47.404159247883584], [8.55811396090951, 47.404111752116414]], "type": "LineString"}, "id": "37191", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Frohburg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55714643951049, 47.403928335701536], [8.552867469580418, 47.40230698248029]], "type": "LineString"}, "id": "37194", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Tierspital", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541496957946302, 47.41378148564376], [8.54325037538703, 47.41283151435623]], "type": "LineString"}, "id": "37197", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Nord", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521634016630843, 47.39589459395687], [8.524992233369156, 47.39450515604313]], "type": "LineString"}, "id": "37220", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515237670605634, 47.396959192088886], [8.520677329394365, 47.396158557911114]], "type": "LineString"}, "id": "37223", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5103414457701, 47.39743222296345], [8.514245054229898, 47.39707727703655]], "type": "LineString"}, "id": "37226", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505527112296887, 47.39923426392499], [8.509380387703112, 47.39766598607501]], "type": "LineString"}, "id": "37229", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50043680610495, 47.40180682688083], [8.504619527228384, 47.399651756452506]], "type": "LineString"}, "id": "37233", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.496412260660415, 47.40390432279506], [8.499549072672918, 47.40226717720494]], "type": "LineString"}, "id": "37237", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493130188972936, 47.40529847714038], [8.495506311027064, 47.40432518952629]], "type": "LineString"}, "id": "37240", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.490219629884992, 47.40724585206752], [8.492261370115008, 47.405779647932484]], "type": "LineString"}, "id": "37243", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486497454458227, 47.410233577524046], [8.489425545541772, 47.40785292247595]], "type": "LineString"}, "id": "37247", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.477747195633805, 47.413814207461925], [8.480106471032862, 47.41420745920474]], "type": "LineString"}, "id": "37249", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00fctihof", "name_to": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528602993330193, 47.39270096724289], [8.525899256669806, 47.394086032757116]], "type": "LineString"}, "id": "37251", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53191943140547, 47.39052200003135], [8.52946156859453, 47.39219199996865]], "type": "LineString"}, "id": "37253", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529708808171518, 47.378655515859194], [8.528158941828481, 47.37946073414081]], "type": "LineString"}, "id": "37258", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54704770421529, 47.3731698430015], [8.544125608828189, 47.376377878737635]], "type": "LineString"}, "id": "37261", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551923660016245, 47.367981316786434], [8.549163639983755, 47.37027798321356]], "type": "LineString"}, "id": "37263", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556602473420412, 47.36316794342327], [8.554412126579587, 47.36478645657674]], "type": "LineString"}, "id": "37266", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562346771360172, 47.36266628129517], [8.560844928639828, 47.3619622853715]], "type": "LineString"}, "id": "37268", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502879282700693, 47.386679209381754], [8.507700050632641, 47.38507029061825]], "type": "LineString"}, "id": "37279", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "name_to": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500283018514095, 47.38748837701347], [8.501926981485903, 47.38698412298653]], "type": "LineString"}, "id": "37282", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzipark", "name_to": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484201300677787, 47.391838996211504], [8.488325465988881, 47.390944303788494]], "type": "LineString"}, "id": "37285", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536316654186441, 47.413142473407945], [8.54056567914689, 47.41392869325872]], "type": "LineString"}, "id": "37302", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484460499889984, 47.383783629091745], [8.486136939503956, 47.38725706787795]], "type": "LineString"}, "id": "37321", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536013034872939, 47.39533717413515], [8.533424465127062, 47.398121210480234]], "type": "LineString"}, "id": "37334", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537448135040268, 47.40682799674038], [8.5384585316264, 47.408748503259616]], "type": "LineString"}, "id": "37336", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "name_to": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551110152131498, 47.41383353673676], [8.550810820595775, 47.41136217235415]], "type": "LineString"}, "id": "37339", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552010856417498, 47.401815751282406], [8.545394143582502, 47.39647433962669]], "type": "LineString"}, "id": "37348", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Tierspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551937059278917, 47.40194068846037], [8.542213049811991, 47.39796726305479]], "type": "LineString"}, "id": "37350", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Tierspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.563798792833683, 47.406099725814606], [8.558089873832982, 47.40425894085206]], "type": "LineString"}, "id": "37353", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57599973556835, 47.40481573543273], [8.571879444987205, 47.404729070122826]], "type": "LineString"}, "id": "37355", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.576621872137856, 47.4031050807563], [8.571857433417698, 47.404571474799255]], "type": "LineString"}, "id": "37384", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57757881459564, 47.402814831870856], [8.581204935404358, 47.40173116812914]], "type": "LineString"}, "id": "37386", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.581204935404358, 47.40173116812914], [8.57757881459564, 47.402814831870856]], "type": "LineString"}, "id": "37388", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 100, "name_from": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.582164779876598, 47.401450702111234], [8.585762470123402, 47.400423297888764]], "type": "LineString"}, "id": "37390", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Probstei", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585762470123402, 47.400423297888764], [8.582164779876598, 47.401450702111234]], "type": "LineString"}, "id": "37392", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Probstei", "name_to": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5867158389744, 47.40012272213476], [8.5904226610256, 47.39884202786524]], "type": "LineString"}, "id": "37394", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 98, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Probstei", "name_to": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.591361708969368, 47.39849870547802], [8.595011464107555, 47.39708996759891]], "type": "LineString"}, "id": "37396", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 98, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5904226610256, 47.39884202786524], [8.5867158389744, 47.40012272213476]], "type": "LineString"}, "id": "37398", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 100, "free_seats_mean": 99, "name_from": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Probstei", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523294272997491, 47.39210109124448], [8.522645230450783, 47.390934736341734]], "type": "LineString"}, "id": "37491", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51948411862828, 47.395079392662424], [8.523113781371718, 47.39280360733758]], "type": "LineString"}, "id": "37520", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513487584460066, 47.39628162832063], [8.518567415539934, 47.39542787167937]], "type": "LineString"}, "id": "37522", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50809485752735, 47.39751061519828], [8.51250764247265, 47.39647838480172]], "type": "LineString"}, "id": "37524", "properties": {"FZ_AB": 21, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "name_to": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
    geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056.bindTooltip(
    function(layer){
    let div = L.DomUtil.create('div');
    
    let handleObject = feature=>typeof(feature)=='object' ? JSON.stringify(feature) : feature;
    let fields = ["name_from", "name_to", "seat_occupancy_mean", "free_seats_mean"];
    let aliases = ["From: ", "To: ", "Average Seat Occupation[%]: ", "Average Free Seats: "];
    let table = '<table>' +
        String(
        fields.map(
        (v,i)=>
        `<tr>
            <th>${aliases[i]}</th>
            
            <td>${handleObject(layer.feature.properties[v])}</td>
        </tr>`).join(''))
    +'</table>';
    div.innerHTML=table;
    
    return div
    }
    ,{"className": "foliumtooltip", "sticky": true});
                     
    
            var layer_control_b77cffb9a7a0282d03b55dea4264c187 = {
                base_layers : {
                    "openstreetmap" : tile_layer_e14bb7151b824596089242e167b0284a,
                },
                overlays :  {
                    "VBZ Data" : geo_json_2b29d7d4704401f99c05e066c15a7056,
                },
            };
            L.control.layers(
                layer_control_b77cffb9a7a0282d03b55dea4264c187.base_layers,
                layer_control_b77cffb9a7a0282d03b55dea4264c187.overlays,
                {"autoZIndex": true, "collapsed": true, "position": "topright"}
            ).addTo(map_46c4562432f8974ff02fd4228383f372);
        
</script>
</html>