<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    
        <script>
            L_NO_TOUCH = false;
            L_DISABLE_3D = false;
        </script>
    
    <style>html, body {width: 100%;height: 100%;margin: 0;padding: 0;}</style>
    <style>#map {position:absolute;top:0;bottom:0;right:0;left:0;}</style>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.js"></script>
    <script src="https://code.jquery.com/jquery-1.12.4.min.js"></script>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"></script>
    <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.js"></script>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/css/bootstrap.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://netdna.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.0.0/css/bootstrap.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/@fortawesome/fontawesome-free@6.2.0/css/all.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/python-visualization/folium/folium/templates/leaflet.awesome.rotate.min.css"/>
    
            <meta name="viewport" content="width=device-width,
                initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no" />
            <style>
                #map_b5f0b345756f15bfc5fd603275c26795 {
                    position: relative;
                    width: 100.0%;
                    height: 100.0%;
                    left: 0.0%;
                    top: 0.0%;
                }
                .leaflet-container { font-size: 1rem; }
            </style>
        
    
                    <style>
                        .foliumtooltip {
                            background-color: white; color: #333333; font-family: arial; font-size: 12px; padding: 10px;
                        }
                       .foliumtooltip table{
                            margin: auto;
                        }
                        .foliumtooltip tr{
                            text-align: left;
                        }
                        .foliumtooltip th{
                            padding: 2px; padding-right: 8px;
                        }
                    </style>
            
</head>
<body>
    
    
            <div class="folium-map" id="map_b5f0b345756f15bfc5fd603275c26795" ></div>
        
</body>
<script>
    
    
            var map_b5f0b345756f15bfc5fd603275c26795 = L.map(
                "map_b5f0b345756f15bfc5fd603275c26795",
                {
                    center: [47.38, 8.55],
                    crs: L.CRS.EPSG3857,
                    zoom: 13,
                    zoomControl: true,
                    preferCanvas: false,
                }
            );

            

        
    
            var tile_layer_3b60ae336e16832e7a959b7e5765c09f = L.tileLayer(
                "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
                {"attribution": "Data by \u0026copy; \u003ca target=\"_blank\" href=\"http://openstreetmap.org\"\u003eOpenStreetMap\u003c/a\u003e, under \u003ca target=\"_blank\" href=\"http://www.openstreetmap.org/copyright\"\u003eODbL\u003c/a\u003e.", "detectRetina": false, "maxNativeZoom": 18, "maxZoom": 18, "minZoom": 0, "noWrap": false, "opacity": 1, "subdomains": "abc", "tms": false}
            ).addTo(map_b5f0b345756f15bfc5fd603275c26795);
        
    
        function geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_styler(feature) {
            switch(feature.id) {
                case "9672": case "9883": case "10039": case "10495": case "10677": case "10764": case "11224": case "11254": case "11384": case "11388": 
                    return {"color": "#4c66d6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9674": case "9806": case "9824": case "10089": case "10095": case "10171": case "10191": case "10195": case "10201": case "10345": case "10513": case "10982": case "11002": case "11050": case "11132": case "11142": case "11158": case "11226": case "11460": 
                    return {"color": "#a5c3fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9676": case "9740": case "9881": case "9959": case "10033": case "10671": case "10810": case "11080": case "11182": case "11184": case "11206": case "11386": case "11390": 
                    return {"color": "#536edd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9678": case "9744": case "9828": case "10113": case "10209": case "10469": case "10499": case "10561": case "10739": case "10747": case "10770": case "10790": case "10828": case "10870": case "10916": case "11068": case "11150": case "11230": case "11276": case "11360": case "11370": case "11374": case "11398": case "11470": case "11490": 
                    return {"color": "#89acfd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9680": case "10197": case "10268": case "10437": case "10984": 
                    return {"color": "#e7d7ce", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9682": case "9706": case "9730": case "9736": case "9915": case "9921": case "9941": case "9965": case "10294": case "10629": case "10768": case "10998": case "11246": case "11312": case "11352": case "11358": case "11378": case "11394": 
                    return {"color": "#94b6ff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9684": case "9692": case "9718": case "9804": case "9993": case "10245": case "10249": case "10256": case "10379": case "10395": case "10455": case "10619": case "10796": case "10850": case "10944": case "10980": case "11048": case "11156": case "11164": case "11266": 
                    return {"color": "#cad8ef", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9686": case "9794": case "9826": case "10233": case "10425": case "10539": case "10543": case "10962": case "11058": 
                    return {"color": "#e4d9d2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9688": case "9698": case "9722": case "9766": case "10059": case "10071": case "10105": case "10235": case "10405": case "10449": case "10653": case "10707": case "10800": case "10820": case "10846": case "10908": case "10972": case "11008": case "11018": case "11034": case "11198": case "11202": case "11208": case "11296": case "11368": 
                    return {"color": "#b6cefa", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9690": case "9694": case "9820": case "9871": case "10045": 
                    return {"color": "#e2dad5", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9696": case "9712": case "9772": case "9851": case "10067": case "10211": case "10367": case "10511": case "10515": case "10519": case "10649": case "10663": case "10872": case "10976": case "10990": case "11012": case "11028": case "11162": case "11476": 
                    return {"color": "#bad0f8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9700": case "9708": case "9845": case "9987": case "10073": case "10215": case "10274": case "10343": case "10369": case "10401": case "10465": case "10918": case "11070": case "11192": 
                    return {"color": "#d2dbe8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9702": case "9714": case "9800": case "9837": case "10053": case "10131": case "10203": case "10247": case "10328": case "10373": case "10431": case "10567": case "10585": case "10699": case "11478": 
                    return {"color": "#b3cdfb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9704": case "9849": case "9857": case "9893": case "9931": case "10063": case "10109": case "10165": case "10229": case "10334": case "10341": case "10383": case "10423": case "10433": case "10517": case "10581": case "10651": case "10657": case "10808": case "10958": case "11006": case "11118": case "11278": case "11450": case "11492": 
                    return {"color": "#adc9fd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9710": case "9726": case "9760": case "9822": case "9909": case "9913": case "9969": case "10057": case "10091": case "10169": case "10187": case "10286": case "10332": case "10397": case "10441": case "10463": case "10507": case "10545": case "10573": case "10587": case "10647": case "10876": case "10954": case "10964": case "10996": case "11000": case "11026": case "11036": case "11214": case "11496": 
                    return {"color": "#a2c1ff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9716": case "9919": case "9967": case "9997": case "10075": case "10314": case "10477": case "10497": case "10527": case "10729": case "10882": case "10890": case "11166": case "11244": case "11286": case "11318": case "11342": case "11416": case "11422": 
                    return {"color": "#7093f3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9720": case "9796": case "9841": case "9861": case "10079": case "10083": case "10177": case "10225": case "10237": case "10336": case "10377": case "10417": case "10453": case "10633": case "10814": case "10844": case "11124": case "11134": case "11288": case "11292": case "11300": 
                    return {"color": "#a9c6fd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9724": case "9770": case "9776": case "9780": case "9830": case "9865": case "9887": case "9897": case "9939": case "9973": case "9989": case "10023": case "10137": case "10181": case "10272": case "10290": case "10571": case "10659": case "10697": case "10864": case "10900": case "11074": case "11222": case "11348": case "11356": case "11462": case "11464": 
                    return {"color": "#97b8ff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9728": case "9768": case "9869": case "10031": case "10312": case "10322": case "10471": case "10563": case "10599": case "10701": case "10751": case "10834": case "10942": case "11056": case "11102": case "11116": case "11120": case "11126": case "11172": case "11268": case "11280": case "11376": case "11452": 
                    return {"color": "#7ea1fa", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9732": case "9814": case "9907": case "10025": case "10027": case "10051": case "10175": case "10399": case "10503": case "10593": case "10695": case "10749": case "10788": case "10802": case "10826": case "10874": case "10878": case "10894": case "10902": case "10922": case "11040": case "11218": case "11234": case "11284": case "11298": case "11310": case "11330": case "11334": case "11362": case "11434": case "11448": case "11494": case "11498": 
                    return {"color": "#779af7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9734": case "9742": case "9891": case "9929": case "10021": case "10081": case "10205": case "10284": case "10302": case "10529": case "10743": case "10794": case "10798": case "10920": case "10946": case "11186": case "11316": case "11328": case "11336": case "11340": case "11436": case "11438": case "11466": 
                    return {"color": "#85a8fc", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9738": case "9762": case "9818": case "9899": case "9947": case "10017": case "10019": case "10035": case "10085": case "10153": case "10183": case "10316": case "10326": case "10387": case "10483": case "10505": case "10575": case "10635": case "10731": case "10756": case "10806": case "10840": case "10886": case "10896": case "11072": case "11210": case "11304": case "11402": case "11420": case "11424": case "11440": 
                    return {"color": "#6c8ff1", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9748": case "9873": case "9949": case "10161": case "10501": case "10641": case "10691": case "10725": case "10727": case "11076": case "11122": case "11180": case "11406": case "11484": 
                    return {"color": "#5d7ce6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9752": case "9812": case "10147": case "10155": case "10157": case "10485": case "10487": case "10689": case "10760": case "10956": case "11248": case "11412": case "11444": 
                    return {"color": "#6384eb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9756": case "9774": case "9903": case "9951": case "9955": case "10643": case "10673": case "10733": case "11204": case "11324": 
                    return {"color": "#4961d2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9758": case "9961": case "9995": case "10521": case "10607": case "10752": case "10816": case "10940": case "11054": case "11154": case "11414": 
                    return {"color": "#6687ed", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9764": case "9784": case "9808": case "9835": case "9843": case "9935": case "9999": case "10135": case "10223": case "10260": case "10391": case "10461": case "10836": case "10848": case "10924": case "11004": case "11060": case "11064": case "11228": case "11282": case "11308": case "11364": case "11502": 
                    return {"color": "#9bbcff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9778": case "10101": case "10282": case "10355": case "10459": case "10623": case "10667": case "10936": case "11084": case "11128": case "11272": 
                    return {"color": "#ccd9ed", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9782": case "9833": case "9839": case "10077": case "10347": case "10547": case "10555": case "10569": case "10577": case "10784": case "10970": case "11106": case "11260": case "11262": case "11392": 
                    return {"color": "#cfdaea", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9786": case "9879": case "9991": case "10087": case "10189": case "10254": case "10439": case "10509": case "10914": 
                    return {"color": "#d7dce3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9788": case "9875": case "10103": case "10193": case "10227": case "10252": case "10669": case "10910": 
                    return {"color": "#dddcdc", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9790": case "9816": case "9853": case "10049": case "10061": case "10129": case "10264": case "10278": case "10375": case "10427": case "10525": case "10617": case "10625": case "10709": case "10804": case "10838": case "11022": case "11114": case "11168": case "11200": case "11250": case "11454": 
                    return {"color": "#afcafc", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9792": case "9855": case "9937": case "10043": case "10099": case "10133": case "10241": case "10304": case "10330": case "10353": case "10359": case "10591": case "10661": case "10719": case "10880": case "11136": case "11138": case "11216": case "11306": 
                    return {"color": "#9ebeff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9798": case "10231": case "10363": case "10409": case "10551": case "10565": case "11062": case "11066": case "11086": case "11090": 
                    return {"color": "#dfdbd9", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9802": case "10611": case "11104": 
                    return {"color": "#f5c0a7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9810": case "9847": case "9863": case "9983": case "10005": case "10013": case "10097": case "10111": case "10141": case "10243": case "10266": case "10351": case "10389": case "10537": case "10818": case "10858": case "10862": case "10986": case "11196": 
                    return {"color": "#c3d5f4", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9859": case "9889": case "10292": case "10310": case "10318": case "10411": case "10467": case "10735": case "10772": case "10780": case "10786": case "10852": case "10860": case "10906": case "10994": case "11032": case "11270": 
                    return {"color": "#90b2fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9877": case "9957": case "9963": case "10675": case "10703": case "10766": case "11082": case "11178": case "11190": case "11236": case "11240": case "11410": 
                    return {"color": "#5977e3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9895": case "9933": case "9971": case "10029": case "10125": case "10185": case "10280": case "10296": case "10308": case "10473": case "10595": case "10597": case "10603": case "10609": case "10637": case "10822": case "10830": case "10888": case "10932": case "11030": case "11170": case "11322": case "11468": case "11474": 
                    return {"color": "#7b9ff9", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9901": case "9917": case "9923": case "9943": case "9985": case "10167": case "10213": case "10403": case "10583": case "10741": case "10745": case "10776": case "10832": case "10842": case "10898": case "10912": case "10938": case "10992": case "11140": case "11144": case "11146": case "11152": case "11252": case "11350": case "11354": 
                    return {"color": "#8db0fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9905": case "10123": case "10639": case "10679": case "10685": case "10717": case "10723": case "10758": case "10792": case "11242": case "11408": case "11428": case "11486": 
                    return {"color": "#5673e0", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9911": case "10221": case "10276": case "10407": case "10631": case "10681": case "10693": case "10711": case "10715": case "10754": case "10782": case "10884": case "10930": case "11042": case "11044": case "11130": case "11160": case "11294": case "11332": case "11372": case "11382": case "11442": case "11488": 
                    return {"color": "#82a6fb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9953": case "9975": case "9981": case "10117": case "10119": case "10179": case "10298": case "10324": case "10415": case "11232": case "11404": case "11426": case "11446": case "11472": 
                    return {"color": "#5f7fe8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "9979": case "10065": case "10093": case "10173": case "10217": case "10349": case "10613": case "10621": case "10665": case "10978": case "11194": case "11274": 
                    return {"color": "#c0d4f5", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10001": case "10926": case "11088": case "11108": 
                    return {"color": "#f2cbb7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10003": case "10011": case "10270": case "10365": case "10393": case "10445": case "11010": case "11094": 
                    return {"color": "#d5dbe5", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10007": 
                    return {"color": "#f7b396", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10009": case "11096": 
                    return {"color": "#efcfbf", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10037": case "11430": 
                    return {"color": "#465ecf", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10041": case "10419": case "10443": case "10615": case "10974": case "11014": case "11258": case "11264": 
                    return {"color": "#dadce0", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10047": case "10219": case "10429": 
                    return {"color": "#edd2c3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10055": case "10069": case "10127": case "10262": case "10320": case "10357": case "10371": case "10435": case "10447": case "10533": case "10559": case "10868": case "11024": case "11046": case "11052": case "11110": 
                    return {"color": "#c6d6f1", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10107": case "10115": case "10145": case "10149": case "10288": case "10300": case "10481": case "10605": case "10705": case "10721": case "10812": case "10866": case "10934": case "10952": case "11078": case "11212": case "11220": case "11320": case "11366": case "11400": 
                    return {"color": "#6a8bef", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10121": case "10413": case "10523": case "10645": case "10683": case "10687": case "11148": case "11326": case "11432": 
                    return {"color": "#4f69d9", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10159": case "10491": case "10737": case "11482": 
                    return {"color": "#4358cb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10163": case "11344": case "11346": 
                    return {"color": "#3d50c3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10199": case "10339": case "10361": case "10381": case "10451": case "10579": case "10627": case "10655": case "10713": case "10774": case "10824": case "10854": case "10928": case "10948": case "11396": 
                    return {"color": "#bcd2f7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10239": case "10457": case "10535": case "10553": 
                    return {"color": "#f7ba9f", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10258": 
                    return {"color": "#f4c6af", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10385": 
                    return {"color": "#f3c8b2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10421": case "10856": case "11092": 
                    return {"color": "#f1cdba", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10493": case "11188": 
                    return {"color": "#4055c8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10531": case "10549": 
                    return {"color": "#f7ac8e", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10541": 
                    return {"color": "#f5c2aa", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10557": case "11016": case "11020": 
                    return {"color": "#e9d5cb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10904": 
                    return {"color": "#f7b79b", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10960": 
                    return {"color": "#f7a98b", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10966": 
                    return {"color": "#f4987a", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10968": 
                    return {"color": "#f39577", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "10988": 
                    return {"color": "#ebd3c6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "11100": 
                    return {"color": "#f6bda2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "11290": 
                    return {"color": "#f7b093", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                default:
                    return {"color": "#7597f6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
            }
        }
        function geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_highlighter(feature) {
            switch(feature.id) {
                default:
                    return {"opacity": 0.9, "weight": 6.0};
            }
        }

        function geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
                mouseout: function(e) {
                    if(typeof e.target.setStyle === "function"){
                        geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3.resetStyle(e.target);
                    }
                },
                mouseover: function(e) {
                    if(typeof e.target.setStyle === "function"){
                        const highlightStyle = geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_highlighter(e.target.feature)
                        e.target.setStyle(highlightStyle);
                    }
                },
            });
        };
        var geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_onEachFeature,
            
                style: geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_styler,
        });

        function geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_add (data) {
            geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3
                .addData(data)
                .addTo(map_b5f0b345756f15bfc5fd603275c26795);
        }
            geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[8.58271358174911, 47.35090505161403], [8.580613108727082, 47.35101825790978]], "type": "LineString"}, "id": "9672", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Rehalp", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.574744205670294, 47.35478000925153], [8.572043794329705, 47.35770299074847]], "type": "LineString"}, "id": "9674", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Balgrist", "name_to": "Z\u00fcrich, Burgwies", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5754989896123, 47.35413459827509], [8.579698343721034, 47.35132331839158]], "type": "LineString"}, "id": "9676", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Balgrist", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560019730438148, 47.36141650044311], [8.55809696956185, 47.35969456622355]], "type": "LineString"}, "id": "9678", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559917503628597, 47.3619071123765], [8.557479296371401, 47.36271375429017]], "type": "LineString"}, "id": "9680", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "seat_occupancy_mean": 54, "stroke": "#e7d7ce", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560844928639828, 47.3619622853715], [8.562346771360172, 47.36266628129517]], "type": "LineString"}, "id": "9682", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5608648213062, 47.36158688241214], [8.563692128693798, 47.360610684254524]], "type": "LineString"}, "id": "9684", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553518863941484, 47.36517733031541], [8.548540636058515, 47.3661273946846]], "type": "LineString"}, "id": "9686", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55447526361002, 47.365266711368285], [8.55708773638998, 47.36629488863172]], "type": "LineString"}, "id": "9688", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55373451282903, 47.36550086109169], [8.55258348717097, 47.36724423890831]], "type": "LineString"}, "id": "9690", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554412126579587, 47.36478645657674], [8.556602473420412, 47.36316794342327]], "type": "LineString"}, "id": "9692", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548540636058515, 47.3661273946846], [8.553518863941484, 47.36517733031541]], "type": "LineString"}, "id": "9694", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547571428829562, 47.366367576206876], [8.546001960059327, 47.36684836360794]], "type": "LineString"}, "id": "9696", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54532821576524, 47.4109289299359], [8.545870986440642, 47.4104111325641]], "type": "LineString"}, "id": "9698", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544491900227802, 47.41111653670117], [8.539165870605531, 47.409348525798826]], "type": "LineString"}, "id": "9700", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545870986440642, 47.4104111325641], [8.54532821576524, 47.4109289299359]], "type": "LineString"}, "id": "9702", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546725109465282, 47.410153158693724], [8.5502583552406, 47.41077864130628]], "type": "LineString"}, "id": "9704", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546227351198755, 47.410565970693085], [8.546199644276358, 47.41312487546075]], "type": "LineString"}, "id": "9706", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546467225220361, 47.4096243799516], [8.548127872818855, 47.406496453381735]], "type": "LineString"}, "id": "9708", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Salersteig", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546626580024773, 47.40975792615397], [8.549672934681109, 47.40737482384603]], "type": "LineString"}, "id": "9710", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5502583552406, 47.41077864130628], [8.546725109465282, 47.410153158693724]], "type": "LineString"}, "id": "9712", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551250581503172, 47.41085491502015], [8.555385118496828, 47.41076488497985]], "type": "LineString"}, "id": "9714", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "name_to": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550810820595775, 47.41136217235415], [8.551110152131498, 47.41383353673676]], "type": "LineString"}, "id": "9716", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "name_to": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.555385118496828, 47.41076488497985], [8.551250581503172, 47.41085491502015]], "type": "LineString"}, "id": "9718", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556384932759146, 47.4107621997764], [8.558342067240854, 47.4107943002236]], "type": "LineString"}, "id": "9720", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558342067240854, 47.4107943002236], [8.556384932759146, 47.4107621997764]], "type": "LineString"}, "id": "9722", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559341989864706, 47.41079931641843], [8.562818010135295, 47.41077718358158]], "type": "LineString"}, "id": "9724", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562818010135295, 47.41077718358158], [8.559341989864706, 47.41079931641843]], "type": "LineString"}, "id": "9726", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56381796991303, 47.41076851492333], [8.56764903008697, 47.41072648507667]], "type": "LineString"}, "id": "9728", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56764903008697, 47.41072648507667], [8.56381796991303, 47.41076851492333]], "type": "LineString"}, "id": "9730", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "name_to": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5686438593871, 47.41064948645583], [8.571795640612901, 47.41019401354417]], "type": "LineString"}, "id": "9732", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "name_to": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571795640612901, 47.41019401354417], [8.5686438593871, 47.41064948645583]], "type": "LineString"}, "id": "9734", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572783306693157, 47.410037992230066], [8.579290193306845, 47.408922174436604]], "type": "LineString"}, "id": "9736", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572372355812455, 47.40962924588094], [8.572672144187546, 47.40782275411906]], "type": "LineString"}, "id": "9738", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571961579431054, 47.41049907835748], [8.566790920568947, 47.41641892164252]], "type": "LineString"}, "id": "9740", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Orionstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579290193306845, 47.408922174436604], [8.572783306693157, 47.410037992230066]], "type": "LineString"}, "id": "9742", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.580249503025987, 47.40865773632808], [8.584894354116871, 47.406866216052876]], "type": "LineString"}, "id": "9744", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.584894354116871, 47.406866216052876], [8.580249503025987, 47.40865773632808]], "type": "LineString"}, "id": "9746", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585855372348238, 47.406612429694576], [8.59109388479462, 47.40583005601971]], "type": "LineString"}, "id": "9748", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Altried", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.58486816436215, 47.40660111633106], [8.581803942780708, 47.406071419383224]], "type": "LineString"}, "id": "9750", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Luegisland", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.59109388479462, 47.40583005601971], [8.585855372348238, 47.406612429694576]], "type": "LineString"}, "id": "9752", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Altried", "name_to": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.591971560582191, 47.406077428840945], [8.595247089417809, 47.40882352115906]], "type": "LineString"}, "id": "9754", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Altried", "name_to": "Wallisellen, Glatt (Bus)", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.591381651863315, 47.40530094709449], [8.590591248136684, 47.40356050290551]], "type": "LineString"}, "id": "9756", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Altried", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirzenbach", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595247089417809, 47.40882352115906], [8.591971560582191, 47.406077428840945]], "type": "LineString"}, "id": "9758", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Wallisellen, Glatt (Bus)", "name_to": "Z\u00fcrich, Altried", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559752534431334, 47.36823549689123], [8.555556687790888, 47.36922355866432]], "type": "LineString"}, "id": "9760", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560603053350123, 47.367777921091026], [8.5619486688721, 47.36650946779786]], "type": "LineString"}, "id": "9762", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559812673791914, 47.36786001260288], [8.557979548430307, 47.36673887628601]], "type": "LineString"}, "id": "9764", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544995386733985, 47.39566036690716], [8.544965454175106, 47.394118405820116]], "type": "LineString"}, "id": "9766", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "name_to": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544557351164377, 47.39638282411685], [8.542197939744714, 47.397555581943756]], "type": "LineString"}, "id": "9768", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544965454175106, 47.394118405820116], [8.544995386733985, 47.39566036690716]], "type": "LineString"}, "id": "9770", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545048778515168, 47.39312723052674], [8.545395571484832, 47.39129586947327]], "type": "LineString"}, "id": "9772", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545443642935568, 47.391302574760765], [8.545050047973524, 47.39566229796651]], "type": "LineString"}, "id": "9774", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545395571484832, 47.39129586947327], [8.545048778515168, 47.39312723052674]], "type": "LineString"}, "id": "9776", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545693778363203, 47.39034863745848], [8.546141821636798, 47.38935296254152]], "type": "LineString"}, "id": "9778", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546141821636798, 47.38935296254152], [8.545693778363203, 47.39034863745848]], "type": "LineString"}, "id": "9780", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546626637053308, 47.38848250860272], [8.548024862946694, 47.38640999139728]], "type": "LineString"}, "id": "9782", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 62, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548024862946694, 47.38640999139728], [8.546626637053308, 47.38848250860272]], "type": "LineString"}, "id": "9784", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54828281595547, 47.38549597041908], [8.54820368404453, 47.38367302958092]], "type": "LineString"}, "id": "9786", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 62, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548480327045693, 47.385527434993826], [8.549072672954308, 47.383950565006174]], "type": "LineString"}, "id": "9788", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547844105072585, 47.38619052951266], [8.544428394927415, 47.38763747048734]], "type": "LineString"}, "id": "9790", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54820368404453, 47.38367302958092], [8.54828281595547, 47.38549597041908]], "type": "LineString"}, "id": "9792", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548172673582059, 47.38267358698964], [8.548136493084607, 47.380734246343685]], "type": "LineString"}, "id": "9794", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548136493084607, 47.380734246343685], [8.548172673582059, 47.38267358698964]], "type": "LineString"}, "id": "9796", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548135971730598, 47.37973441086849], [8.548183594936068, 47.37703052246484]], "type": "LineString"}, "id": "9798", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548183594936068, 47.37703052246484], [8.548135971730598, 47.37973441086849]], "type": "LineString"}, "id": "9800", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548664942262707, 47.37636718699576], [8.552077657737295, 47.37518701300424]], "type": "LineString"}, "id": "9802", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Platte", "seat_occupancy_mean": 64, "stroke": "#f5c0a7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548446831710807, 47.3761001763662], [8.550187768289195, 47.37315502363381]], "type": "LineString"}, "id": "9804", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547814025047026, 47.376857452252494], [8.544799708286309, 47.379461314414165]], "type": "LineString"}, "id": "9806", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552077657737295, 47.37518701300424], [8.548664942262707, 47.37636718699576]], "type": "LineString"}, "id": "9808", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Platte", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55285363046639, 47.37542100401617], [8.553742069533612, 47.37658459598383]], "type": "LineString"}, "id": "9810", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Platte", "name_to": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552212286876768, 47.374655069511235], [8.550780113123233, 47.37309313048877]], "type": "LineString"}, "id": "9812", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Platte", "name_to": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553742069533612, 47.37658459598383], [8.55285363046639, 47.37542100401617]], "type": "LineString"}, "id": "9814", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Platte", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55454503994512, 47.37696055604444], [8.559195031483451, 47.37676094395556]], "type": "LineString"}, "id": "9816", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559195031483451, 47.37676094395556], [8.55454503994512, 47.37696055604444]], "type": "LineString"}, "id": "9818", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559659485636436, 47.37723826746805], [8.559558085792135, 47.37867973253195]], "type": "LineString"}, "id": "9820", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55997040422247, 47.376322467303666], [8.562105417206102, 47.373094532696335]], "type": "LineString"}, "id": "9822", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55927621452663, 47.37701332020122], [8.554966356901941, 47.37983417979878]], "type": "LineString"}, "id": "9824", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Hinterbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550187768289195, 47.37315502363381], [8.548446831710807, 47.3761001763662]], "type": "LineString"}, "id": "9826", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550780113123233, 47.37309313048877], [8.552212286876768, 47.374655069511235]], "type": "LineString"}, "id": "9828", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "name_to": "Z\u00fcrich, Platte", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550134224178658, 47.372330708018026], [8.549087275821343, 47.37099169198198]], "type": "LineString"}, "id": "9830", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549087275821343, 47.37099169198198], [8.550134224178658, 47.372330708018026]], "type": "LineString"}, "id": "9833", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 68, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548444094390138, 47.37022680512252], [8.54585909449875, 47.367365809692295]], "type": "LineString"}, "id": "9835", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549269567943638, 47.37049963002781], [8.554579732056363, 47.369436336638856]], "type": "LineString"}, "id": "9837", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5485117675714, 47.371020205491966], [8.5476519324286, 47.37237779450803]], "type": "LineString"}, "id": "9839", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549163639983755, 47.37027798321356], [8.551923660016245, 47.367981316786434]], "type": "LineString"}, "id": "9841", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546001960059327, 47.36684836360794], [8.547571428829562, 47.366367576206876]], "type": "LineString"}, "id": "9843", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54585909449875, 47.367365809692295], [8.548444094390138, 47.37022680512252]], "type": "LineString"}, "id": "9845", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545024532673564, 47.36696945007126], [8.541358606215326, 47.366783239743555]], "type": "LineString"}, "id": "9847", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545895150032324, 47.36665990413512], [8.547154072189898, 47.36552424401304]], "type": "LineString"}, "id": "9849", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54521588771583, 47.36738868697351], [8.54419525117306, 47.3686938778413]], "type": "LineString"}, "id": "9851", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541358606215326, 47.366783239743555], [8.545024532673564, 47.36696945007126]], "type": "LineString"}, "id": "9853", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54042239478, 47.36651465181698], [8.535053730220001, 47.36352559818302]], "type": "LineString"}, "id": "9855", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535053730220001, 47.36352559818302], [8.54042239478, 47.36651465181698]], "type": "LineString"}, "id": "9857", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534138636211399, 47.36342827791661], [8.532151953074317, 47.36403438279767]], "type": "LineString"}, "id": "9859", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532151953074317, 47.36403438279767], [8.534138636211399, 47.36342827791661]], "type": "LineString"}, "id": "9861", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "name_to": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531809830435556, 47.3636991699343], [8.53262108385016, 47.36083171577998]], "type": "LineString"}, "id": "9863", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53189850632847, 47.3646269047214], [8.532434493671529, 47.36569180956432]], "type": "LineString"}, "id": "9865", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "name_to": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531173764828312, 47.364173176562225], [8.529593749457405, 47.36415070915206]], "type": "LineString"}, "id": "9867", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559558085792135, 47.37867973253195], [8.559659485636436, 47.37723826746805]], "type": "LineString"}, "id": "9869", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560022625049411, 47.37915913998966], [8.56377187495059, 47.379013860010346]], "type": "LineString"}, "id": "9871", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56377187495059, 47.379013860010346], [8.560022625049411, 47.37915913998966]], "type": "LineString"}, "id": "9873", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564767920362005, 47.37893477710501], [8.567031329637995, 47.378662472894995]], "type": "LineString"}, "id": "9875", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.567031329637995, 47.378662472894995], [8.564767920362005, 47.37893477710501]], "type": "LineString"}, "id": "9877", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.567918178434237, 47.37891510498674], [8.57192223823243, 47.38211847834659]], "type": "LineString"}, "id": "9879", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zoo", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57192223823243, 47.38211847834659], [8.567918178434237, 47.37891510498674]], "type": "LineString"}, "id": "9881", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Zoo", "name_to": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57278231221039, 47.38260239400267], [8.576219354456278, 47.38385793933066]], "type": "LineString"}, "id": "9883", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Zoo", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Kl\u00f6sterli", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518936015731695, 47.33474069490808], [8.518748984268305, 47.33380480509192]], "type": "LineString"}, "id": "9885", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519248941235869, 47.33568244242725], [8.519689725430798, 47.33660822423942]], "type": "LineString"}, "id": "9887", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Manegg", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518748984268305, 47.33380480509192], [8.518936015731695, 47.33474069490808]], "type": "LineString"}, "id": "9889", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518234285804267, 47.33303818626695], [8.515213714195733, 47.331035313733054]], "type": "LineString"}, "id": "9891", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515213714195733, 47.331035313733054], [8.518234285804267, 47.33303818626695]], "type": "LineString"}, "id": "9893", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514480795592021, 47.330371682594794], [8.513076704407977, 47.32865181740521]], "type": "LineString"}, "id": "9895", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513076704407977, 47.32865181740521], [8.514480795592021, 47.330371682594794]], "type": "LineString"}, "id": "9897", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "name_to": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513113600923246, 47.32791049472038], [8.514164399076753, 47.32685700527963]], "type": "LineString"}, "id": "9899", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514164399076753, 47.32685700527963], [8.513113600923246, 47.32791049472038]], "type": "LineString"}, "id": "9901", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514483790061252, 47.32600413765423], [8.514325209938747, 47.32365736234577]], "type": "LineString"}, "id": "9903", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Mittelleimbach", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514325209938747, 47.32365736234577], [8.514483790061252, 47.32600413765423]], "type": "LineString"}, "id": "9905", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Mittelleimbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519689725430798, 47.33660822423942], [8.519248941235869, 47.33568244242725]], "type": "LineString"}, "id": "9907", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Manegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520309509076457, 47.33735309915164], [8.52484515759021, 47.340640567515024]], "type": "LineString"}, "id": "9909", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Manegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52484515759021, 47.340640567515024], [8.520309509076457, 47.33735309915164]], "type": "LineString"}, "id": "9911", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Manegg", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525749774733411, 47.34094900719308], [8.529541600266588, 47.34106286780692]], "type": "LineString"}, "id": "9913", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529541600266588, 47.34106286780692], [8.525749774733411, 47.34094900719308]], "type": "LineString"}, "id": "9915", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530014519724839, 47.34157715327331], [8.529911393736699, 47.34349441403438]], "type": "LineString"}, "id": "9917", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529911393736699, 47.34349441403438], [8.530014519724839, 47.34157715327331]], "type": "LineString"}, "id": "9919", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530369036296486, 47.3441172311596], [8.532741335498384, 47.34472212781475]], "type": "LineString"}, "id": "9921", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Post Wollishofen", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529663366575175, 47.34444211509556], [8.528278171886363, 47.34725057721213]], "type": "LineString"}, "id": "9923", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530095239338424, 47.343540255277354], [8.531290299123112, 47.34096843703034]], "type": "LineString"}, "id": "9925", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532741335498384, 47.34472212781475], [8.530369036296486, 47.3441172311596]], "type": "LineString"}, "id": "9927", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Post Wollishofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55809696956185, 47.35969456622355], [8.560019730438148, 47.36141650044311]], "type": "LineString"}, "id": "9929", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558060063486423, 47.35899032878911], [8.561130936513576, 47.355598171210886]], "type": "LineString"}, "id": "9931", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "name_to": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557268339160157, 47.35915626288027], [8.55449004972873, 47.35790929267529]], "type": "LineString"}, "id": "9933", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561130936513576, 47.355598171210886], [8.558060063486423, 47.35899032878911]], "type": "LineString"}, "id": "9935", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561881498181627, 47.35494861559877], [8.566070001818373, 47.352133884401226]], "type": "LineString"}, "id": "9937", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566070001818373, 47.352133884401226], [8.561881498181627, 47.35494861559877]], "type": "LineString"}, "id": "9939", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566941300455467, 47.35165057423269], [8.568913699544533, 47.35076692576731]], "type": "LineString"}, "id": "9941", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568913699544533, 47.35076692576731], [8.566941300455467, 47.35165057423269]], "type": "LineString"}, "id": "9943", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.569673392898993, 47.350165067302754], [8.570457107101006, 47.349138432697245]], "type": "LineString"}, "id": "9945", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570457107101006, 47.349138432697245], [8.569673392898993, 47.350165067302754]], "type": "LineString"}, "id": "9947", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "name_to": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571250723124358, 47.34864260646187], [8.573782776875642, 47.348134393538125]], "type": "LineString"}, "id": "9949", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Walder", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571066840449662, 47.348345834808086], [8.571768159550338, 47.34744116519192]], "type": "LineString"}, "id": "9951", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "name_to": "Z\u00fcrich, Bleulerstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.573782776875642, 47.348134393538125], [8.571250723124358, 47.34864260646187]], "type": "LineString"}, "id": "9953", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Walder", "name_to": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.576219354456278, 47.38385793933066], [8.57278231221039, 47.38260239400267]], "type": "LineString"}, "id": "9955", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Kl\u00f6sterli", "name_to": "Z\u00fcrich, Zoo", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523399500102837, 47.42383167931594], [8.519721999897163, 47.423829320684064]], "type": "LineString"}, "id": "9957", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519721999897163, 47.423829320684064], [8.523399500102837, 47.42383167931594]], "type": "LineString"}, "id": "9959", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidhof", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518722993908057, 47.42386051063634], [8.512512406091943, 47.42425268936367]], "type": "LineString"}, "id": "9961", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.512512406091943, 47.42425268936367], [8.518722993908057, 47.42386051063634]], "type": "LineString"}, "id": "9963", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51166973757924, 47.42392102491749], [8.51017666242076, 47.42234317508252]], "type": "LineString"}, "id": "9965", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Fronwald", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51017666242076, 47.42234317508252], [8.51166973757924, 47.42392102491749]], "type": "LineString"}, "id": "9967", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Fronwald", "name_to": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509360951864416, 47.42181516505926], [8.508242423135584, 47.421424584940745]], "type": "LineString"}, "id": "9969", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Fronwald", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508242423135584, 47.421424584940745], [8.509360951864416, 47.42181516505926]], "type": "LineString"}, "id": "9971", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Fronwald", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50748956512047, 47.4208460522703], [8.50667600987953, 47.41964749772969]], "type": "LineString"}, "id": "9973", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50741552293152, 47.42161199992476], [8.50558535206848, 47.42342875007524]], "type": "LineString"}, "id": "9975", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50667600987953, 47.41964749772969], [8.50748956512047, 47.4208460522703]], "type": "LineString"}, "id": "9977", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50683676176639, 47.418999229740876], [8.512538938233611, 47.415970070259114]], "type": "LineString"}, "id": "9979", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50592602071749, 47.41940663171255], [8.50183492928251, 47.42091366828745]], "type": "LineString"}, "id": "9981", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506484985485427, 47.41874192748947], [8.506863214514572, 47.416669872510525]], "type": "LineString"}, "id": "9983", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schauenberg", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.512538938233611, 47.415970070259114], [8.50683676176639, 47.418999229740876]], "type": "LineString"}, "id": "9985", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513470306740459, 47.415635054208636], [8.518853693259542, 47.41453107079136]], "type": "LineString"}, "id": "9987", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518853693259542, 47.41453107079136], [8.513470306740459, 47.415635054208636]], "type": "LineString"}, "id": "9989", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519800176306681, 47.41422704024882], [8.524881990359987, 47.41196158475118]], "type": "LineString"}, "id": "9991", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51984243242325, 47.414397968652544], [8.52598906757675, 47.41399565634746]], "type": "LineString"}, "id": "9993", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519737848884096, 47.41473801556201], [8.519330651115904, 47.41442060943799]], "type": "LineString"}, "id": "9995", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51973514611476, 47.414119798165906], [8.523729353885239, 47.4109498268341]], "type": "LineString"}, "id": "9997", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Althoos", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524881990359987, 47.41196158475118], [8.519800176306681, 47.41422704024882]], "type": "LineString"}, "id": "9999", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525831302536165, 47.41167250204631], [8.532172364130503, 47.410571997953696]], "type": "LineString"}, "id": "10001", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 60, "stroke": "#f2cbb7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525730039798688, 47.411446829513714], [8.530238626867979, 47.40786217048628]], "type": "LineString"}, "id": "10003", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532172364130503, 47.410571997953696], [8.525831302536165, 47.41167250204631]], "type": "LineString"}, "id": "10005", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533153832251756, 47.41038141417963], [8.538202501081578, 47.40929608582037]], "type": "LineString"}, "id": "10007", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 68, "stroke": "#f7b396", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539165870605531, 47.409348525798826], [8.544491900227802, 47.41111653670117]], "type": "LineString"}, "id": "10009", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 58, "stroke": "#efcfbf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538202501081578, 47.40929608582037], [8.533153832251756, 47.41038141417963]], "type": "LineString"}, "id": "10011", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5384585316264, 47.408748503259616], [8.537448135040268, 47.40682799674038]], "type": "LineString"}, "id": "10013", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572672144187546, 47.40782275411906], [8.572372355812455, 47.40962924588094]], "type": "LineString"}, "id": "10015", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572521091863834, 47.40688705926939], [8.571612463691721, 47.40516099628617]], "type": "LineString"}, "id": "10017", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571612463691721, 47.40516099628617], [8.572521091863834, 47.40688705926939]], "type": "LineString"}, "id": "10019", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57089900254433, 47.404580465717395], [8.569008053011226, 47.40403708983816]], "type": "LineString"}, "id": "10021", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570890826018646, 47.40482411804772], [8.564763396203576, 47.4061476041745]], "type": "LineString"}, "id": "10023", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571879444987205, 47.404729070122826], [8.57599973556835, 47.40481573543273]], "type": "LineString"}, "id": "10025", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571857433417698, 47.404571474799255], [8.576621872137856, 47.4031050807563]], "type": "LineString"}, "id": "10027", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570930164222451, 47.404937752794886], [8.568859391333104, 47.40594780276067]], "type": "LineString"}, "id": "10029", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Tulpenstrasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50558535206848, 47.42342875007524], [8.50741552293152, 47.42161199992476]], "type": "LineString"}, "id": "10031", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504748734531283, 47.42391479847963], [8.501474265468715, 47.424824201520366]], "type": "LineString"}, "id": "10033", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Aspholz", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501474265468715, 47.424824201520366], [8.504748734531283, 47.42391479847963]], "type": "LineString"}, "id": "10035", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Aspholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500507664703782, 47.425080207755656], [8.497533835296217, 47.42582979224434]], "type": "LineString"}, "id": "10037", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Aspholz", "name_to": "Z\u00fcrich, M\u00fchlacker", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.497533835296217, 47.42582979224434], [8.500507664703782, 47.425080207755656]], "type": "LineString"}, "id": "10039", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, M\u00fchlacker", "name_to": "Z\u00fcrich, Aspholz", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531961931733099, 47.35213804046965], [8.53212223493357, 47.355874459530355]], "type": "LineString"}, "id": "10041", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Billoweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53212223493357, 47.355874459530355], [8.531961931733099, 47.35213804046965]], "type": "LineString"}, "id": "10043", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Billoweg", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532219907532243, 47.3568681531447], [8.532680959134426, 47.3598564468553]], "type": "LineString"}, "id": "10045", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53262108385016, 47.36083171577998], [8.531809830435556, 47.3636991699343]], "type": "LineString"}, "id": "10047", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "seat_occupancy_mean": 57, "stroke": "#edd2c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532680959134426, 47.3598564468553], [8.532219907532243, 47.3568681531447]], "type": "LineString"}, "id": "10049", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532434493671529, 47.36569180956432], [8.53189850632847, 47.3646269047214]], "type": "LineString"}, "id": "10051", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533071316500124, 47.36642167869327], [8.534651052547494, 47.36750766654483]], "type": "LineString"}, "id": "10053", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532222936564132, 47.365894298648726], [8.529530149150155, 47.364387729922704]], "type": "LineString"}, "id": "10055", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 68, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534651052547494, 47.36750766654483], [8.533071316500124, 47.36642167869327]], "type": "LineString"}, "id": "10057", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535509333969125, 47.3680164391047], [8.538130624364207, 47.36934116506197]], "type": "LineString"}, "id": "10059", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534689220055702, 47.36812292005467], [8.532067613277631, 47.37045099661201]], "type": "LineString"}, "id": "10061", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538130624364207, 47.36934116506197], [8.535509333969125, 47.3680164391047]], "type": "LineString"}, "id": "10063", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538532183154784, 47.3700646861335], [8.538305441845216, 47.372591251366494]], "type": "LineString"}, "id": "10065", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rennweg", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538164626113149, 47.36984962009849], [8.535448748886852, 47.37171356740151]], "type": "LineString"}, "id": "10067", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538305441845216, 47.372591251366494], [8.538532183154784, 47.3700646861335]], "type": "LineString"}, "id": "10069", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Rennweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538469759411452, 47.37354346918269], [8.539198847731404, 47.37512792367445]], "type": "LineString"}, "id": "10071", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Rennweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539198847731404, 47.37512792367445], [8.538469759411452, 47.37354346918269]], "type": "LineString"}, "id": "10073", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Rennweg", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539724324802595, 47.37596924519547], [8.540951895976626, 47.37747080675258]], "type": "LineString"}, "id": "10075", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539891054224288, 47.375710675267435], [8.543305715962047, 47.37661898932884]], "type": "LineString"}, "id": "10077", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540951895976626, 47.37747080675258], [8.539724324802595, 47.37596924519547]], "type": "LineString"}, "id": "10079", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540836514341107, 47.37810991342854], [8.537781349295257, 47.37989274566237]], "type": "LineString"}, "id": "10081", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541522575751268, 47.37828846245652], [8.542439387885096, 47.37984124663439]], "type": "LineString"}, "id": "10083", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540793459815665, 47.37770149182496], [8.539701237154032, 47.37734175059928]], "type": "LineString"}, "id": "10085", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541725931058872, 47.37765633514949], [8.54333134562097, 47.37694909568055]], "type": "LineString"}, "id": "10087", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537781349295257, 47.37989274566237], [8.540836514341107, 47.37810991342854]], "type": "LineString"}, "id": "10089", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537023213081534, 47.38052361256986], [8.535725536918466, 47.38203038743014]], "type": "LineString"}, "id": "10091", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535725536918466, 47.38203038743014], [8.537023213081534, 47.38052361256986]], "type": "LineString"}, "id": "10093", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534968324070986, 47.38266283005383], [8.532055925929015, 47.3843766421684]], "type": "LineString"}, "id": "10095", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532055925929015, 47.3843766421684], [8.534968324070986, 47.38266283005383]], "type": "LineString"}, "id": "10097", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531225656877274, 47.38493109606677], [8.52928867645606, 47.386390459488794]], "type": "LineString"}, "id": "10099", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Quellenstrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532008585894754, 47.384950943068674], [8.535704664105245, 47.388041279153555]], "type": "LineString"}, "id": "10101", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531293303725908, 47.38425608644239], [8.529739196274093, 47.382503135779835]], "type": "LineString"}, "id": "10103", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52928867645606, 47.386390459488794], [8.531225656877274, 47.38493109606677]], "type": "LineString"}, "id": "10105", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Quellenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521922889691687, 47.39064049564675], [8.517401463756588, 47.39198658193946]], "type": "LineString"}, "id": "10107", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522048673057835, 47.39014415123824], [8.51999063039044, 47.38808467634797]], "type": "LineString"}, "id": "10109", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52271440159481, 47.39088830148761], [8.525141951853465, 47.393923526098604]], "type": "LineString"}, "id": "10111", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522645230450783, 47.390934736341734], [8.523294272997491, 47.39210109124448]], "type": "LineString"}, "id": "10113", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517401463756588, 47.39198658193946], [8.521922889691687, 47.39064049564675]], "type": "LineString"}, "id": "10115", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.516435185988618, 47.39224224844608], [8.512593564011382, 47.39313350155392]], "type": "LineString"}, "id": "10117", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.512593564011382, 47.39313350155392], [8.516435185988618, 47.39224224844608]], "type": "LineString"}, "id": "10119", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511614011314245, 47.39333284173037], [8.509130988685754, 47.39376815826963]], "type": "LineString"}, "id": "10121", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bernoulli-H\u00e4user", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509130988685754, 47.39376815826963], [8.511614011314245, 47.39333284173037]], "type": "LineString"}, "id": "10123", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Bernoulli-H\u00e4user", "name_to": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529593749457405, 47.36415070915206], [8.531173764828312, 47.364173176562225]], "type": "LineString"}, "id": "10125", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529530149150155, 47.364387729922704], [8.532222936564132, 47.365894298648726]], "type": "LineString"}, "id": "10127", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52869541469577, 47.363841459057106], [8.526402051970898, 47.362102140942895]], "type": "LineString"}, "id": "10129", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526402051970898, 47.362102140942895], [8.52869541469577, 47.363841459057106]], "type": "LineString"}, "id": "10131", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525562484616009, 47.361564716345285], [8.523253182050658, 47.36033315865472]], "type": "LineString"}, "id": "10133", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526080087786829, 47.3613058746997], [8.526466078879839, 47.3588101253003]], "type": "LineString"}, "id": "10135", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523253182050658, 47.36033315865472], [8.525562484616009, 47.361564716345285]], "type": "LineString"}, "id": "10137", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522484316779654, 47.359720219459724], [8.521055283220347, 47.358073255540276]], "type": "LineString"}, "id": "10139", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52270699975896, 47.36058672564118], [8.521721666907707, 47.36517414935883]], "type": "LineString"}, "id": "10141", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Manesseplatz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521055283220347, 47.358073255540276], [8.522484316779654, 47.359720219459724]], "type": "LineString"}, "id": "10143", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520252977400963, 47.357852868523494], [8.517428194027609, 47.35878887433365]], "type": "LineString"}, "id": "10145", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubegg", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52121093432839, 47.35782361533893], [8.522552665671611, 47.35817898466107]], "type": "LineString"}, "id": "10147", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517428194027609, 47.35878887433365], [8.520252977400963, 47.357852868523494]], "type": "LineString"}, "id": "10149", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51654995431732, 47.35865102723996], [8.514353617111253, 47.35704511561719]], "type": "LineString"}, "id": "10151", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514353617111253, 47.35704511561719], [8.51654995431732, 47.35865102723996]], "type": "LineString"}, "id": "10153", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubegg", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513624559096478, 47.35637041046075], [8.511311979365063, 47.35367305107771]], "type": "LineString"}, "id": "10155", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "name_to": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511311979365063, 47.35367305107771], [8.513624559096478, 47.35637041046075]], "type": "LineString"}, "id": "10157", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "name_to": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510511735768146, 47.35313673756982], [8.50843796936006, 47.35245222396863]], "type": "LineString"}, "id": "10159", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisg\u00fctli", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51084557514365, 47.35377317952124], [8.510137963317888, 47.35618128201722]], "type": "LineString"}, "id": "10161", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50843796936006, 47.35245222396863], [8.510511735768146, 47.35313673756982]], "type": "LineString"}, "id": "10163", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 91, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisg\u00fctli", "name_to": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546199644276358, 47.41312487546075], [8.546227351198755, 47.410565970693085]], "type": "LineString"}, "id": "10165", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546075679105126, 47.414110588372445], [8.545566351664105, 47.416197457781394]], "type": "LineString"}, "id": "10167", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545695701112228, 47.41366316300507], [8.541555862990336, 47.41398134981543]], "type": "LineString"}, "id": "10169", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54668928597985, 47.413694991277964], [8.550675217516654, 47.41425976396678]], "type": "LineString"}, "id": "10171", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545566351664105, 47.416197457781394], [8.546075679105126, 47.414110588372445]], "type": "LineString"}, "id": "10173", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545754158499768, 47.41707835119843], [8.547663241500231, 47.41954074880157]], "type": "LineString"}, "id": "10175", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547663241500231, 47.41954074880157], [8.545754158499768, 47.41707835119843]], "type": "LineString"}, "id": "10177", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548302507385095, 47.42030895853823], [8.549509235472048, 47.42166122717605]], "type": "LineString"}, "id": "10179", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebach", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547553768833101, 47.42021354084828], [8.5440628311669, 47.422544359151715]], "type": "LineString"}, "id": "10181", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 16, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hertensteinstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549509235472048, 47.42166122717605], [8.548302507385095, 47.42030895853823]], "type": "LineString"}, "id": "10183", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebach", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549619805293409, 47.4224821316786], [8.548807337563733, 47.42411865403568]], "type": "LineString"}, "id": "10185", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebach", "name_to": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548127872818855, 47.406496453381735], [8.546467225220361, 47.4096243799516]], "type": "LineString"}, "id": "10187", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Salersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54824945520431, 47.40556774142416], [8.547893044795691, 47.40402975857585]], "type": "LineString"}, "id": "10189", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Salersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547893044795691, 47.40402975857585], [8.54824945520431, 47.40556774142416]], "type": "LineString"}, "id": "10191", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Salersteig", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54738273446219, 47.403239273122175], [8.543867232204478, 47.400555593544496]], "type": "LineString"}, "id": "10193", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543867232204478, 47.400555593544496], [8.54738273446219, 47.403239273122175]], "type": "LineString"}, "id": "10195", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543184434390641, 47.39984163152946], [8.542035565609359, 47.39818870180387]], "type": "LineString"}, "id": "10197", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 54, "stroke": "#e7d7ce", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542197939744714, 47.397555581943756], [8.544557351164377, 47.39638282411685]], "type": "LineString"}, "id": "10199", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542035565609359, 47.39818870180387], [8.543184434390641, 47.39984163152946]], "type": "LineString"}, "id": "10201", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541445472622645, 47.397381722907774], [8.540474727377354, 47.396118910425564]], "type": "LineString"}, "id": "10203", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54125186612605, 47.397818917522365], [8.53358233387395, 47.398446600426354]], "type": "LineString"}, "id": "10205", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542213049811991, 47.39796726305479], [8.551937059278917, 47.40194068846037]], "type": "LineString"}, "id": "10207", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Tierspital", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540474727377354, 47.396118910425564], [8.541445472622645, 47.397381722907774]], "type": "LineString"}, "id": "10209", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53998225276542, 47.39525908768262], [8.538764593388427, 47.39225356616354]], "type": "LineString"}, "id": "10211", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538764593388427, 47.39225356616354], [8.53998225276542, 47.39525908768262]], "type": "LineString"}, "id": "10213", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5386746630291, 47.391299815331536], [8.539242183124745, 47.38845493851461]], "type": "LineString"}, "id": "10215", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538091941174901, 47.39166822287636], [8.536478154978946, 47.39126243096979]], "type": "LineString"}, "id": "10217", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538979900963515, 47.39149427072665], [8.543564945190331, 47.3881283831195]], "type": "LineString"}, "id": "10219", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 57, "stroke": "#edd2c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538290395737862, 47.39219996619246], [8.536639950415985, 47.39456118765369]], "type": "LineString"}, "id": "10221", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538839592594208, 47.39136475484747], [8.54025175355964, 47.38907839899868]], "type": "LineString"}, "id": "10223", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539242183124745, 47.38845493851461], [8.5386746630291, 47.391299815331536]], "type": "LineString"}, "id": "10225", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5394532551269, 47.38747759560964], [8.5399977448731, 47.38513625439036]], "type": "LineString"}, "id": "10227", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5399977448731, 47.38513625439036], [8.5394532551269, 47.38747759560964]], "type": "LineString"}, "id": "10229", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540365067461913, 47.38421861125953], [8.542439532538086, 47.38070243874048]], "type": "LineString"}, "id": "10231", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542439387885096, 47.37984124663439], [8.541522575751268, 47.37828846245652]], "type": "LineString"}, "id": "10233", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542439532538086, 47.38070243874048], [8.540365067461913, 47.38421861125953]], "type": "LineString"}, "id": "10235", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 62, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54237738000788, 47.380659104681854], [8.536404469992119, 47.38797469531815]], "type": "LineString"}, "id": "10237", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542841993800398, 47.37979432824167], [8.54364051924308, 47.377224993497464]], "type": "LineString"}, "id": "10239", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 14, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 66, "stroke": "#f7ba9f", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539701237154032, 47.37734175059928], [8.540793459815665, 47.37770149182496]], "type": "LineString"}, "id": "10241", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538793059005737, 47.376935787030924], [8.537772074327597, 47.37634774630241]], "type": "LineString"}, "id": "10243", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539724047171223, 47.37713757419208], [8.543291199205589, 47.37679528088038]], "type": "LineString"}, "id": "10245", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537772074327597, 47.37634774630241], [8.538793059005737, 47.376935787030924]], "type": "LineString"}, "id": "10247", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536839837345516, 47.376130391139], [8.534849362654484, 47.376258808861]], "type": "LineString"}, "id": "10249", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534849362654484, 47.376258808861], [8.536839837345516, 47.376130391139]], "type": "LineString"}, "id": "10252", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533929723020817, 47.37602075773982], [8.529732926979182, 47.37332474226018]], "type": "LineString"}, "id": "10254", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533904684898085, 47.37651757901034], [8.530598215101914, 47.37819842098966]], "type": "LineString"}, "id": "10256", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529732926979182, 47.37332474226018], [8.533929723020817, 47.37602075773982]], "type": "LineString"}, "id": "10258", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "seat_occupancy_mean": 62, "stroke": "#f4c6af", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528821862209524, 47.372956930460944], [8.527341137790476, 47.37266231953906]], "type": "LineString"}, "id": "10260", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Werd", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529674060536403, 47.37270940126667], [8.531331939463598, 47.37112809873334]], "type": "LineString"}, "id": "10262", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528943069252222, 47.37339170257334], [8.526142380747778, 47.375949797426664]], "type": "LineString"}, "id": "10264", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528829810061621, 47.37318584574929], [8.526056439938378, 47.37394090425071]], "type": "LineString"}, "id": "10266", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529803922442506, 47.372963625310014], [8.534544827557495, 47.37208737468999]], "type": "LineString"}, "id": "10268", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "seat_occupancy_mean": 54, "stroke": "#e7d7ce", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527341137790476, 47.37266231953906], [8.528821862209524, 47.372956930460944]], "type": "LineString"}, "id": "10270", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 62, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Werd", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526381893988647, 47.37239104323382], [8.524488300455797, 47.37168948454396]], "type": "LineString"}, "id": "10272", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Werd", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524488300455797, 47.37168948454396], [8.526381893988647, 47.37239104323382]], "type": "LineString"}, "id": "10274", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 62, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Werd", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523542089921326, 47.371367007285876], [8.519624718159482, 47.37014613412826]], "type": "LineString"}, "id": "10276", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519624718159482, 47.37014613412826], [8.523542089921326, 47.371367007285876]], "type": "LineString"}, "id": "10278", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 68, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518647612792538, 47.37001314635144], [8.514275673920748, 47.37015121728493]], "type": "LineString"}, "id": "10280", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518707047849327, 47.37023426447572], [8.516570172929894, 47.37138395630352]], "type": "LineString"}, "id": "10282", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51939486799556, 47.36956291963286], [8.52136916230747, 47.36609744400351]], "type": "LineString"}, "id": "10284", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Manesseplatz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514275673920748, 47.37015121728493], [8.518647612792538, 47.37001314635144]], "type": "LineString"}, "id": "10286", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513277352668633, 47.37012921709411], [8.509985903741622, 47.36987978290589]], "type": "LineString"}, "id": "10288", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514201325574883, 47.370429740774775], [8.515704454644897, 47.3713581163681]], "type": "LineString"}, "id": "10290", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513398654422733, 47.36983887142373], [8.511325935320855, 47.368036128576264]], "type": "LineString"}, "id": "10292", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513285985543632, 47.370266805878956], [8.50745033753329, 47.371455594121045]], "type": "LineString"}, "id": "10294", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509985903741622, 47.36987978290589], [8.513277352668633, 47.37012921709411]], "type": "LineString"}, "id": "10296", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508993666985033, 47.36976266818698], [8.506615499681633, 47.369380498479686]], "type": "LineString"}, "id": "10298", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heuried", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506615499681633, 47.369380498479686], [8.508993666985033, 47.36976266818698]], "type": "LineString"}, "id": "10300", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Heuried", "name_to": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505623000368034, 47.36926702471695], [8.502088957965299, 47.36902514194972]], "type": "LineString"}, "id": "10302", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Heuried", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502088957965299, 47.36902514194972], [8.505623000368034, 47.36926702471695]], "type": "LineString"}, "id": "10304", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heuried", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501096591164371, 47.368910847937705], [8.495857089391183, 47.36805992984007]], "type": "LineString"}, "id": "10306", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Triemli", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50175175686782, 47.369464154456075], [8.50304086813218, 47.373237845543926]], "type": "LineString"}, "id": "10308", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501710007387654, 47.36850558449434], [8.502527317612346, 47.365196215505655]], "type": "LineString"}, "id": "10310", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schweighof", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495857089391183, 47.36805992984007], [8.501096591164371, 47.368910847937705]], "type": "LineString"}, "id": "10312", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Triemli", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494901236804784, 47.368170201969214], [8.49198631875077, 47.36937082580856]], "type": "LineString"}, "id": "10314", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Triemli", "name_to": "Z\u00fcrich, In der Ey", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495793929402916, 47.36772526186176], [8.49908662615264, 47.36577801591602]], "type": "LineString"}, "id": "10316", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Triemli", "name_to": "Z\u00fcrich, Triemlispital", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.555556687790888, 47.36922355866432], [8.559752534431334, 47.36823549689123]], "type": "LineString"}, "id": "10318", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554579732056363, 47.369436336638856], [8.549269567943638, 47.37049963002781]], "type": "LineString"}, "id": "10320", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5619486688721, 47.36650946779786], [8.560603053350123, 47.367777921091026]], "type": "LineString"}, "id": "10322", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562753470861802, 47.36593082077087], [8.566047743423914, 47.364170179229134]], "type": "LineString"}, "id": "10324", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566047743423914, 47.364170179229134], [8.562753470861802, 47.36593082077087]], "type": "LineString"}, "id": "10326", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566008019097772, 47.363796905900244], [8.563280195187943, 47.36301609409976]], "type": "LineString"}, "id": "10328", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566252780851764, 47.364375334906455], [8.56532473343395, 47.36610936509355]], "type": "LineString"}, "id": "10330", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566914272559034, 47.36367201160786], [8.570663441726682, 47.36135948839215]], "type": "LineString"}, "id": "10332", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55708773638998, 47.36629488863172], [8.55447526361002, 47.365266711368285]], "type": "LineString"}, "id": "10334", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557979548430307, 47.36673887628601], [8.559812673791914, 47.36786001260288]], "type": "LineString"}, "id": "10336", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532067613277631, 47.37045099661201], [8.534689220055702, 47.36812292005467]], "type": "LineString"}, "id": "10339", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "name_to": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531331939463598, 47.37112809873334], [8.529674060536403, 47.37270940126667]], "type": "LineString"}, "id": "10341", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526142380747778, 47.375949797426664], [8.528943069252222, 47.37339170257334]], "type": "LineString"}, "id": "10343", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52540697535205, 47.3766274107919], [8.523632557981283, 47.37827675587477]], "type": "LineString"}, "id": "10345", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526020958219085, 47.37672129928031], [8.527467491780914, 47.37925695071969]], "type": "LineString"}, "id": "10347", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525453957808478, 47.375902182610645], [8.524713242191522, 47.37500931738936]], "type": "LineString"}, "id": "10349", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523632557981283, 47.37827675587477], [8.52540697535205, 47.3766274107919]], "type": "LineString"}, "id": "10351", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52283005472833, 47.37886142263653], [8.520554278605005, 47.38013554403013]], "type": "LineString"}, "id": "10353", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "name_to": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52375236928162, 47.378734508291735], [8.527229214051713, 47.37957390837493]], "type": "LineString"}, "id": "10355", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520554278605005, 47.38013554403013], [8.52283005472833, 47.37886142263653]], "type": "LineString"}, "id": "10357", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5196280463956, 47.38047952695491], [8.514320686937733, 47.38155980637842]], "type": "LineString"}, "id": "10359", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514320686937733, 47.38155980637842], [8.5196280463956, 47.38047952695491]], "type": "LineString"}, "id": "10361", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514172189709981, 47.38202478330642], [8.517476876956684, 47.3855597500269]], "type": "LineString"}, "id": "10363", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513441343498746, 47.38134588455409], [8.510787689834586, 47.37920839877924]], "type": "LineString"}, "id": "10365", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513397281395992, 47.381908771007076], [8.508607785270675, 47.38466276232626]], "type": "LineString"}, "id": "10367", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517476876956684, 47.3855597500269], [8.514172189709981, 47.38202478330642]], "type": "LineString"}, "id": "10369", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518173139446274, 47.38627729621374], [8.519282393887059, 47.387378703786254]], "type": "LineString"}, "id": "10371", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51999063039044, 47.38808467634797], [8.522048673057835, 47.39014415123824]], "type": "LineString"}, "id": "10373", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519282393887059, 47.387378703786254], [8.518173139446274, 47.38627729621374]], "type": "LineString"}, "id": "10375", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51915707021079, 47.38787055423861], [8.51624337978921, 47.388717445761394]], "type": "LineString"}, "id": "10377", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Technopark", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525141951853465, 47.393923526098604], [8.52271440159481, 47.39088830148761]], "type": "LineString"}, "id": "10379", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525892914630093, 47.39455394445671], [8.532645335369907, 47.39824744015868]], "type": "LineString"}, "id": "10381", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524992233369156, 47.39450515604313], [8.521634016630843, 47.39589459395687]], "type": "LineString"}, "id": "10383", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525899256669806, 47.394086032757116], [8.528602993330193, 47.39270096724289]], "type": "LineString"}, "id": "10385", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 16, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "seat_occupancy_mean": 61, "stroke": "#f3c8b2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53358233387395, 47.398446600426354], [8.54125186612605, 47.397818917522365]], "type": "LineString"}, "id": "10387", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532645335369907, 47.39824744015868], [8.525892914630093, 47.39455394445671]], "type": "LineString"}, "id": "10389", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533332347792525, 47.39892134702614], [8.534904985540809, 47.40166937092258]], "type": "LineString"}, "id": "10391", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532916857288932, 47.39801614867221], [8.532348142711069, 47.39641273594317]], "type": "LineString"}, "id": "10393", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532587979185747, 47.39842442945812], [8.529279020814254, 47.39800445515727]], "type": "LineString"}, "id": "10395", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533424465127062, 47.398121210480234], [8.536013034872939, 47.39533717413515]], "type": "LineString"}, "id": "10397", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532858881146092, 47.39893383898217], [8.53072761885391, 47.40316054563322]], "type": "LineString"}, "id": "10399", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordheimstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534904985540809, 47.40166937092258], [8.533332347792525, 47.39892134702614]], "type": "LineString"}, "id": "10401", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534833924623204, 47.402488012519015], [8.530949408710129, 47.40716632081432]], "type": "LineString"}, "id": "10403", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535370259593869, 47.40255382528387], [8.536998407072799, 47.40593500804947]], "type": "LineString"}, "id": "10405", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530238626867979, 47.40786217048628], [8.525730039798688, 47.411446829513714]], "type": "LineString"}, "id": "10407", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530949408710129, 47.40716632081432], [8.534833924623204, 47.402488012519015]], "type": "LineString"}, "id": "10409", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50183492928251, 47.42091366828745], [8.50592602071749, 47.41940663171255]], "type": "LineString"}, "id": "10411", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500914836901057, 47.4213025494786], [8.497316913098944, 47.423026450521405]], "type": "LineString"}, "id": "10413", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Holzerhurd", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.497316913098944, 47.423026450521405], [8.500914836901057, 47.4213025494786]], "type": "LineString"}, "id": "10415", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Holzerhurd", "name_to": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532348142711069, 47.39641273594317], [8.532916857288932, 47.39801614867221]], "type": "LineString"}, "id": "10417", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53249192562499, 47.39554993231016], [8.53568232437501, 47.39153206768984]], "type": "LineString"}, "id": "10419", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536478154978946, 47.39126243096979], [8.538091941174901, 47.39166822287636]], "type": "LineString"}, "id": "10421", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 59, "stroke": "#f1cdba", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53568232437501, 47.39153206768984], [8.53249192562499, 47.39554993231016]], "type": "LineString"}, "id": "10423", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536010335571284, 47.39064079200201], [8.536071164428716, 47.38886170799799]], "type": "LineString"}, "id": "10425", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535531794502964, 47.39133300668626], [8.533449955497037, 47.39220149331374]], "type": "LineString"}, "id": "10427", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535704664105245, 47.388041279153555], [8.532008585894754, 47.384950943068674]], "type": "LineString"}, "id": "10429", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 57, "stroke": "#edd2c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536071164428716, 47.38886170799799], [8.536010335571284, 47.39064079200201]], "type": "LineString"}, "id": "10431", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535641101913713, 47.388585737768224], [8.532780148086285, 47.39001726223178]], "type": "LineString"}, "id": "10433", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529739196274093, 47.382503135779835], [8.531293303725908, 47.38425608644239]], "type": "LineString"}, "id": "10435", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529122373933433, 47.38171826513885], [8.528000376066569, 47.38010198486115]], "type": "LineString"}, "id": "10437", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 54, "stroke": "#e7d7ce", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527467491780914, 47.37925695071969], [8.526020958219085, 47.37672129928031]], "type": "LineString"}, "id": "10439", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527229214051713, 47.37957390837493], [8.52375236928162, 47.378734508291735]], "type": "LineString"}, "id": "10441", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528000376066569, 47.38010198486115], [8.529122373933433, 47.38171826513885]], "type": "LineString"}, "id": "10443", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528158941828481, 47.37946073414081], [8.529708808171518, 47.378655515859194]], "type": "LineString"}, "id": "10445", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524713242191522, 47.37500931738936], [8.525453957808478, 47.375902182610645]], "type": "LineString"}, "id": "10447", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52389609793209, 47.37457874488259], [8.521449235401244, 47.37435388845075]], "type": "LineString"}, "id": "10449", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521449235401244, 47.37435388845075], [8.52389609793209, 47.37457874488259]], "type": "LineString"}, "id": "10451", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520514588833318, 47.374064711391625], [8.516566601642872, 47.37186427908458]], "type": "LineString"}, "id": "10453", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520477163575098, 47.374466761957414], [8.518036169758235, 47.37528337137592]], "type": "LineString"}, "id": "10455", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Lochergut", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521450683649201, 47.37428265271241], [8.52507464968413, 47.374097730620925]], "type": "LineString"}, "id": "10457", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "seat_occupancy_mean": 66, "stroke": "#f7ba9f", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.516570172929894, 47.37138395630352], [8.518707047849327, 47.37023426447572]], "type": "LineString"}, "id": "10459", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515704454644897, 47.3713581163681], [8.514201325574883, 47.370429740774775]], "type": "LineString"}, "id": "10461", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.516566601642872, 47.37186427908458], [8.520514588833318, 47.374064711391625]], "type": "LineString"}, "id": "10463", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51574935735989, 47.37194523333676], [8.513874999782967, 47.373543123806115]], "type": "LineString"}, "id": "10465", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511325935320855, 47.368036128576264], [8.513398654422733, 47.36983887142373]], "type": "LineString"}, "id": "10467", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510615124830565, 47.367335508599325], [8.508402041836101, 47.36486399140067]], "type": "LineString"}, "id": "10469", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508402041836101, 47.36486399140067], [8.510615124830565, 47.367335508599325]], "type": "LineString"}, "id": "10471", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507663636970072, 47.36419809596629], [8.505249613029928, 47.36244865403371]], "type": "LineString"}, "id": "10473", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505249613029928, 47.36244865403371], [8.507663636970072, 47.36419809596629]], "type": "LineString"}, "id": "10475", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505197067081154, 47.36180046460807], [8.507061682918847, 47.35992278539193]], "type": "LineString"}, "id": "10477", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504518749382695, 47.36253435895204], [8.502973200617305, 47.36433169104796]], "type": "LineString"}, "id": "10479", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schweighof", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507061682918847, 47.35992278539193], [8.505197067081154, 47.36180046460807]], "type": "LineString"}, "id": "10481", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507746110088439, 47.35919423150326], [8.50966488991156, 47.357034768496746]], "type": "LineString"}, "id": "10483", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510137963317888, 47.35618128201722], [8.51084557514365, 47.35377317952124]], "type": "LineString"}, "id": "10485", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50966488991156, 47.357034768496746], [8.507746110088439, 47.35919423150326]], "type": "LineString"}, "id": "10487", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.44843054595266, 47.398080472919105], [8.45371075404734, 47.398407127080894]], "type": "LineString"}, "id": "10489", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Schlieren, Zentrum/Bahnhof", "name_to": "Schlieren, Wagonsfabrik", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48237271325592, 47.397563350288905], [8.485811886744079, 47.396336049711095]], "type": "LineString"}, "id": "10491", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Werdh\u00f6lzli", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485811886744079, 47.396336049711095], [8.48237271325592, 47.397563350288905]], "type": "LineString"}, "id": "10493", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Werdh\u00f6lzli", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48674764728785, 47.3959838343165], [8.48901090271215, 47.3950871656835]], "type": "LineString"}, "id": "10495", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48940308776729, 47.39242166839864], [8.49343436223271, 47.39215233160136]], "type": "LineString"}, "id": "10497", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten N", "name_to": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.481928567526465, 47.40539432632721], [8.485942599140202, 47.403335673672785]], "type": "LineString"}, "id": "10499", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Frankental", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.481264888286537, 47.40607209539631], [8.47963677838013, 47.409417904603686]], "type": "LineString"}, "id": "10501", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Frankental", "name_to": "Z\u00fcrich, Riedhofstrasse", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.481950322404973, 47.40544296609817], [8.486068677595028, 47.403858533901825]], "type": "LineString"}, "id": "10503", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Frankental", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485942599140202, 47.403335673672785], [8.481928567526465, 47.40539432632721]], "type": "LineString"}, "id": "10505", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "name_to": "Z\u00fcrich, Frankental", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48684455844677, 47.40290477462853], [8.49018594155323, 47.40142272537147]], "type": "LineString"}, "id": "10507", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "name_to": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.4868856454627, 47.403064475611664], [8.491823187870633, 47.40263802438833]], "type": "LineString"}, "id": "10509", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "name_to": "Z\u00fcrich, Wartau", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49018594155323, 47.40142272537147], [8.48684455844677, 47.40290477462853]], "type": "LineString"}, "id": "10511", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491123671278487, 47.401082322398196], [8.494166828721513, 47.40021067760181]], "type": "LineString"}, "id": "10513", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494166828721513, 47.40021067760181], [8.491123671278487, 47.401082322398196]], "type": "LineString"}, "id": "10515", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494662618785805, 47.39957322862996], [8.494698081214194, 47.398400971370044]], "type": "LineString"}, "id": "10517", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494698081214194, 47.398400971370044], [8.494662618785805, 47.39957322862996]], "type": "LineString"}, "id": "10519", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495150877783086, 47.39765946014356], [8.497050072216913, 47.39661048985644]], "type": "LineString"}, "id": "10521", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardhof", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494279270263815, 47.39765279512071], [8.489909679736185, 47.395151404879286]], "type": "LineString"}, "id": "10523", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494392679920452, 47.39751744633082], [8.489134620079549, 47.391222053669175]], "type": "LineString"}, "id": "10525", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595011464107555, 47.39708996759891], [8.591361708969368, 47.39849870547802]], "type": "LineString"}, "id": "10527", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595977192157335, 47.39693694871929], [8.603718230919588, 47.39735597435763]], "type": "LineString"}, "id": "10529", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "name_to": "D\u00fcbendorf, Ringwiesen", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518036169758235, 47.37528337137592], [8.520477163575098, 47.374466761957414]], "type": "LineString"}, "id": "10531", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Lochergut", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 70, "stroke": "#f7ac8e", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517089447542716, 47.37560538352155], [8.514349052457284, 47.37655286647845]], "type": "LineString"}, "id": "10533", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Lochergut", "name_to": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514349052457284, 47.37655286647845], [8.517089447542716, 47.37560538352155]], "type": "LineString"}, "id": "10535", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lochergut", "seat_occupancy_mean": 66, "stroke": "#f7ba9f", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51345275428171, 47.376981654533175], [8.51082204571829, 47.37862934546683]], "type": "LineString"}, "id": "10537", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510787689834586, 47.37920839877924], [8.513441343498746, 47.38134588455409]], "type": "LineString"}, "id": "10539", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51082204571829, 47.37862934546683], [8.51345275428171, 47.376981654533175]], "type": "LineString"}, "id": "10541", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "seat_occupancy_mean": 63, "stroke": "#f5c2aa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50992532056138, 47.379056893302796], [8.50442737943862, 47.3809416566972]], "type": "LineString"}, "id": "10543", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509941535330519, 47.37869136357785], [8.50810976466948, 47.37787571975548]], "type": "LineString"}, "id": "10545", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510491617329658, 47.37840353530561], [8.510894182670341, 47.37628446469439]], "type": "LineString"}, "id": "10547", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50442737943862, 47.3809416566972], [8.50992532056138, 47.379056893302796]], "type": "LineString"}, "id": "10549", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 70, "stroke": "#f7ac8e", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.503502210463363, 47.381317164999366], [8.500068439536635, 47.38293738500063]], "type": "LineString"}, "id": "10551", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "name_to": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500068439536635, 47.38293738500063], [8.503502210463363, 47.381317164999366]], "type": "LineString"}, "id": "10553", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 62, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "seat_occupancy_mean": 66, "stroke": "#f7ba9f", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499145762646105, 47.383319988440746], [8.495220201639608, 47.38473204727354]], "type": "LineString"}, "id": "10555", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495220201639608, 47.38473204727354], [8.499145762646105, 47.383319988440746]], "type": "LineString"}, "id": "10557", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "seat_occupancy_mean": 55, "stroke": "#e9d5cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494286179929617, 47.38508873144168], [8.489790534356096, 47.386906697129746]], "type": "LineString"}, "id": "10559", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494433672612752, 47.38451383550981], [8.492138641672963, 47.38170025020448]], "type": "LineString"}, "id": "10561", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495087572097528, 47.38526986691158], [8.495868142188186, 47.38612141880271]], "type": "LineString"}, "id": "10563", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489790534356096, 47.386906697129746], [8.494286179929617, 47.38508873144168]], "type": "LineString"}, "id": "10565", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488837310189, 47.387195157158125], [8.486843962538272, 47.38760634933537]], "type": "LineString"}, "id": "10567", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486843962538272, 47.38760634933537], [8.488837310189, 47.387195157158125]], "type": "LineString"}, "id": "10569", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485887611024248, 47.38788688203355], [8.483397661703025, 47.38884473160281]], "type": "LineString"}, "id": "10571", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485890176584501, 47.387893414087216], [8.479658738999914, 47.390391520977715]], "type": "LineString"}, "id": "10573", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486854272626209, 47.38770704573205], [8.487999000101063, 47.38770631790431]], "type": "LineString"}, "id": "10575", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Solidapark", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486489701875943, 47.38818867325156], [8.48688307085133, 47.389586690384796]], "type": "LineString"}, "id": "10577", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486136939503956, 47.38725706787795], [8.484460499889984, 47.383783629091745]], "type": "LineString"}, "id": "10579", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483397661703025, 47.38884473160281], [8.485887611024248, 47.38788688203355]], "type": "LineString"}, "id": "10581", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.482469308401031, 47.389216189749504], [8.479656334456113, 47.39038563167907]], "type": "LineString"}, "id": "10583", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.479658738999914, 47.390391520977715], [8.485890176584501, 47.387893414087216]], "type": "LineString"}, "id": "10585", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 17, "free_seats_mean": 16, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.479656334456113, 47.39038563167907], [8.482469308401031, 47.389216189749504]], "type": "LineString"}, "id": "10587", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.478753192733828, 47.390812351727206], [8.475043200123315, 47.392785469701366]], "type": "LineString"}, "id": "10589", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Micafil", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.478695780945603, 47.390543855064365], [8.47573086191154, 47.39034346636421]], "type": "LineString"}, "id": "10591", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Neeserweg", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.479673204113832, 47.390722413147685], [8.483234105409979, 47.39180015828089]], "type": "LineString"}, "id": "10593", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.475043200123315, 47.392785469701366], [8.478753192733828, 47.390812351727206]], "type": "LineString"}, "id": "10595", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Micafil", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.474133079797628, 47.39319445746657], [8.467471670202372, 47.39567054253343]], "type": "LineString"}, "id": "10597", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Micafil", "name_to": "Schlieren, M\u00fclligen", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.467471670202372, 47.39567054253343], [8.474133079797628, 47.39319445746657]], "type": "LineString"}, "id": "10599", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Schlieren, M\u00fclligen", "name_to": "Z\u00fcrich, Micafil", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.466521072090506, 47.39597796219933], [8.460767677909494, 47.39756828780067]], "type": "LineString"}, "id": "10601", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Schlieren, M\u00fclligen", "name_to": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.460767677909494, 47.39756828780067], [8.466521072090506, 47.39597796219933]], "type": "LineString"}, "id": "10603", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "name_to": "Schlieren, M\u00fclligen", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.459789383315993, 47.39776166739156], [8.454706166684007, 47.39837783260843]], "type": "LineString"}, "id": "10605", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "name_to": "Schlieren, Wagonsfabrik", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.45371075404734, 47.398407127080894], [8.44843054595266, 47.398080472919105]], "type": "LineString"}, "id": "10607", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Schlieren, Wagonsfabrik", "name_to": "Schlieren, Zentrum/Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.454706166684007, 47.39837783260843], [8.459789383315993, 47.39776166739156]], "type": "LineString"}, "id": "10609", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Schlieren, Wagonsfabrik", "name_to": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526056439938378, 47.37394090425071], [8.528829810061621, 47.37318584574929]], "type": "LineString"}, "id": "10611", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 64, "stroke": "#f5c0a7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52507464968413, 47.374097730620925], [8.521450683649201, 47.37428265271241]], "type": "LineString"}, "id": "10613", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535448748886852, 47.37171356740151], [8.538164626113149, 47.36984962009849]], "type": "LineString"}, "id": "10615", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534544827557495, 47.37208737468999], [8.529803922442506, 47.372963625310014]], "type": "LineString"}, "id": "10617", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547154072189898, 47.36552424401304], [8.545895150032324, 47.36665990413512]], "type": "LineString"}, "id": "10619", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547846909568742, 47.36480646426327], [8.548980590431256, 47.36345670240341]], "type": "LineString"}, "id": "10621", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548980590431256, 47.36345670240341], [8.547846909568742, 47.36480646426327]], "type": "LineString"}, "id": "10623", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54960133891664, 47.36267321385697], [8.551211827750027, 47.36051661947637]], "type": "LineString"}, "id": "10625", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551211827750027, 47.36051661947637], [8.54960133891664, 47.36267321385697]], "type": "LineString"}, "id": "10627", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551872446398804, 47.35977051989813], [8.553672442490086, 47.358050035657435]], "type": "LineString"}, "id": "10629", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55449004972873, 47.35790929267529], [8.557268339160157, 47.35915626288027]], "type": "LineString"}, "id": "10631", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553672442490086, 47.358050035657435], [8.551872446398804, 47.35977051989813]], "type": "LineString"}, "id": "10633", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55438854276441, 47.35735210608602], [8.556085346124478, 47.35566584946954]], "type": "LineString"}, "id": "10635", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556085346124478, 47.35566584946954], [8.55438854276441, 47.35735210608602]], "type": "LineString"}, "id": "10637", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556815423761462, 47.3549831622079], [8.55845407623854, 47.3535417377921]], "type": "LineString"}, "id": "10639", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55845407623854, 47.3535417377921], [8.556815423761462, 47.3549831622079]], "type": "LineString"}, "id": "10641", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559132519472024, 47.35281378251286], [8.560992826681824, 47.350372102102526]], "type": "LineString"}, "id": "10643", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Tiefenbrunnen", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560992826681824, 47.350372102102526], [8.559132519472024, 47.35281378251286]], "type": "LineString"}, "id": "10645", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Tiefenbrunnen", "name_to": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54419525117306, 47.3686938778413], [8.54521588771583, 47.36738868697351]], "type": "LineString"}, "id": "10647", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543715341193346, 47.369557268223495], [8.542978408806656, 47.3715699817765]], "type": "LineString"}, "id": "10649", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Rathaus", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542978408806656, 47.3715699817765], [8.543715341193346, 47.369557268223495]], "type": "LineString"}, "id": "10651", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Rathaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542659047873258, 47.37251726340412], [8.542316785460077, 47.37362623659588]], "type": "LineString"}, "id": "10653", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Rathaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542316785460077, 47.37362623659588], [8.542659047873258, 47.37251726340412]], "type": "LineString"}, "id": "10655", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Rathaus", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542430538939387, 47.374530346843976], [8.543527707437425, 47.37632117489516]], "type": "LineString"}, "id": "10657", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543305715962047, 47.37661898932884], [8.539891054224288, 47.375710675267435]], "type": "LineString"}, "id": "10659", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54333134562097, 47.37694909568055], [8.541725931058872, 47.37765633514949]], "type": "LineString"}, "id": "10661", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543291199205589, 47.37679528088038], [8.539724047171223, 47.37713757419208]], "type": "LineString"}, "id": "10663", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 68, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543527707437425, 47.37632117489516], [8.542430538939387, 47.374530346843976]], "type": "LineString"}, "id": "10665", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544125608828189, 47.376377878737635], [8.54704770421529, 47.3731698430015]], "type": "LineString"}, "id": "10667", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543890728554269, 47.37723704559122], [8.544319517822544, 47.37929864281457]], "type": "LineString"}, "id": "10669", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.573238254316374, 47.340360532454035], [8.575697245683626, 47.340752884212634]], "type": "LineString"}, "id": "10671", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Zollikon, Dufourplatz", "name_to": "Zollikon, Gemeindehaus", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572379061187506, 47.33994049573362], [8.570247772145827, 47.33795025426639]], "type": "LineString"}, "id": "10673", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Zollikon, Dufourplatz", "name_to": "Zollikon, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.497050072216913, 47.39661048985644], [8.495150877783086, 47.39765946014356]], "type": "LineString"}, "id": "10675", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardhof", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48901090271215, 47.3950871656835], [8.48674764728785, 47.3959838343165]], "type": "LineString"}, "id": "10677", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489909679736185, 47.395151404879286], [8.494279270263815, 47.39765279512071]], "type": "LineString"}, "id": "10679", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489395417562726, 47.39440949549189], [8.488894432437275, 47.391331804508106]], "type": "LineString"}, "id": "10681", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470799254336526, 47.3888373703922], [8.472141495663474, 47.389280879607796]], "type": "LineString"}, "id": "10683", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "name_to": "Z\u00fcrich, Loogarten", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470737537834665, 47.38839872039262], [8.471294462165336, 47.38801877960738]], "type": "LineString"}, "id": "10685", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "name_to": "Z\u00fcrich, Salzweg", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.472141495663474, 47.389280879607796], [8.470799254336526, 47.3888373703922]], "type": "LineString"}, "id": "10687", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Loogarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.472172868251912, 47.38966886171641], [8.470206381748088, 47.39069388828359]], "type": "LineString"}, "id": "10689", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Loogarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Am Suteracher", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470206381748088, 47.39069388828359], [8.472172868251912, 47.38966886171641]], "type": "LineString"}, "id": "10691", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Am Suteracher", "name_to": "Z\u00fcrich, Loogarten", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470053539064626, 47.3913319238896], [8.470674460935374, 47.3922015761104]], "type": "LineString"}, "id": "10693", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Am Suteracher", "name_to": "Z\u00fcrich, Feusisbergli", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470674460935374, 47.3922015761104], [8.470053539064626, 47.3913319238896]], "type": "LineString"}, "id": "10695", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Feusisbergli", "name_to": "Z\u00fcrich, Am Suteracher", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.471405186681244, 47.3923713593547], [8.474791813318756, 47.390546890645304]], "type": "LineString"}, "id": "10697", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Feusisbergli", "name_to": "Z\u00fcrich, Neeserweg", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.47573086191154, 47.39034346636421], [8.478695780945603, 47.390543855064365]], "type": "LineString"}, "id": "10699", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 17, "free_seats_mean": 16, "name_from": "Z\u00fcrich, Neeserweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.474791813318756, 47.390546890645304], [8.471405186681244, 47.3923713593547]], "type": "LineString"}, "id": "10701", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Neeserweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Feusisbergli", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487999000101063, 47.38770631790431], [8.486854272626209, 47.38770704573205]], "type": "LineString"}, "id": "10703", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Solidapark", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488233452584874, 47.388129656193534], [8.487284047415127, 47.38964434380647]], "type": "LineString"}, "id": "10705", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Solidapark", "name_to": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48688307085133, 47.389586690384796], [8.486489701875943, 47.38818867325156]], "type": "LineString"}, "id": "10707", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487478002332695, 47.39026512332751], [8.488354597667307, 47.39064117667249]], "type": "LineString"}, "id": "10709", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487467767261343, 47.38984854857511], [8.489191732738657, 47.38900645142489]], "type": "LineString"}, "id": "10711", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489134620079549, 47.391222053669175], [8.494392679920452, 47.39751744633082]], "type": "LineString"}, "id": "10713", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488894432437275, 47.391331804508106], [8.489395417562726, 47.39440949549189]], "type": "LineString"}, "id": "10715", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488764054086133, 47.3903408108981], [8.488549045913867, 47.3882034891019]], "type": "LineString"}, "id": "10717", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, Solidapark", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488354597667307, 47.39064117667249], [8.487478002332695, 47.39026512332751]], "type": "LineString"}, "id": "10719", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488325465988881, 47.390944303788494], [8.484201300677787, 47.391838996211504]], "type": "LineString"}, "id": "10721", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.471294462165336, 47.38801877960738], [8.470737537834665, 47.38839872039262]], "type": "LineString"}, "id": "10723", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Salzweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.472141790363024, 47.38748922615032], [8.473251209636977, 47.38685627384968]], "type": "LineString"}, "id": "10725", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Salzweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.473251209636977, 47.38685627384968], [8.472141790363024, 47.38748922615032]], "type": "LineString"}, "id": "10727", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Salzweg", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.474137099969182, 47.386393889963344], [8.477521900030817, 47.38478536003666]], "type": "LineString"}, "id": "10729", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.477521900030817, 47.38478536003666], [8.474137099969182, 47.386393889963344]], "type": "LineString"}, "id": "10731", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.477528934921022, 47.38434192279324], [8.475123565078977, 47.38310382720676]], "type": "LineString"}, "id": "10733", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Eichb\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.478464037274891, 47.384473934805214], [8.483752629391775, 47.38343014852812]], "type": "LineString"}, "id": "10735", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.475123565078977, 47.38310382720676], [8.477528934921022, 47.38434192279324]], "type": "LineString"}, "id": "10737", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Eichb\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493360601475189, 47.37922060984071], [8.492118748524812, 47.3809099401593]], "type": "LineString"}, "id": "10739", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrank", "name_to": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494138223772012, 47.37868290561983], [8.498571526227988, 47.37744128882461]], "type": "LineString"}, "id": "10741", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrank", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492138641672963, 47.38170025020448], [8.494433672612752, 47.38451383550981]], "type": "LineString"}, "id": "10743", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492118748524812, 47.3809099401593], [8.493360601475189, 47.37922060984071]], "type": "LineString"}, "id": "10745", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrank", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495868142188186, 47.38612141880271], [8.495087572097528, 47.38526986691158]], "type": "LineString"}, "id": "10747", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495734054012992, 47.38665512717931], [8.490112945987008, 47.38862187282069]], "type": "LineString"}, "id": "10749", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "name_to": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489191732738657, 47.38900645142489], [8.487467767261343, 47.38984854857511]], "type": "LineString"}, "id": "10751", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489454061937685, 47.389250739324254], [8.489001038062314, 47.390374560675745]], "type": "LineString"}, "id": "10752", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.490112945987008, 47.38862187282069], [8.495734054012992, 47.38665512717931]], "type": "LineString"}, "id": "10754", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.47963677838013, 47.409417904603686], [8.481264888286537, 47.40607209539631]], "type": "LineString"}, "id": "10756", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Riedhofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Frankental", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.47954707833168, 47.41035055153378], [8.480470588334985, 47.41380661513288]], "type": "LineString"}, "id": "10758", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Riedhofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.480470588334985, 47.41380661513288], [8.47954707833168, 47.41035055153378]], "type": "LineString"}, "id": "10760", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Riedhofstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48102295829513, 47.41402353850717], [8.483499708371538, 47.412466378159486]], "type": "LineString"}, "id": "10762", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.480106471032862, 47.41420745920474], [8.477747195633805, 47.413814207461925]], "type": "LineString"}, "id": "10764", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00fctihof", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483499708371538, 47.412466378159486], [8.48102295829513, 47.41402353850717]], "type": "LineString"}, "id": "10766", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484322001430856, 47.4118989231705], [8.485710498569144, 47.410850326829504]], "type": "LineString"}, "id": "10768", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.498571526227988, 47.37744128882461], [8.494138223772012, 47.37868290561983]], "type": "LineString"}, "id": "10770", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrank", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499430880095133, 47.37697902020328], [8.502824619904867, 47.374038424241164]], "type": "LineString"}, "id": "10772", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49955254808948, 47.37732769782763], [8.50715345191052, 47.37765107995014]], "type": "LineString"}, "id": "10774", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.498662659252348, 47.3769939798853], [8.495828340747652, 47.374725131225816]], "type": "LineString"}, "id": "10776", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.498558850781773, 47.377382710755], [8.493772149218227, 47.37812148368944]], "type": "LineString"}, "id": "10778", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Siemens", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50304086813218, 47.373237845543926], [8.50175175686782, 47.369464154456075]], "type": "LineString"}, "id": "10780", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502824619904867, 47.374038424241164], [8.499430880095133, 47.37697902020328]], "type": "LineString"}, "id": "10782", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.503636211884755, 47.373462214950166], [8.506526688115246, 47.37180418504983]], "type": "LineString"}, "id": "10784", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502702731274251, 47.373726205945005], [8.50074426872575, 47.373785794054996]], "type": "LineString"}, "id": "10786", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502527317612346, 47.365196215505655], [8.501710007387654, 47.36850558449434]], "type": "LineString"}, "id": "10788", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Schweighof", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502973200617305, 47.36433169104796], [8.504518749382695, 47.36253435895204]], "type": "LineString"}, "id": "10790", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Schweighof", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522552665671611, 47.35817898466107], [8.52121093432839, 47.35782361533893]], "type": "LineString"}, "id": "10792", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity", "name_to": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529279020814254, 47.39800445515727], [8.532587979185747, 47.39842442945812]], "type": "LineString"}, "id": "10794", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528290565211412, 47.39802814859485], [8.521928101455256, 47.39914768473849]], "type": "LineString"}, "id": "10796", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidspital", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521928101455256, 47.39914768473849], [8.528290565211412, 47.39802814859485]], "type": "LineString"}, "id": "10798", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520940562549189, 47.39930413242255], [8.518432604117478, 47.39965770091078]], "type": "LineString"}, "id": "10800", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518432604117478, 47.39965770091078], [8.520940562549189, 47.39930413242255]], "type": "LineString"}, "id": "10802", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidspital", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517444574290982, 47.399643689228675], [8.514016425709018, 47.399060810771324]], "type": "LineString"}, "id": "10804", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514016425709018, 47.399060810771324], [8.517444574290982, 47.399643689228675]], "type": "LineString"}, "id": "10806", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513077171012114, 47.399202367332535], [8.509360328987887, 47.40107913266747]], "type": "LineString"}, "id": "10808", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51302367915261, 47.39896361640874], [8.51002732084739, 47.39888338359126]], "type": "LineString"}, "id": "10810", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Appenzellerstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509360328987887, 47.40107913266747], [8.513077171012114, 47.399202367332535]], "type": "LineString"}, "id": "10812", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508549953490112, 47.40164723916998], [8.505331296509889, 47.40467751083002]], "type": "LineString"}, "id": "10814", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505331296509889, 47.40467751083002], [8.508549953490112, 47.40164723916998]], "type": "LineString"}, "id": "10816", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505142385038049, 47.40548857437311], [8.506194281628618, 47.40830142562689]], "type": "LineString"}, "id": "10818", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504538483259484, 47.404763035921405], [8.500421100073849, 47.40229304741193]], "type": "LineString"}, "id": "10820", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506194281628618, 47.40830142562689], [8.505142385038049, 47.40548857437311]], "type": "LineString"}, "id": "10822", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506741969405226, 47.40910322332275], [8.509320780594773, 47.41141152667725]], "type": "LineString"}, "id": "10824", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.569008053011226, 47.40403708983816], [8.57089900254433, 47.404580465717395]], "type": "LineString"}, "id": "10826", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568027974080923, 47.40392076823767], [8.562911525919077, 47.40414373176233]], "type": "LineString"}, "id": "10828", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Frohburg", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562911525919077, 47.40414373176233], [8.568027974080923, 47.40392076823767]], "type": "LineString"}, "id": "10830", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Frohburg", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561912039090489, 47.404159247883584], [8.55811396090951, 47.404111752116414]], "type": "LineString"}, "id": "10832", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Frohburg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55811396090951, 47.404111752116414], [8.561912039090489, 47.404159247883584]], "type": "LineString"}, "id": "10834", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Frohburg", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557155149573665, 47.40430413606484], [8.553963350426333, 47.40568586393516]], "type": "LineString"}, "id": "10836", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55714643951049, 47.403928335701536], [8.552867469580418, 47.40230698248029]], "type": "LineString"}, "id": "10838", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Tierspital", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558089873832982, 47.40425894085206], [8.563798792833683, 47.406099725814606]], "type": "LineString"}, "id": "10840", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553963350426333, 47.40568586393516], [8.557155149573665, 47.40430413606484]], "type": "LineString"}, "id": "10842", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553031678836932, 47.40604710426734], [8.550539571163066, 47.40690414573266]], "type": "LineString"}, "id": "10844", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549672934681109, 47.40737482384603], [8.546626580024773, 47.40975792615397]], "type": "LineString"}, "id": "10846", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550539571163066, 47.40690414573266], [8.553031678836932, 47.40604710426734]], "type": "LineString"}, "id": "10848", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541555862990336, 47.41398134981543], [8.545695701112228, 47.41366316300507]], "type": "LineString"}, "id": "10850", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54055832895139, 47.41405120437111], [8.538481504381943, 47.41418246229555]], "type": "LineString"}, "id": "10852", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541496957946302, 47.41378148564376], [8.54325037538703, 47.41283151435623]], "type": "LineString"}, "id": "10854", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Nord", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54056567914689, 47.41392869325872], [8.536316654186441, 47.413142473407945]], "type": "LineString"}, "id": "10856", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "seat_occupancy_mean": 59, "stroke": "#f1cdba", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538481504381943, 47.41418246229555], [8.54055832895139, 47.41405120437111]], "type": "LineString"}, "id": "10858", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538026003150671, 47.41471210388062], [8.538165746849328, 47.41631214611938]], "type": "LineString"}, "id": "10860", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538165746849328, 47.41631214611938], [8.538026003150671, 47.41471210388062]], "type": "LineString"}, "id": "10862", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "name_to": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538271041845393, 47.41730641707654], [8.538543708154606, 47.41949583292346]], "type": "LineString"}, "id": "10864", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "name_to": "Z\u00fcrich, Himmeri", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537710458088755, 47.41677551343026], [8.535940291911245, 47.41665223656974]], "type": "LineString"}, "id": "10866", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "name_to": "Z\u00fcrich, Stierenried", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538543708154606, 47.41949583292346], [8.538271041845393, 47.41730641707654]], "type": "LineString"}, "id": "10868", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Himmeri", "name_to": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538671338542832, 47.42048764633185], [8.538845411457167, 47.42179810366815]], "type": "LineString"}, "id": "10870", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Himmeri", "name_to": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538845411457167, 47.42179810366815], [8.538671338542832, 47.42048764633185]], "type": "LineString"}, "id": "10872", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Himmeri", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538649483998798, 47.42271975300541], [8.537119099334536, 47.42521033032792]], "type": "LineString"}, "id": "10874", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53851408918275, 47.42199000127944], [8.53806266081725, 47.42164474872056]], "type": "LineString"}, "id": "10876", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 17, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Schwandenholz", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539408168148627, 47.42234917881529], [8.543150081851373, 47.42276657118471]], "type": "LineString"}, "id": "10878", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hertensteinstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537119099334536, 47.42521033032792], [8.538649483998798, 47.42271975300541]], "type": "LineString"}, "id": "10880", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "name_to": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536890318967023, 47.42613524409486], [8.537049514366311, 47.428543089238474]], "type": "LineString"}, "id": "10882", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537049514366311, 47.428543089238474], [8.536890318967023, 47.42613524409486]], "type": "LineString"}, "id": "10884", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537569605742664, 47.429154818418105], [8.540530894257337, 47.4298406815819]], "type": "LineString"}, "id": "10886", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540530894257337, 47.4298406815819], [8.537569605742664, 47.429154818418105]], "type": "LineString"}, "id": "10888", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541423466300017, 47.429660930214226], [8.543228033699984, 47.42835881978578]], "type": "LineString"}, "id": "10890", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543228033699984, 47.42835881978578], [8.541423466300017, 47.429660930214226]], "type": "LineString"}, "id": "10892", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544118468787396, 47.42794457307017], [8.545658531212604, 47.42755817692983]], "type": "LineString"}, "id": "10894", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545658531212604, 47.42755817692983], [8.544118468787396, 47.42794457307017]], "type": "LineString"}, "id": "10896", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546467478257759, 47.42705566133534], [8.54826102174224, 47.42494733866466]], "type": "LineString"}, "id": "10898", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548807337563733, 47.42411865403568], [8.549619805293409, 47.4224821316786]], "type": "LineString"}, "id": "10900", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebach", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54826102174224, 47.42494733866466], [8.546467478257759, 47.42705566133534]], "type": "LineString"}, "id": "10902", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521634016630843, 47.39589459395687], [8.524992233369156, 47.39450515604313]], "type": "LineString"}, "id": "10904", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 14, "name_from": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 67, "stroke": "#f7b79b", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520677329394365, 47.396158557911114], [8.515237670605634, 47.396959192088886]], "type": "LineString"}, "id": "10906", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521449369039978, 47.39566973748136], [8.52326003096002, 47.392954012518636]], "type": "LineString"}, "id": "10908", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515237670605634, 47.396959192088886], [8.520677329394365, 47.396158557911114]], "type": "LineString"}, "id": "10910", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514245054229898, 47.39707727703655], [8.5103414457701, 47.39743222296345]], "type": "LineString"}, "id": "10912", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5103414457701, 47.39743222296345], [8.514245054229898, 47.39707727703655]], "type": "LineString"}, "id": "10914", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509380387703112, 47.39766598607501], [8.505527112296887, 47.39923426392499]], "type": "LineString"}, "id": "10916", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505527112296887, 47.39923426392499], [8.509380387703112, 47.39766598607501]], "type": "LineString"}, "id": "10918", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504619527228384, 47.399651756452506], [8.50043680610495, 47.40180682688083]], "type": "LineString"}, "id": "10920", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50556241903721, 47.399462479879794], [8.50675158096279, 47.399557270120205]], "type": "LineString"}, "id": "10922", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Am B\u00f6rtli", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505472295922718, 47.399134142239376], [8.507199704077284, 47.39791310776062]], "type": "LineString"}, "id": "10924", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500421100073849, 47.40229304741193], [8.504538483259484, 47.404763035921405]], "type": "LineString"}, "id": "10926", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 60, "stroke": "#f2cbb7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50043680610495, 47.40180682688083], [8.504619527228384, 47.399651756452506]], "type": "LineString"}, "id": "10928", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499549072672918, 47.40226717720494], [8.496412260660415, 47.40390432279506]], "type": "LineString"}, "id": "10930", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499492752343642, 47.40205629878567], [8.496997080989692, 47.40215853454766]], "type": "LineString"}, "id": "10932", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499552999772353, 47.40227455078598], [8.49870783356098, 47.40273378254735]], "type": "LineString"}, "id": "10934", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappenb\u00fchlweg", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.496412260660415, 47.40390432279506], [8.499549072672918, 47.40226717720494]], "type": "LineString"}, "id": "10936", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495506311027064, 47.40432518952629], [8.493130188972936, 47.40529847714038]], "type": "LineString"}, "id": "10938", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.496415167462684, 47.403909979725874], [8.497822332537316, 47.403198186940784]], "type": "LineString"}, "id": "10940", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappenb\u00fchlweg", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495870631060122, 47.40462589472754], [8.49560086893988, 47.405970271939125]], "type": "LineString"}, "id": "10942", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Michelstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493130188972936, 47.40529847714038], [8.495506311027064, 47.40432518952629]], "type": "LineString"}, "id": "10944", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492261370115008, 47.405779647932484], [8.490219629884992, 47.40724585206752]], "type": "LineString"}, "id": "10946", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.490219629884992, 47.40724585206752], [8.492261370115008, 47.405779647932484]], "type": "LineString"}, "id": "10948", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489425545541772, 47.40785292247595], [8.486497454458227, 47.410233577524046]], "type": "LineString"}, "id": "10950", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485710498569144, 47.410850326829504], [8.484322001430856, 47.4118989231705]], "type": "LineString"}, "id": "10952", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486497454458227, 47.410233577524046], [8.489425545541772, 47.40785292247595]], "type": "LineString"}, "id": "10954", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.477747195633805, 47.413814207461925], [8.480106471032862, 47.41420745920474]], "type": "LineString"}, "id": "10956", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00fctihof", "name_to": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528602993330193, 47.39270096724289], [8.525899256669806, 47.394086032757116]], "type": "LineString"}, "id": "10958", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52946156859453, 47.39219199996865], [8.53191943140547, 47.39052200003135]], "type": "LineString"}, "id": "10960", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 12, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "name_to": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "seat_occupancy_mean": 71, "stroke": "#f7a98b", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529547899547525, 47.39246297790528], [8.532488600452474, 47.39240402209472]], "type": "LineString"}, "id": "10962", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "name_to": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53191943140547, 47.39052200003135], [8.52946156859453, 47.39219199996865]], "type": "LineString"}, "id": "10964", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532663388919731, 47.38986570923044], [8.533790611080269, 47.38858529076956]], "type": "LineString"}, "id": "10966", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 10, "name_from": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Okenstrasse", "seat_occupancy_mean": 75, "stroke": "#f4987a", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534487867378035, 47.387870281989095], [8.542326732621966, 47.38061151801091]], "type": "LineString"}, "id": "10968", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 10, "name_from": "Z\u00fcrich, Okenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "seat_occupancy_mean": 76, "stroke": "#f39577", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508607785270675, 47.38466276232626], [8.513397281395992, 47.381908771007076]], "type": "LineString"}, "id": "10970", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507700050632641, 47.38507029061825], [8.502879282700693, 47.386679209381754]], "type": "LineString"}, "id": "10972", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530598215101914, 47.37819842098966], [8.533904684898085, 47.37651757901034]], "type": "LineString"}, "id": "10974", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529708808171518, 47.378655515859194], [8.528158941828481, 47.37946073414081]], "type": "LineString"}, "id": "10976", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5476519324286, 47.37237779450803], [8.5485117675714, 47.371020205491966]], "type": "LineString"}, "id": "10978", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54704770421529, 47.3731698430015], [8.544125608828189, 47.376377878737635]], "type": "LineString"}, "id": "10980", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55258348717097, 47.36724423890831], [8.55373451282903, 47.36550086109169]], "type": "LineString"}, "id": "10982", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551923660016245, 47.367981316786434], [8.549163639983755, 47.37027798321356]], "type": "LineString"}, "id": "10984", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 54, "stroke": "#e7d7ce", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557479296371401, 47.36271375429017], [8.559917503628597, 47.3619071123765]], "type": "LineString"}, "id": "10986", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556602473420412, 47.36316794342327], [8.554412126579587, 47.36478645657674]], "type": "LineString"}, "id": "10988", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 56, "stroke": "#ebd3c6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562346771360172, 47.36266628129517], [8.560844928639828, 47.3619622853715]], "type": "LineString"}, "id": "10990", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.563280195187943, 47.36301609409976], [8.566008019097772, 47.363796905900244]], "type": "LineString"}, "id": "10992", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56532473343395, 47.36610936509355], [8.566252780851764, 47.364375334906455]], "type": "LineString"}, "id": "10994", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564925375457394, 47.36702273827239], [8.564067224542606, 47.36950406172761]], "type": "LineString"}, "id": "10996", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Klosbach", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564067224542606, 47.36950406172761], [8.564925375457394, 47.36702273827239]], "type": "LineString"}, "id": "10998", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Klosbach", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56365826598781, 47.37041216061445], [8.562626784012192, 47.37224193938555]], "type": "LineString"}, "id": "11000", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Klosbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562105417206102, 47.373094532696335], [8.55997040422247, 47.376322467303666]], "type": "LineString"}, "id": "11002", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562626784012192, 47.37224193938555], [8.56365826598781, 47.37041216061445]], "type": "LineString"}, "id": "11004", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klosbach", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554176519723447, 47.38044266760245], [8.552482480276554, 47.381968832397554]], "type": "LineString"}, "id": "11006", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Hinterbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551648679349702, 47.38249391957964], [8.549710820650299, 47.38329208042037]], "type": "LineString"}, "id": "11008", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552581576447034, 47.38213450944554], [8.555590423552966, 47.38105399055446]], "type": "LineString"}, "id": "11010", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bethanien", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549072672954308, 47.383950565006174], [8.548480327045693, 47.385527434993826]], "type": "LineString"}, "id": "11012", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549710820650299, 47.38329208042037], [8.551648679349702, 47.38249391957964]], "type": "LineString"}, "id": "11014", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544428394927415, 47.38763747048734], [8.547844105072585, 47.38619052951266]], "type": "LineString"}, "id": "11016", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 55, "stroke": "#e9d5cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543564945190331, 47.3881283831195], [8.538979900963515, 47.39149427072665]], "type": "LineString"}, "id": "11018", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533449955497037, 47.39220149331374], [8.535531794502964, 47.39133300668626]], "type": "LineString"}, "id": "11020", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 55, "stroke": "#e9d5cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532488600452474, 47.39240402209472], [8.529547899547525, 47.39246297790528]], "type": "LineString"}, "id": "11022", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50810976466948, 47.37787571975548], [8.509941535330519, 47.37869136357785]], "type": "LineString"}, "id": "11024", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 62, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50715345191052, 47.37765107995014], [8.49955254808948, 47.37732769782763]], "type": "LineString"}, "id": "11026", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495828340747652, 47.374725131225816], [8.498662659252348, 47.3769939798853]], "type": "LineString"}, "id": "11028", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495146685054515, 47.374006297865535], [8.494495814945484, 47.37309836880114]], "type": "LineString"}, "id": "11030", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494945420824548, 47.37449849064881], [8.488657979175452, 47.37559397601786]], "type": "LineString"}, "id": "11032", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.4959339998566, 47.37434954660447], [8.4997485001434, 47.3738641200622]], "type": "LineString"}, "id": "11034", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494495814945484, 47.37309836880114], [8.495146685054515, 47.374006297865535]], "type": "LineString"}, "id": "11036", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493879314167181, 47.37231219192461], [8.491849185832818, 47.36994105807539]], "type": "LineString"}, "id": "11038", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "name_to": "Z\u00fcrich, In der Ey", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49198631875077, 47.36937082580856], [8.494901236804784, 47.368170201969214]], "type": "LineString"}, "id": "11040", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, In der Ey", "name_to": "Z\u00fcrich, Triemli", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491849185832818, 47.36994105807539], [8.493879314167181, 47.37231219192461]], "type": "LineString"}, "id": "11042", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, In der Ey", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491101507034994, 47.369828644267926], [8.487941492965005, 47.37182860573207]], "type": "LineString"}, "id": "11044", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, In der Ey", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556509475903677, 47.380663935837774], [8.559074524096323, 47.37939956416223]], "type": "LineString"}, "id": "11046", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Bethanien", "name_to": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502879282700693, 47.386679209381754], [8.507700050632641, 47.38507029061825]], "type": "LineString"}, "id": "11048", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "name_to": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501926981485903, 47.38698412298653], [8.500283018514095, 47.38748837701347]], "type": "LineString"}, "id": "11050", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzipark", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500283018514095, 47.38748837701347], [8.501926981485903, 47.38698412298653]], "type": "LineString"}, "id": "11052", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzipark", "name_to": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483234105409979, 47.39180015828089], [8.479673204113832, 47.390722413147685]], "type": "LineString"}, "id": "11054", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484201300677787, 47.391838996211504], [8.488325465988881, 47.390944303788494]], "type": "LineString"}, "id": "11056", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570663441726682, 47.36135948839215], [8.566914272559034, 47.36367201160786]], "type": "LineString"}, "id": "11058", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5715463364735, 47.36129909737754], [8.573798663526501, 47.36229440262247]], "type": "LineString"}, "id": "11060", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.573798663526501, 47.36229440262247], [8.5715463364735, 47.36129909737754]], "type": "LineString"}, "id": "11062", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "name_to": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.574711190041322, 47.362289613494205], [8.578383809958678, 47.3606203865058]], "type": "LineString"}, "id": "11064", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "name_to": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.578383809958678, 47.3606203865058], [8.574711190041322, 47.362289613494205]], "type": "LineString"}, "id": "11066", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579303445114057, 47.360228322420284], [8.582938054885943, 47.35877917757971]], "type": "LineString"}, "id": "11068", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waserstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.582938054885943, 47.35877917757971], [8.579303445114057, 47.360228322420284]], "type": "LineString"}, "id": "11070", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Waserstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.590329626758194, 47.35867965538424], [8.594775373241806, 47.35975601128242]], "type": "LineString"}, "id": "11072", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Berghaldenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.594775373241806, 47.35975601128242], [8.590329626758194, 47.35867965538424]], "type": "LineString"}, "id": "11074", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Berghaldenstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595611711426553, 47.35951696624363], [8.59770962190678, 47.357381200423035]], "type": "LineString"}, "id": "11076", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.59770962190678, 47.357381200423035], [8.595611711426553, 47.35951696624363]], "type": "LineString"}, "id": "11078", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 52, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.598478060167707, 47.356750226967826], [8.600454939832293, 47.355453273032175]], "type": "LineString"}, "id": "11080", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kienastenwies", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.600454939832293, 47.355453273032175], [8.598478060167707, 47.356750226967826]], "type": "LineString"}, "id": "11082", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Kienastenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54325037538703, 47.41283151435623], [8.541496957946302, 47.41378148564376]], "type": "LineString"}, "id": "11084", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536316654186441, 47.413142473407945], [8.54056567914689, 47.41392869325872]], "type": "LineString"}, "id": "11086", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53532628328977, 47.41308730004103], [8.531705716710228, 47.41334719995898]], "type": "LineString"}, "id": "11088", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "seat_occupancy_mean": 60, "stroke": "#f2cbb7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531705716710228, 47.41334719995898], [8.53532628328977, 47.41308730004103]], "type": "LineString"}, "id": "11090", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53071073430143, 47.41344399472456], [8.52698426569857, 47.413902005275446]], "type": "LineString"}, "id": "11092", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "name_to": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "seat_occupancy_mean": 59, "stroke": "#f1cdba", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52698426569857, 47.413902005275446], [8.53071073430143, 47.41344399472456]], "type": "LineString"}, "id": "11094", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525991168405167, 47.41401919934498], [8.520221831594835, 47.41467180065502]], "type": "LineString"}, "id": "11096", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "seat_occupancy_mean": 58, "stroke": "#efcfbf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519330651115904, 47.41442060943799], [8.519737848884096, 47.41473801556201]], "type": "LineString"}, "id": "11098", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519279090062872, 47.41450180466855], [8.515216909937129, 47.41244119533145]], "type": "LineString"}, "id": "11100", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 16, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "seat_occupancy_mean": 65, "stroke": "#f6bda2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520139046344603, 47.415008295602036], [8.522482453655398, 47.416594704397966]], "type": "LineString"}, "id": "11102", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00fcrstholz", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514273128274054, 47.41216891589749], [8.510191205059279, 47.41179108410252]], "type": "LineString"}, "id": "11104", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "seat_occupancy_mean": 64, "stroke": "#f5c0a7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51523948589381, 47.412389702510865], [8.51800851410619, 47.41342229748914]], "type": "LineString"}, "id": "11106", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse S\u00fcd", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509320780594773, 47.41141152667725], [8.506741969405226, 47.40910322332275]], "type": "LineString"}, "id": "11108", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 60, "stroke": "#f2cbb7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510191205059279, 47.41179108410252], [8.514273128274054, 47.41216891589749]], "type": "LineString"}, "id": "11110", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509651036614889, 47.412243207775546], [8.509516296718445, 47.41383029222446]], "type": "LineString"}, "id": "11112", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Lerchenrain", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.496997080989692, 47.40215853454766], [8.499492752343642, 47.40205629878567]], "type": "LineString"}, "id": "11114", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495999962371595, 47.40222856115738], [8.492818870961738, 47.402545438842616]], "type": "LineString"}, "id": "11116", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Wartau", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492818870961738, 47.402545438842616], [8.495999962371595, 47.40222856115738]], "type": "LineString"}, "id": "11118", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Wartau", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491829883783286, 47.402687072470144], [8.487026782883381, 47.40358692752985]], "type": "LineString"}, "id": "11120", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Wartau", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486068677595028, 47.403858533901825], [8.481950322404973, 47.40544296609817]], "type": "LineString"}, "id": "11122", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Frankental", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486410116827633, 47.4031949330349], [8.4865127165057, 47.4035915669651]], "type": "LineString"}, "id": "11124", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487026782883381, 47.40358692752985], [8.491829883783286, 47.402687072470144]], "type": "LineString"}, "id": "11126", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wartau", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484460499889984, 47.383783629091745], [8.486136939503956, 47.38725706787795]], "type": "LineString"}, "id": "11128", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483752629391775, 47.38343014852812], [8.478464037274891, 47.384473934805214]], "type": "LineString"}, "id": "11130", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484125075371024, 47.38284747898695], [8.483475591295644, 47.38017535434638]], "type": "LineString"}, "id": "11132", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483475591295644, 47.38017535434638], [8.484125075371024, 47.38284747898695]], "type": "LineString"}, "id": "11134", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483536455401252, 47.37922262210979], [8.484829044598749, 47.3758503778902]], "type": "LineString"}, "id": "11136", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484829044598749, 47.3758503778902], [8.483536455401252, 47.37922262210979]], "type": "LineString"}, "id": "11138", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485022845964991, 47.37488372045127], [8.485016987368342, 47.37508094621539]], "type": "LineString"}, "id": "11140", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485505812806785, 47.37543021626485], [8.487667587193215, 47.375633083735146]], "type": "LineString"}, "id": "11142", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485016987368342, 47.37508094621539], [8.485022845964991, 47.37488372045127]], "type": "LineString"}, "id": "11144", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485385528903556, 47.374227755512905], [8.487165304429775, 47.37244941115376]], "type": "LineString"}, "id": "11146", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48550367394252, 47.37474659471604], [8.487693559390813, 47.37551437195062]], "type": "LineString"}, "id": "11148", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487941492965005, 47.37182860573207], [8.491101507034994, 47.369828644267926]], "type": "LineString"}, "id": "11150", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, In der Ey", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487165304429775, 47.37244941115376], [8.485385528903556, 47.374227755512905]], "type": "LineString"}, "id": "11152", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49908662615264, 47.36577801591602], [8.495793929402916, 47.36772526186176]], "type": "LineString"}, "id": "11154", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Triemlispital", "name_to": "Z\u00fcrich, Triemli", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518837322628315, 47.41394365199196], [8.518983177371686, 47.41408397300805]], "type": "LineString"}, "id": "11156", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse S\u00fcd", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536639950415985, 47.39456118765369], [8.538290395737862, 47.39219996619246]], "type": "LineString"}, "id": "11158", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536013034872939, 47.39533717413515], [8.533424465127062, 47.398121210480234]], "type": "LineString"}, "id": "11160", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537448135040268, 47.40682799674038], [8.5384585316264, 47.408748503259616]], "type": "LineString"}, "id": "11162", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "name_to": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536998407072799, 47.40593500804947], [8.535370259593869, 47.40255382528387]], "type": "LineString"}, "id": "11164", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551110152131498, 47.41383353673676], [8.550810820595775, 47.41136217235415]], "type": "LineString"}, "id": "11166", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550675217516654, 47.41425976396678], [8.54668928597985, 47.413694991277964]], "type": "LineString"}, "id": "11168", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 60, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551496825551956, 47.414708542492356], [8.553608447175316, 47.41715693802713]], "type": "LineString"}, "id": "11170", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553608447175316, 47.41715693802713], [8.551496825551956, 47.414708542492356]], "type": "LineString"}, "id": "11172", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "name_to": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554288547973975, 47.4178891302357], [8.55668961869269, 47.42029027452621]], "type": "LineString"}, "id": "11174", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "name_to": "Glattpark", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55668961869269, 47.42029027452621], [8.554288547973975, 47.4178891302357]], "type": "LineString"}, "id": "11176", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Glattpark", "name_to": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557482606939539, 47.42040531237707], [8.561198559727128, 47.4183883542896]], "type": "LineString"}, "id": "11178", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Glattpark", "name_to": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561198559727128, 47.4183883542896], [8.557482606939539, 47.42040531237707]], "type": "LineString"}, "id": "11180", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "name_to": "Glattpark", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56212873248685, 47.41805401253], [8.56818251751315, 47.41687194580333]], "type": "LineString"}, "id": "11182", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Auzelg", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56818251751315, 47.41687194580333], [8.56212873248685, 47.41805401253]], "type": "LineString"}, "id": "11184", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Auzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56917313428486, 47.41676536852517], [8.57834511571514, 47.416568006474826]], "type": "LineString"}, "id": "11186", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Auzelg", "name_to": "Wallisellen, Herti", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.569021578631803, 47.41641742294499], [8.571594671368196, 47.41376770205501]], "type": "LineString"}, "id": "11188", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Auzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Auzelg Ost", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56817326919211, 47.416780505838055], [8.56696198080789, 47.41679111916194]], "type": "LineString"}, "id": "11190", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Auzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Orionstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.563692128693798, 47.360610684254524], [8.5608648213062, 47.36158688241214]], "type": "LineString"}, "id": "11192", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564663400714661, 47.36041079217021], [8.567895349285338, 47.36017287449646]], "type": "LineString"}, "id": "11194", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.567895349285338, 47.36017287449646], [8.564663400714661, 47.36041079217021]], "type": "LineString"}, "id": "11196", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568818180213007, 47.35987145711472], [8.571280319786991, 47.35833495955195]], "type": "LineString"}, "id": "11198", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Burgwies", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572043794329705, 47.35770299074847], [8.574744205670294, 47.35478000925153]], "type": "LineString"}, "id": "11200", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Burgwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Balgrist", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571280319786991, 47.35833495955195], [8.568818180213007, 47.35987145711472]], "type": "LineString"}, "id": "11202", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Burgwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.580613108727082, 47.35101825790978], [8.58271358174911, 47.35090505161403]], "type": "LineString"}, "id": "11204", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Rehalp", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579698343721034, 47.35132331839158], [8.5754989896123, 47.35413459827509]], "type": "LineString"}, "id": "11206", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Balgrist", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551937059278917, 47.40194068846037], [8.542213049811991, 47.39796726305479]], "type": "LineString"}, "id": "11208", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Tierspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552867469580418, 47.40230698248029], [8.55714643951049, 47.403928335701536]], "type": "LineString"}, "id": "11210", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Tierspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564763396203576, 47.4061476041745], [8.570890826018646, 47.40482411804772]], "type": "LineString"}, "id": "11212", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.563798792833683, 47.406099725814606], [8.558089873832982, 47.40425894085206]], "type": "LineString"}, "id": "11214", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57599973556835, 47.40481573543273], [8.571879444987205, 47.404729070122826]], "type": "LineString"}, "id": "11216", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.576985698959513, 47.404943434068386], [8.580825176040488, 47.40586906593161]], "type": "LineString"}, "id": "11218", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Luegisland", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.581803942780708, 47.406071419383224], [8.58486816436215, 47.40660111633106]], "type": "LineString"}, "id": "11220", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Luegisland", "name_to": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.580825176040488, 47.40586906593161], [8.576985698959513, 47.404943434068386]], "type": "LineString"}, "id": "11222", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Luegisland", "name_to": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.590591248136684, 47.40356050290551], [8.591381651863315, 47.40530094709449]], "type": "LineString"}, "id": "11224", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirzenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Altried", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51624337978921, 47.388717445761394], [8.51915707021079, 47.38787055423861]], "type": "LineString"}, "id": "11226", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Technopark", "name_to": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515277509986177, 47.388975560697425], [8.511105240013823, 47.38999393930258]], "type": "LineString"}, "id": "11228", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Technopark", "name_to": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511105240013823, 47.38999393930258], [8.515277509986177, 47.388975560697425]], "type": "LineString"}, "id": "11230", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "name_to": "Z\u00fcrich, Technopark", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510140799609507, 47.39025688121811], [8.505867950390494, 47.39154561878189]], "type": "LineString"}, "id": "11232", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "name_to": "Z\u00fcrich, Sportweg", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505867950390494, 47.39154561878189], [8.510140799609507, 47.39025688121811]], "type": "LineString"}, "id": "11234", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Sportweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504893668253938, 47.39175632294452], [8.502384081746062, 47.39209217705548]], "type": "LineString"}, "id": "11236", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Sportweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502384081746062, 47.39209217705548], [8.504893668253938, 47.39175632294452]], "type": "LineString"}, "id": "11238", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sportweg", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501388506163373, 47.392156017393354], [8.494433243836626, 47.39212148260665]], "type": "LineString"}, "id": "11240", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49343436223271, 47.39215233160136], [8.48940308776729, 47.39242166839864]], "type": "LineString"}, "id": "11242", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten N", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494433243836626, 47.39212148260665], [8.501388506163373, 47.392156017393354]], "type": "LineString"}, "id": "11244", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493772149218227, 47.37812148368944], [8.498558850781773, 47.377382710755]], "type": "LineString"}, "id": "11246", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Siemens", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49282944865793, 47.377976838946566], [8.488613951342069, 47.37590071105343]], "type": "LineString"}, "id": "11248", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Siemens", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488657979175452, 47.37559397601786], [8.494945420824548, 47.37449849064881]], "type": "LineString"}, "id": "11250", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487667587193215, 47.375633083735146], [8.485505812806785, 47.37543021626485]], "type": "LineString"}, "id": "11252", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487693559390813, 47.37551437195062], [8.48550367394252, 47.37474659471604]], "type": "LineString"}, "id": "11254", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488613951342069, 47.37590071105343], [8.49282944865793, 47.377976838946566]], "type": "LineString"}, "id": "11256", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Siemens", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510551903662279, 47.37603872063076], [8.50808859633772, 47.37742686270257]], "type": "LineString"}, "id": "11258", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "name_to": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51138401916353, 47.375488664128774], [8.513097980836468, 47.37417208587123]], "type": "LineString"}, "id": "11260", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "name_to": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513874999782967, 47.373543123806115], [8.51574935735989, 47.37194523333676]], "type": "LineString"}, "id": "11262", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513097980836468, 47.37417208587123], [8.51138401916353, 47.375488664128774]], "type": "LineString"}, "id": "11264", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521721666907707, 47.36517414935883], [8.52270699975896, 47.36058672564118]], "type": "LineString"}, "id": "11266", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Manesseplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521252182612455, 47.3653207261707], [8.51899988405421, 47.363205673829306]], "type": "LineString"}, "id": "11268", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Manesseplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Binz", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526677947995514, 47.35783469568825], [8.527363218671153, 47.355399637645085]], "type": "LineString"}, "id": "11270", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526505329738741, 47.35881461645749], [8.526378170261259, 47.360520383542514]], "type": "LineString"}, "id": "11272", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatz-/Bederstr.", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527363218671153, 47.355399637645085], [8.526677947995514, 47.35783469568825]], "type": "LineString"}, "id": "11274", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527528051530048, 47.3544191975504], [8.527746115136619, 47.350715135782934]], "type": "LineString"}, "id": "11276", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527746115136619, 47.350715135782934], [8.527528051530048, 47.3544191975504]], "type": "LineString"}, "id": "11278", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527831073268585, 47.3497190979857], [8.528001426731416, 47.348195902014304]], "type": "LineString"}, "id": "11280", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528001426731416, 47.348195902014304], [8.527831073268585, 47.3497190979857]], "type": "LineString"}, "id": "11282", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "name_to": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528005364989607, 47.34720167332094], [8.527899635010394, 47.34618332667906]], "type": "LineString"}, "id": "11284", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "name_to": "Z\u00fcrich, Besenrainstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52823255673986, 47.34536644388], [8.529499981721678, 47.34431324842769]], "type": "LineString"}, "id": "11286", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Besenrainstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526142740712869, 47.361478013349554], [8.526201925953796, 47.36134098665045]], "type": "LineString"}, "id": "11288", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatz-/Bederstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544799708286309, 47.379461314414165], [8.547814025047026, 47.376857452252494]], "type": "LineString"}, "id": "11290", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 69, "stroke": "#f7b093", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544319517822544, 47.37929864281457], [8.543890728554269, 47.37723704559122]], "type": "LineString"}, "id": "11292", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544278090606205, 47.380267208962415], [8.543590242727129, 47.38256755770424]], "type": "LineString"}, "id": "11294", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543590242727129, 47.38256755770424], [8.544278090606205, 47.380267208962415]], "type": "LineString"}, "id": "11296", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543243329470448, 47.38350323805732], [8.542554170529552, 47.38504836194268]], "type": "LineString"}, "id": "11298", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542554170529552, 47.38504836194268], [8.543243329470448, 47.38350323805732]], "type": "LineString"}, "id": "11300", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5420985986106, 47.38593690935394], [8.5407664013894, 47.38822109064606]], "type": "LineString"}, "id": "11302", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54025175355964, 47.38907839899868], [8.538839592594208, 47.39136475484747]], "type": "LineString"}, "id": "11304", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5407664013894, 47.38822109064606], [8.5420985986106, 47.38593690935394]], "type": "LineString"}, "id": "11306", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.576621872137856, 47.4031050807563], [8.571857433417698, 47.404571474799255]], "type": "LineString"}, "id": "11308", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57757881459564, 47.402814831870856], [8.581204935404358, 47.40173116812914]], "type": "LineString"}, "id": "11310", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.581204935404358, 47.40173116812914], [8.57757881459564, 47.402814831870856]], "type": "LineString"}, "id": "11312", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.582164779876598, 47.401450702111234], [8.585762470123402, 47.400423297888764]], "type": "LineString"}, "id": "11314", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Probstei", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585762470123402, 47.400423297888764], [8.582164779876598, 47.401450702111234]], "type": "LineString"}, "id": "11316", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Probstei", "name_to": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5867158389744, 47.40012272213476], [8.5904226610256, 47.39884202786524]], "type": "LineString"}, "id": "11318", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Probstei", "name_to": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.591361708969368, 47.39849870547802], [8.595011464107555, 47.39708996759891]], "type": "LineString"}, "id": "11320", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5904226610256, 47.39884202786524], [8.5867158389744, 47.40012272213476]], "type": "LineString"}, "id": "11322", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Probstei", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.575697245683626, 47.340752884212634], [8.573238254316374, 47.340360532454035]], "type": "LineString"}, "id": "11324", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Zollikon, Gemeindehaus", "name_to": "Zollikon, Dufourplatz", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570247772145827, 47.33795025426639], [8.572379061187506, 47.33994049573362]], "type": "LineString"}, "id": "11326", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Zollikon, Bahnhof", "name_to": "Zollikon, Dufourplatz", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55879361801831, 47.431547936655164], [8.558097909759468, 47.435022730011504]], "type": "LineString"}, "id": "11328", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Glattbrugg, Bahnhof", "name_to": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558097909759468, 47.435022730011504], [8.55879361801831, 47.431547936655164]], "type": "LineString"}, "id": "11330", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 72, "name_from": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "name_to": "Glattbrugg, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558432428556431, 47.43576357786575], [8.561707321443569, 47.43766017213425]], "type": "LineString"}, "id": "11332", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 69, "name_from": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "name_to": "Glattbrugg, Unterriet", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561707321443569, 47.43766017213425], [8.558432428556431, 47.43576357786575]], "type": "LineString"}, "id": "11334", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Glattbrugg, Unterriet", "name_to": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562569878558453, 47.43816610157133], [8.568017521441547, 47.441402048428664]], "type": "LineString"}, "id": "11336", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Glattbrugg, Unterriet", "name_to": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568017521441547, 47.441402048428664], [8.562569878558453, 47.43816610157133]], "type": "LineString"}, "id": "11338", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "name_to": "Glattbrugg, Unterriet", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568212749509883, 47.442098919136036], [8.564121450490118, 47.44979712086396]], "type": "LineString"}, "id": "11340", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564121450490118, 47.44979712086396], [8.568212749509883, 47.442098919136036]], "type": "LineString"}, "id": "11342", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "name_to": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564369625664469, 47.45036856065937], [8.570955618779976, 47.45214074600729]], "type": "LineString"}, "id": "11344", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich Flughafen, Fracht", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570955618779976, 47.45214074600729], [8.564369625664469, 47.45036856065937]], "type": "LineString"}, "id": "11346", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich Flughafen, Fracht", "name_to": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57834511571514, 47.416568006474826], [8.56917313428486, 47.41676536852517]], "type": "LineString"}, "id": "11348", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Wallisellen, Herti", "name_to": "Z\u00fcrich, Auzelg", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579288905006498, 47.416327144925724], [8.584354261660168, 47.4137014384076]], "type": "LineString"}, "id": "11350", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Wallisellen, Herti", "name_to": "Wallisellen, Belair", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.584354261660168, 47.4137014384076], [8.579288905006498, 47.416327144925724]], "type": "LineString"}, "id": "11352", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Wallisellen, Belair", "name_to": "Wallisellen, Herti", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585293130707608, 47.41340054775446], [8.592680924847947, 47.412344007801096]], "type": "LineString"}, "id": "11354", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Wallisellen, Belair", "name_to": "Wallisellen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.592680924847947, 47.412344007801096], [8.585293130707608, 47.41340054775446]], "type": "LineString"}, "id": "11356", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Wallisellen, Bahnhof", "name_to": "Wallisellen, Belair", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.593604849466333, 47.412016331539256], [8.597644039422555, 47.409597390682976]], "type": "LineString"}, "id": "11358", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Wallisellen, Bahnhof", "name_to": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.597644039422555, 47.409597390682976], [8.593604849466333, 47.412016331539256]], "type": "LineString"}, "id": "11360", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "name_to": "Wallisellen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.598476788796233, 47.40904561933255], [8.603857211203767, 47.405116380667444]], "type": "LineString"}, "id": "11362", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "name_to": "Wallisellen, Neugut", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.603857211203767, 47.405116380667444], [8.598476788796233, 47.40904561933255]], "type": "LineString"}, "id": "11364", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Wallisellen, Neugut", "name_to": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.603718230919588, 47.39735597435763], [8.595977192157335, 47.39693694871929]], "type": "LineString"}, "id": "11366", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 75, "name_from": "D\u00fcbendorf, Ringwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523294272997491, 47.39210109124448], [8.522645230450783, 47.390934736341734]], "type": "LineString"}, "id": "11368", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52326003096002, 47.392954012518636], [8.521449369039978, 47.39566973748136]], "type": "LineString"}, "id": "11370", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523113781371718, 47.39280360733758], [8.51948411862828, 47.395079392662424]], "type": "LineString"}, "id": "11372", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531290299123112, 47.34096843703034], [8.530095239338424, 47.343540255277354]], "type": "LineString"}, "id": "11374", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531686728091294, 47.340050774757145], [8.532781771908704, 47.33731372524286]], "type": "LineString"}, "id": "11376", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532781771908704, 47.33731372524286], [8.531686728091294, 47.340050774757145]], "type": "LineString"}, "id": "11378", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533167894403345, 47.336391414764364], [8.534517605596655, 47.333306085235634]], "type": "LineString"}, "id": "11380", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Neub\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534517605596655, 47.333306085235634], [8.533167894403345, 47.336391414764364]], "type": "LineString"}, "id": "11382", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Neub\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539681304148264, 47.3257350940813], [8.540181695851738, 47.3246239059187]], "type": "LineString"}, "id": "11384", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Kilchberg ZH, Breitloo", "name_to": "Kilchberg ZH, Stockengut", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53944059662636, 47.32668974502618], [8.539311403373642, 47.32850975497382]], "type": "LineString"}, "id": "11386", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Kilchberg ZH, Breitloo", "name_to": "Kilchberg ZH, B\u00e4chlerstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540181695851738, 47.3246239059187], [8.539681304148264, 47.3257350940813]], "type": "LineString"}, "id": "11388", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Kilchberg ZH, Stockengut", "name_to": "Kilchberg ZH, Breitloo", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571768159550338, 47.34744116519192], [8.571066840449662, 47.348345834808086]], "type": "LineString"}, "id": "11390", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Bleulerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50745033753329, 47.371455594121045], [8.513285985543632, 47.370266805878956]], "type": "LineString"}, "id": "11392", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506526688115246, 47.37180418504983], [8.503636211884755, 47.373462214950166]], "type": "LineString"}, "id": "11394", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50074426872575, 47.373785794054996], [8.502702731274251, 47.373726205945005]], "type": "LineString"}, "id": "11396", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.4997485001434, 47.3738641200622], [8.4959339998566, 47.37434954660447]], "type": "LineString"}, "id": "11398", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51899988405421, 47.363205673829306], [8.521252182612455, 47.3653207261707]], "type": "LineString"}, "id": "11400", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Binz", "name_to": "Z\u00fcrich, Manesseplatz", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518135538465271, 47.36285163368792], [8.515266528201394, 47.36278409964542]], "type": "LineString"}, "id": "11402", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Binz", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00e4ffelstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515266528201394, 47.36278409964542], [8.518135538465271, 47.36285163368792]], "type": "LineString"}, "id": "11404", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00e4ffelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Binz", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514266751397559, 47.36278153788177], [8.512188915269109, 47.36281979545156]], "type": "LineString"}, "id": "11406", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00e4ffelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Grubenstrasse", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511543134884526, 47.362350749680516], [8.511538865115474, 47.36233675031948]], "type": "LineString"}, "id": "11408", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Grubenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Binz Center", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511875608423038, 47.361989225322766], [8.514284058243629, 47.36264160801056]], "type": "LineString"}, "id": "11410", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Binz Center", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00e4ffelstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51002732084739, 47.39888338359126], [8.51302367915261, 47.39896361640874]], "type": "LineString"}, "id": "11412", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Appenzellerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50905117877283, 47.39902204633684], [8.50772632122717, 47.39944495366316]], "type": "LineString"}, "id": "11414", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Appenzellerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Am B\u00f6rtli", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50675158096279, 47.399557270120205], [8.50556241903721, 47.399462479879794]], "type": "LineString"}, "id": "11416", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Am B\u00f6rtli", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50772632122717, 47.39944495366316], [8.50905117877283, 47.39902204633684]], "type": "LineString"}, "id": "11418", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Am B\u00f6rtli", "name_to": "Z\u00fcrich, Appenzellerstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49870783356098, 47.40273378254735], [8.499552999772353, 47.40227455078598]], "type": "LineString"}, "id": "11420", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappenb\u00fchlweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.497822332537316, 47.403198186940784], [8.496415167462684, 47.403909979725874]], "type": "LineString"}, "id": "11422", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappenb\u00fchlweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49560086893988, 47.405970271939125], [8.495870631060122, 47.40462589472754]], "type": "LineString"}, "id": "11424", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Michelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495259004183412, 47.40689720331726], [8.494581495816588, 47.408112296682745]], "type": "LineString"}, "id": "11426", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Michelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494581495816588, 47.408112296682745], [8.495259004183412, 47.40689720331726]], "type": "LineString"}, "id": "11428", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Michelstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494800964587574, 47.40873784859187], [8.496226035412425, 47.409319151408134]], "type": "LineString"}, "id": "11430", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00fctzenhaus H\u00f6ngg", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.496226035412425, 47.409319151408134], [8.494800964587574, 47.40873784859187]], "type": "LineString"}, "id": "11432", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00fctzenhaus H\u00f6ngg", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530103310622664, 47.40390807779895], [8.528533689377337, 47.405091922201045]], "type": "LineString"}, "id": "11434", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordheimstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Krematorium Nordheim", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53098764804708, 47.40372796021005], [8.53280085195292, 47.40418003978995]], "type": "LineString"}, "id": "11436", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordheimstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Berufswahlschule", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528533689377337, 47.405091922201045], [8.530103310622664, 47.40390807779895]], "type": "LineString"}, "id": "11438", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Krematorium Nordheim", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordheimstrasse", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52783734259955, 47.40579511625105], [8.52678815740045, 47.40721488374895]], "type": "LineString"}, "id": "11440", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Krematorium Nordheim", "name_to": "Z\u00fcrich, Maienweg", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52678815740045, 47.40721488374895], [8.52783734259955, 47.40579511625105]], "type": "LineString"}, "id": "11442", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Maienweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Krematorium Nordheim", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526182445837879, 47.408010439104615], [8.52442955416212, 47.41024556089539]], "type": "LineString"}, "id": "11444", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Maienweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Althoos", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523729353885239, 47.4109498268341], [8.51973514611476, 47.414119798165906]], "type": "LineString"}, "id": "11446", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Althoos", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52442955416212, 47.41024556089539], [8.526182445837879, 47.408010439104615]], "type": "LineString"}, "id": "11448", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Althoos", "name_to": "Z\u00fcrich, Maienweg", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522482453655398, 47.416594704397966], [8.520139046344603, 47.415008295602036]], "type": "LineString"}, "id": "11450", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 17, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00fcrstholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523381065424214, 47.41699827347508], [8.534854934575785, 47.41991722652492]], "type": "LineString"}, "id": "11452", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00fcrstholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Staudenb\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534854934575785, 47.41991722652492], [8.523381065424214, 47.41699827347508]], "type": "LineString"}, "id": "11454", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 16, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, Staudenb\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00fcrstholz", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53577591768125, 47.42028450739229], [8.537229082318749, 47.42109699260771]], "type": "LineString"}, "id": "11456", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Staudenb\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Schwandenholz", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53806266081725, 47.42164474872056], [8.53851408918275, 47.42199000127944]], "type": "LineString"}, "id": "11458", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Schwandenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537229082318749, 47.42109699260771], [8.53577591768125, 47.42028450739229]], "type": "LineString"}, "id": "11460", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 17, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Schwandenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Staudenb\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5440628311669, 47.422544359151715], [8.547553768833101, 47.42021354084828]], "type": "LineString"}, "id": "11462", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 16, "name_from": "Z\u00fcrich, Hertensteinstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543150081851373, 47.42276657118471], [8.539408168148627, 47.42234917881529]], "type": "LineString"}, "id": "11464", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 18, "free_seats_mean": 16, "name_from": "Z\u00fcrich, Hertensteinstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533609755423756, 47.40391997188346], [8.534829577909578, 47.40248436144987]], "type": "LineString"}, "id": "11466", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Berufswahlschule", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53246300549642, 47.41625506340565], [8.53494516117025, 47.41655710326101]], "type": "LineString"}, "id": "11468", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 19, "free_seats_mean": 18, "name_from": "Z\u00fcrich, Maillartstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Stierenried", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535940291911245, 47.41665223656974], [8.537710458088755, 47.41677551343026]], "type": "LineString"}, "id": "11470", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 18, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Stierenried", "name_to": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53494516117025, 47.41655710326101], [8.53246300549642, 47.41625506340565]], "type": "LineString"}, "id": "11472", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Stierenried", "name_to": "Z\u00fcrich, Maillartstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506863214514572, 47.416669872510525], [8.506484985485427, 47.41874192748947]], "type": "LineString"}, "id": "11474", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Schauenberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507356144024257, 47.41588223844789], [8.509070855975743, 47.41462426155211]], "type": "LineString"}, "id": "11476", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Schauenberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Lerchenrain", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509516296718445, 47.41383029222446], [8.509651036614889, 47.412243207775546]], "type": "LineString"}, "id": "11478", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Lerchenrain", "name_to": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509070855975743, 47.41462426155211], [8.507356144024257, 47.41588223844789]], "type": "LineString"}, "id": "11480", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Lerchenrain", "name_to": "Z\u00fcrich, Schauenberg", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571594671368196, 47.41376770205501], [8.569021578631803, 47.41641742294499]], "type": "LineString"}, "id": "11482", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 22, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Auzelg Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Auzelg", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566790920568947, 47.41641892164252], [8.571961579431054, 47.41049907835748]], "type": "LineString"}, "id": "11484", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 20, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Orionstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56696198080789, 47.41679111916194], [8.56817326919211, 47.416780505838055]], "type": "LineString"}, "id": "11486", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 21, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, Orionstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Auzelg", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568008211730264, 47.40646460071624], [8.565132788269736, 47.408594399283764]], "type": "LineString"}, "id": "11488", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Tulpenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Herbstweg", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564430796078799, 47.40929184697785], [8.563618203921202, 47.410374153022154]], "type": "LineString"}, "id": "11490", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Herbstweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51948411862828, 47.395079392662424], [8.523113781371718, 47.39280360733758]], "type": "LineString"}, "id": "11492", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518567415539934, 47.39542787167937], [8.513487584460066, 47.39628162832063]], "type": "LineString"}, "id": "11494", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513487584460066, 47.39628162832063], [8.518567415539934, 47.39542787167937]], "type": "LineString"}, "id": "11496", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51250764247265, 47.39647838480172], [8.50809485752735, 47.39751061519828]], "type": "LineString"}, "id": "11498", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507199704077284, 47.39791310776062], [8.505472295922718, 47.399134142239376]], "type": "LineString"}, "id": "11500", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50809485752735, 47.39751061519828], [8.51250764247265, 47.39647838480172]], "type": "LineString"}, "id": "11502", "properties": {"FZ_AB": 6, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "name_to": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
    geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3.bindTooltip(
    function(layer){
    let div = L.DomUtil.create('div');
    
    let handleObject = feature=>typeof(feature)=='object' ? JSON.stringify(feature) : feature;
    let fields = ["name_from", "name_to", "seat_occupancy_mean", "free_seats_mean"];
    let aliases = ["From: ", "To: ", "Average Seat Occupation[%]: ", "Average Free Seats: "];
    let table = '<table>' +
        String(
        fields.map(
        (v,i)=>
        `<tr>
            <th>${aliases[i]}</th>
            
            <td>${handleObject(layer.feature.properties[v])}</td>
        </tr>`).join(''))
    +'</table>';
    div.innerHTML=table;
    
    return div
    }
    ,{"className": "foliumtooltip", "sticky": true});
                     
    
            var layer_control_9ea6e87c6631e5224db511145204c2fd = {
                base_layers : {
                    "openstreetmap" : tile_layer_3b60ae336e16832e7a959b7e5765c09f,
                },
                overlays :  {
                    "VBZ Data" : geo_json_6ece3939af58d4c81bb1b82e2d65cee3,
                },
            };
            L.control.layers(
                layer_control_9ea6e87c6631e5224db511145204c2fd.base_layers,
                layer_control_9ea6e87c6631e5224db511145204c2fd.overlays,
                {"autoZIndex": true, "collapsed": true, "position": "topright"}
            ).addTo(map_b5f0b345756f15bfc5fd603275c26795);
        
</script>
</html>