<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    
    <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    
        <script>
            L_NO_TOUCH = false;
            L_DISABLE_3D = false;
        </script>
    
    <style>html, body {width: 100%;height: 100%;margin: 0;padding: 0;}</style>
    <style>#map {position:absolute;top:0;bottom:0;right:0;left:0;}</style>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.js"></script>
    <script src="https://code.jquery.com/jquery-1.12.4.min.js"></script>
    <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"></script>
    <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.js"></script>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/leaflet@1.9.3/dist/leaflet.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.2.2/dist/css/bootstrap.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://netdna.bootstrapcdn.com/bootstrap/3.0.0/css/bootstrap.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/@fortawesome/fontawesome-free@6.2.0/css/all.min.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/Leaflet.awesome-markers/2.0.2/leaflet.awesome-markers.css"/>
    <link rel="stylesheet" href="https://cdn.jsdelivr.net/gh/python-visualization/folium/folium/templates/leaflet.awesome.rotate.min.css"/>
    
            <meta name="viewport" content="width=device-width,
                initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no" />
            <style>
                #map_bcbed087cfe7cdebb2a04df5fce77f24 {
                    position: relative;
                    width: 100.0%;
                    height: 100.0%;
                    left: 0.0%;
                    top: 0.0%;
                }
                .leaflet-container { font-size: 1rem; }
            </style>
        
    
                    <style>
                        .foliumtooltip {
                            background-color: white; color: #333333; font-family: arial; font-size: 12px; padding: 10px;
                        }
                       .foliumtooltip table{
                            margin: auto;
                        }
                        .foliumtooltip tr{
                            text-align: left;
                        }
                        .foliumtooltip th{
                            padding: 2px; padding-right: 8px;
                        }
                    </style>
            
</head>
<body>
    
    
            <div class="folium-map" id="map_bcbed087cfe7cdebb2a04df5fce77f24" ></div>
        
</body>
<script>
    
    
            var map_bcbed087cfe7cdebb2a04df5fce77f24 = L.map(
                "map_bcbed087cfe7cdebb2a04df5fce77f24",
                {
                    center: [47.38, 8.55],
                    crs: L.CRS.EPSG3857,
                    zoom: 13,
                    zoomControl: true,
                    preferCanvas: false,
                }
            );

            

        
    
            var tile_layer_dbabf4093386b00797ef0c32d8722610 = L.tileLayer(
                "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
                {"attribution": "Data by \u0026copy; \u003ca target=\"_blank\" href=\"http://openstreetmap.org\"\u003eOpenStreetMap\u003c/a\u003e, under \u003ca target=\"_blank\" href=\"http://www.openstreetmap.org/copyright\"\u003eODbL\u003c/a\u003e.", "detectRetina": false, "maxNativeZoom": 18, "maxZoom": 18, "minZoom": 0, "noWrap": false, "opacity": 1, "subdomains": "abc", "tms": false}
            ).addTo(map_bcbed087cfe7cdebb2a04df5fce77f24);
        
    
        function geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_styler(feature) {
            switch(feature.id) {
                case "33354": case "33562": case "33584": case "33632": 
                    return {"color": "#3d50c3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33356": case "33360": case "33442": case "33476": case "33502": case "33688": case "33968": case "33972": case "34138": case "34304": case "34394": case "34404": case "34456": case "34468": case "34530": case "34536": case "34636": case "34652": case "34904": 
                    return {"color": "#5d7ce6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33358": case "33428": case "33500": case "33542": case "33554": case "33582": case "33628": case "33636": case "33790": case "33822": case "33960": case "34174": case "34340": case "34346": case "34498": case "34802": case "34918": case "34922": case "34942": case "34946": 
                    return {"color": "#4c66d6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33362": case "33546": case "33674": case "33718": case "33936": case "33940": case "33978": case "34214": case "34276": case "34366": case "34490": case "34506": case "34584": case "34704": case "34718": case "34756": case "34762": case "34784": case "34818": case "34858": case "34900": 
                    return {"color": "#6a8bef", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33364": case "33452": case "33482": case "33724": case "33730": case "33876": case "34004": case "34050": case "34084": case "34164": case "34228": case "34546": case "34642": case "34796": 
                    return {"color": "#a5c3fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33366": case "33946": case "33998": case "34078": case "34160": case "34166": case "34170": case "34202": case "34266": case "34604": case "34648": case "34752": case "34888": case "34978": 
                    return {"color": "#90b2fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33368": case "33424": case "33520": case "33574": case "33644": case "33814": case "33982": case "33986": case "34218": case "34242": case "34246": case "34272": case "34386": case "34412": case "34416": case "34418": case "34486": case "34638": case "34728": case "34758": case "34872": case "34916": case "34958": 
                    return {"color": "#7093f3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33370": case "33386": case "33406": case "33508": case "33544": case "33722": case "33868": case "33888": case "33908": case "33938": case "34172": case "34184": case "34332": case "34338": case "34588": case "34626": case "34700": case "34744": case "34880": case "34990": 
                    return {"color": "#a2c1ff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33372": case "33378": case "33480": case "33490": case "33498": case "33512": case "33578": case "33608": case "33616": case "33640": case "33656": case "33788": case "33820": case "33834": case "33872": case "34130": case "34234": case "34316": case "34360": case "34392": case "34400": case "34460": case "34740": case "34806": case "34864": case "34936": 
                    return {"color": "#5f7fe8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33374": case "33470": case "33726": case "33742": case "34032": case "34100": case "34212": case "34474": 
                    return {"color": "#c6d6f1", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33376": case "33734": case "34256": case "34856": 
                    return {"color": "#afcafc", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33380": case "33466": case "33528": case "33668": case "33684": case "33934": case "33966": case "33980": case "34178": case "34296": case "34628": case "34682": case "34686": case "34840": 
                    return {"color": "#94b6ff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33382": case "33774": case "33892": case "33916": case "34106": case "34120": case "34462": case "34538": case "34568": case "34612": case "34660": 
                    return {"color": "#ccd9ed", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33384": case "33524": case "33696": case "33746": case "33840": case "34268": case "34464": case "34668": 
                    return {"color": "#82a6fb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33388": case "33526": case "33648": case "33678": case "33894": case "33898": case "33954": case "33970": case "34354": case "34440": case "34458": case "34556": case "34562": case "34592": case "34722": case "34896": case "34912": case "34920": case "34924": 
                    return {"color": "#779af7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33390": case "33400": case "33404": case "33548": case "33564": case "33652": case "33666": case "33716": case "33778": case "33856": case "33860": case "33864": case "34058": case "34278": case "34336": case "34372": case "34420": case "34452": case "34514": case "34640": case "34650": case "34672": case "34708": case "34730": case "34734": case "34742": case "34746": case "34824": case "34830": case "34860": case "34898": case "34962": case "34980": case "34982": 
                    return {"color": "#6687ed", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33392": case "33450": case "33514": case "33570": case "33590": case "33808": case "33854": case "33900": case "33952": case "34060": case "34432": case "34576": case "34596": case "34804": case "34816": case "34876": case "34908": 
                    return {"color": "#7b9ff9", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33394": case "33414": case "33484": case "33486": case "33488": case "33536": case "33540": case "33606": case "33672": case "33760": case "33776": case "33852": case "33882": case "33906": case "33992": case "34048": case "34056": case "34180": case "34226": case "34334": case "34378": case "34408": case "34414": case "34436": case "34508": case "34564": case "34632": case "34710": case "34776": case "34782": case "34836": case "34870": 
                    return {"color": "#7597f6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33396": case "34110": case "34220": case "34478": case "34524": case "34954": 
                    return {"color": "#b6cefa", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33398": case "33586": case "33598": case "33604": case "33962": case "34068": case "34222": case "34236": case "34250": case "34344": case "34724": case "34726": case "34780": case "34814": case "34820": case "34874": case "34902": 
                    return {"color": "#6c8ff1", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33402": case "33736": case "33762": case "33874": case "33880": case "33956": case "34040": case "34088": case "34298": case "34434": case "34606": case "34614": 
                    return {"color": "#b3cdfb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33408": case "33420": case "33492": case "33516": case "33610": case "33662": case "33700": case "33712": case "33748": case "33750": case "33870": case "33878": case "33990": case "34126": case "34136": case "34230": case "34252": case "34280": case "34364": case "34384": case "34422": case "34424": case "34426": case "34428": case "34518": case "34522": case "34580": case "34586": case "34736": case "34774": case "34786": case "34828": case "34878": case "34894": case "34932": 
                    return {"color": "#6384eb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33410": case "33454": case "33506": case "33532": case "33534": case "33836": case "34012": case "34054": case "34132": case "34188": case "34206": case "34232": case "34314": case "34342": case "34600": case "34602": case "34714": case "34720": 
                    return {"color": "#8db0fe", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33412": case "33468": case "33612": case "33620": case "33704": case "33812": case "33848": case "33944": case "33974": case "33996": case "34134": case "34182": case "34216": case "34240": case "34244": case "34358": case "34362": case "34368": case "34382": case "34402": case "34454": case "34472": case "34476": case "34494": case "34500": case "34512": case "34540": case "34654": case "34712": case "34760": case "34794": case "34868": 
                    return {"color": "#5977e3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33418": case "33474": case "33720": case "33802": case "34016": case "34528": case "34862": 
                    return {"color": "#9ebeff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33422": case "33432": case "33446": case "33496": case "33510": case "33552": case "33624": case "33650": case "33686": case "33690": case "33694": case "33818": case "33830": case "33890": case "33950": case "34070": case "34176": case "34248": case "34376": case "34438": case "34442": case "34496": case "34526": case "34544": case "34630": case "34676": case "34834": case "34842": case "34886": case "34892": case "34910": case "34914": case "34938": case "34944": case "34976": case "34984": case "34988": 
                    return {"color": "#536edd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33426": case "33550": case "33556": case "33642": case "33692": case "33702": case "33786": case "33846": case "34148": case "34254": case "34284": case "34484": case "34488": case "34492": case "34550": case "34770": case "34792": case "34934": case "34994": 
                    return {"color": "#4f69d9", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33430": case "33440": case "33596": case "33600": case "33634": case "33710": case "33794": case "33850": case "33988": case "34144": case "34158": case "34286": case "34318": case "34320": case "34322": case "34374": case "34502": case "34504": case "34716": case "34768": case "34788": case "34844": case "34930": case "34948": case "34956": case "34966": 
                    return {"color": "#465ecf", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33434": case "33436": case "33438": case "33494": case "33558": case "33588": case "33592": case "33614": case "33618": case "33622": case "33626": case "33630": case "33816": case "33832": case "34154": case "34290": case "34326": case "34352": case "34552": case "34810": case "34964": 
                    return {"color": "#4358cb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33444": case "33654": case "33658": case "33680": case "33698": case "33844": case "34194": case "34210": case "34264": case "34274": case "34308": case "34310": case "34410": case "34444": case "34590": case "34598": case "34624": case "34706": case "34798": 
                    return {"color": "#7ea1fa", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33458": case "33594": case "33768": case "34038": case "34406": case "34534": case "34594": case "34778": case "34866": 
                    return {"color": "#85a8fc", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33462": case "33764": case "33858": case "34122": case "34270": case "34300": case "34450": case "34482": case "34548": case "34634": case "34890": 
                    return {"color": "#89acfd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33472": case "33660": case "33914": case "33926": case "33942": case "33958": case "34064": case "34168": case "34566": case "34698": case "34974": case "34986": 
                    return {"color": "#a9c6fd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33478": case "33518": case "33770": case "33912": case "34116": case "34430": case "34696": case "34702": 
                    return {"color": "#adc9fd", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33504": case "33530": case "33714": case "33744": case "34000": case "34018": case "34046": case "34224": case "34306": case "34608": case "34620": case "34690": 
                    return {"color": "#97b8ff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33522": case "33896": case "33920": case "33994": case "34516": 
                    return {"color": "#d7dce3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33560": case "33638": case "33706": case "33708": case "33826": case "33964": case "33984": case "34074": case "34156": case "34288": case "34328": case "34356": case "34380": case "34670": case "34808": case "34822": case "34826": case "34832": case "34960": 
                    return {"color": "#4961d2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33566": case "33568": case "33572": case "33576": case "33580": case "33828": case "34150": case "34152": case "34324": case "34348": case "34674": case "34678": case "34738": case "34772": case "34790": case "34812": case "34968": case "34970": 
                    return {"color": "#4055c8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33664": case "33784": case "33796": case "33810": case "33924": case "34002": case "34020": case "34542": case "34692": case "34694": 
                    return {"color": "#bcd2f7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33670": case "33804": case "33910": case "34028": case "34302": case "34312": case "34574": case "34582": case "34610": case "34646": case "34854": 
                    return {"color": "#c0d4f5", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33676": case "33798": case "33948": case "34470": case "34520": case "34622": case "34656": 
                    return {"color": "#cfdaea", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33682": case "33902": case "34532": case "34618": case "34846": case "34848": case "34852": 
                    return {"color": "#dadce0", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33728": case "33732": case "33766": case "33806": case "33884": case "33918": case "34034": case "34036": case "34104": case "34664": case "34952": 
                    return {"color": "#bad0f8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33738": case "33800": case "33930": case "34388": case "34688": 
                    return {"color": "#cad8ef", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33740": case "33752": case "33758": case "33780": case "33862": case "33928": case "34022": case "34128": case "34162": case "34260": case "34292": case "34294": case "34390": case "34398": case "34644": case "34748": case "34750": case "34884": case "34992": 
                    return {"color": "#9bbcff", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33754": case "34616": 
                    return {"color": "#e7d7ce", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33772": 
                    return {"color": "#e57058", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33782": case "34044": case "34082": 
                    return {"color": "#f7b79b", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33838": case "34006": case "34014": case "34570": 
                    return {"color": "#c3d5f4", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33886": case "34098": case "34108": case "34112": case "34510": 
                    return {"color": "#dfdbd9", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33904": case "34186": 
                    return {"color": "#f5c0a7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33922": case "34042": 
                    return {"color": "#f1cdba", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "33932": case "34190": case "34560": 
                    return {"color": "#f5c2aa", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34008": 
                    return {"color": "#efcfbf", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34010": case "34066": case "34086": case "34466": case "34684": 
                    return {"color": "#e2dad5", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34024": 
                    return {"color": "#e4d9d2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34026": case "34092": 
                    return {"color": "#f7ba9f", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34030": case "34096": case "34572": 
                    return {"color": "#edd2c3", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34052": case "34080": case "34558": 
                    return {"color": "#e9d5cb", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34062": case "34076": 
                    return {"color": "#f2cbb7", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34090": case "34094": 
                    return {"color": "#f4987a", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34102": 
                    return {"color": "#f59d7e", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34114": case "34196": 
                    return {"color": "#f6bda2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34118": case "34124": case "34578": case "34850": 
                    return {"color": "#d2dbe8", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34192": case "34554": 
                    return {"color": "#ebd3c6", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34198": case "34262": case "34680": 
                    return {"color": "#d5dbe5", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34200": case "34208": 
                    return {"color": "#dddcdc", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34204": 
                    return {"color": "#f3c8b2", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34258": 
                    return {"color": "#f4c6af", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                case "34926": case "34928": 
                    return {"color": "#3b4cc0", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
                default:
                    return {"color": "#5673e0", "opacity": 0.7, "weight": 3.0};
            }
        }
        function geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_highlighter(feature) {
            switch(feature.id) {
                default:
                    return {"opacity": 0.9, "weight": 6.0};
            }
        }

        function geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_onEachFeature(feature, layer) {
            layer.on({
                mouseout: function(e) {
                    if(typeof e.target.setStyle === "function"){
                        geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05.resetStyle(e.target);
                    }
                },
                mouseover: function(e) {
                    if(typeof e.target.setStyle === "function"){
                        const highlightStyle = geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_highlighter(e.target.feature)
                        e.target.setStyle(highlightStyle);
                    }
                },
            });
        };
        var geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05 = L.geoJson(null, {
                onEachFeature: geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_onEachFeature,
            
                style: geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_styler,
        });

        function geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_add (data) {
            geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05
                .addData(data)
                .addTo(map_bcbed087cfe7cdebb2a04df5fce77f24);
        }
            geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05_add({"features": [{"geometry": {"coordinates": [[8.58271358174911, 47.35090505161403], [8.580613108727082, 47.35101825790978]], "type": "LineString"}, "id": "33354", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich, Rehalp", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.574744205670294, 47.35478000925153], [8.572043794329705, 47.35770299074847]], "type": "LineString"}, "id": "33356", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Balgrist", "name_to": "Z\u00fcrich, Burgwies", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5754989896123, 47.35413459827509], [8.579698343721034, 47.35132331839158]], "type": "LineString"}, "id": "33358", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Balgrist", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560019730438148, 47.36141650044311], [8.55809696956185, 47.35969456622355]], "type": "LineString"}, "id": "33360", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559917503628597, 47.3619071123765], [8.557479296371401, 47.36271375429017]], "type": "LineString"}, "id": "33362", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560844928639828, 47.3619622853715], [8.562346771360172, 47.36266628129517]], "type": "LineString"}, "id": "33364", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5608648213062, 47.36158688241214], [8.563692128693798, 47.360610684254524]], "type": "LineString"}, "id": "33366", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553518863941484, 47.36517733031541], [8.548540636058515, 47.3661273946846]], "type": "LineString"}, "id": "33368", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55447526361002, 47.365266711368285], [8.55708773638998, 47.36629488863172]], "type": "LineString"}, "id": "33370", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55373451282903, 47.36550086109169], [8.55258348717097, 47.36724423890831]], "type": "LineString"}, "id": "33372", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554412126579587, 47.36478645657674], [8.556602473420412, 47.36316794342327]], "type": "LineString"}, "id": "33374", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548540636058515, 47.3661273946846], [8.553518863941484, 47.36517733031541]], "type": "LineString"}, "id": "33376", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547571428829562, 47.366367576206876], [8.546001960059327, 47.36684836360794]], "type": "LineString"}, "id": "33378", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54532821576524, 47.4109289299359], [8.545870986440642, 47.4104111325641]], "type": "LineString"}, "id": "33380", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544491900227802, 47.41111653670117], [8.539165870605531, 47.409348525798826]], "type": "LineString"}, "id": "33382", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545870986440642, 47.4104111325641], [8.54532821576524, 47.4109289299359]], "type": "LineString"}, "id": "33384", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546725109465282, 47.410153158693724], [8.5502583552406, 47.41077864130628]], "type": "LineString"}, "id": "33386", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546227351198755, 47.410565970693085], [8.546199644276358, 47.41312487546075]], "type": "LineString"}, "id": "33388", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546467225220361, 47.4096243799516], [8.548127872818855, 47.406496453381735]], "type": "LineString"}, "id": "33390", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 97, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Salersteig", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546626580024773, 47.40975792615397], [8.549672934681109, 47.40737482384603]], "type": "LineString"}, "id": "33392", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5502583552406, 47.41077864130628], [8.546725109465282, 47.410153158693724]], "type": "LineString"}, "id": "33394", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551250581503172, 47.41085491502015], [8.555385118496828, 47.41076488497985]], "type": "LineString"}, "id": "33396", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "name_to": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550810820595775, 47.41136217235415], [8.551110152131498, 47.41383353673676]], "type": "LineString"}, "id": "33398", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "name_to": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.555385118496828, 47.41076488497985], [8.551250581503172, 47.41085491502015]], "type": "LineString"}, "id": "33400", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556384932759146, 47.4107621997764], [8.558342067240854, 47.4107943002236]], "type": "LineString"}, "id": "33402", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558342067240854, 47.4107943002236], [8.556384932759146, 47.4107621997764]], "type": "LineString"}, "id": "33404", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Hallenbad Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559341989864706, 47.41079931641843], [8.562818010135295, 47.41077718358158]], "type": "LineString"}, "id": "33406", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562818010135295, 47.41077718358158], [8.559341989864706, 47.41079931641843]], "type": "LineString"}, "id": "33408", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Riedgraben", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56381796991303, 47.41076851492333], [8.56764903008697, 47.41072648507667]], "type": "LineString"}, "id": "33410", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56764903008697, 47.41072648507667], [8.56381796991303, 47.41076851492333]], "type": "LineString"}, "id": "33412", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "name_to": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5686438593871, 47.41064948645583], [8.571795640612901, 47.41019401354417]], "type": "LineString"}, "id": "33414", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "name_to": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571795640612901, 47.41019401354417], [8.5686438593871, 47.41064948645583]], "type": "LineString"}, "id": "33416", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Dreispitz", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572783306693157, 47.410037992230066], [8.579290193306845, 47.408922174436604]], "type": "LineString"}, "id": "33418", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572372355812455, 47.40962924588094], [8.572672144187546, 47.40782275411906]], "type": "LineString"}, "id": "33420", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579290193306845, 47.408922174436604], [8.572783306693157, 47.410037992230066]], "type": "LineString"}, "id": "33422", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.580249503025987, 47.40865773632808], [8.584894354116871, 47.406866216052876]], "type": "LineString"}, "id": "33424", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.584894354116871, 47.406866216052876], [8.580249503025987, 47.40865773632808]], "type": "LineString"}, "id": "33426", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00fcrgistrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585855372348238, 47.406612429694576], [8.59109388479462, 47.40583005601971]], "type": "LineString"}, "id": "33428", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Altried", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.58486816436215, 47.40660111633106], [8.581803942780708, 47.406071419383224]], "type": "LineString"}, "id": "33430", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Luegisland", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585768002775056, 47.40639605746931], [8.5899773543678, 47.40339547824498]], "type": "LineString"}, "id": "33432", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirzenbach", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.59109388479462, 47.40583005601971], [8.585855372348238, 47.406612429694576]], "type": "LineString"}, "id": "33434", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Altried", "name_to": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.591971560582191, 47.406077428840945], [8.595247089417809, 47.40882352115906]], "type": "LineString"}, "id": "33436", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Altried", "name_to": "Wallisellen, Glatt (Bus)", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.591381651863315, 47.40530094709449], [8.590591248136684, 47.40356050290551]], "type": "LineString"}, "id": "33438", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Altried", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirzenbach", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595247089417809, 47.40882352115906], [8.591971560582191, 47.406077428840945]], "type": "LineString"}, "id": "33440", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Wallisellen, Glatt (Bus)", "name_to": "Z\u00fcrich, Altried", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559752534431334, 47.36823549689123], [8.555556687790888, 47.36922355866432]], "type": "LineString"}, "id": "33442", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560603053350123, 47.367777921091026], [8.5619486688721, 47.36650946779786]], "type": "LineString"}, "id": "33444", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559812673791914, 47.36786001260288], [8.557979548430307, 47.36673887628601]], "type": "LineString"}, "id": "33446", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544995386733985, 47.39566036690716], [8.544965454175106, 47.394118405820116]], "type": "LineString"}, "id": "33448", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "name_to": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544557351164377, 47.39638282411685], [8.542197939744714, 47.397555581943756]], "type": "LineString"}, "id": "33450", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545394143582502, 47.39647433962669], [8.552010856417498, 47.401815751282406]], "type": "LineString"}, "id": "33452", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "name_to": "Z\u00fcrich, Tierspital", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544965454175106, 47.394118405820116], [8.544995386733985, 47.39566036690716]], "type": "LineString"}, "id": "33454", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545048778515168, 47.39312723052674], [8.545395571484832, 47.39129586947327]], "type": "LineString"}, "id": "33456", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545395571484832, 47.39129586947327], [8.545048778515168, 47.39312723052674]], "type": "LineString"}, "id": "33458", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Langmauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545693778363203, 47.39034863745848], [8.546141821636798, 47.38935296254152]], "type": "LineString"}, "id": "33460", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546141821636798, 47.38935296254152], [8.545693778363203, 47.39034863745848]], "type": "LineString"}, "id": "33462", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzistrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546626637053308, 47.38848250860272], [8.548024862946694, 47.38640999139728]], "type": "LineString"}, "id": "33464", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548024862946694, 47.38640999139728], [8.546626637053308, 47.38848250860272]], "type": "LineString"}, "id": "33466", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Kinkelstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54828281595547, 47.38549597041908], [8.54820368404453, 47.38367302958092]], "type": "LineString"}, "id": "33468", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548480327045693, 47.385527434993826], [8.549072672954308, 47.383950565006174]], "type": "LineString"}, "id": "33470", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547844105072585, 47.38619052951266], [8.544428394927415, 47.38763747048734]], "type": "LineString"}, "id": "33472", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "name_to": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54820368404453, 47.38367302958092], [8.54828281595547, 47.38549597041908]], "type": "LineString"}, "id": "33474", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548172673582059, 47.38267358698964], [8.548136493084607, 47.380734246343685]], "type": "LineString"}, "id": "33476", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548136493084607, 47.380734246343685], [8.548172673582059, 47.38267358698964]], "type": "LineString"}, "id": "33478", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Winkelriedstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548135971730598, 47.37973441086849], [8.548183594936068, 47.37703052246484]], "type": "LineString"}, "id": "33480", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548183594936068, 47.37703052246484], [8.548135971730598, 47.37973441086849]], "type": "LineString"}, "id": "33482", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenbach", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548664942262707, 47.37636718699576], [8.552077657737295, 47.37518701300424]], "type": "LineString"}, "id": "33484", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Platte", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548446831710807, 47.3761001763662], [8.550187768289195, 47.37315502363381]], "type": "LineString"}, "id": "33486", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547814025047026, 47.376857452252494], [8.544799708286309, 47.379461314414165]], "type": "LineString"}, "id": "33488", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552077657737295, 47.37518701300424], [8.548664942262707, 47.37636718699576]], "type": "LineString"}, "id": "33490", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Platte", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55285363046639, 47.37542100401617], [8.553742069533612, 47.37658459598383]], "type": "LineString"}, "id": "33492", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Platte", "name_to": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552212286876768, 47.374655069511235], [8.550780113123233, 47.37309313048877]], "type": "LineString"}, "id": "33494", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Platte", "name_to": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553742069533612, 47.37658459598383], [8.55285363046639, 47.37542100401617]], "type": "LineString"}, "id": "33496", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Platte", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55454503994512, 47.37696055604444], [8.559195031483451, 47.37676094395556]], "type": "LineString"}, "id": "33498", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559195031483451, 47.37676094395556], [8.55454503994512, 47.37696055604444]], "type": "LineString"}, "id": "33500", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Voltastrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559659485636436, 47.37723826746805], [8.559558085792135, 47.37867973253195]], "type": "LineString"}, "id": "33502", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55997040422247, 47.376322467303666], [8.562105417206102, 47.373094532696335]], "type": "LineString"}, "id": "33504", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55927621452663, 47.37701332020122], [8.554966356901941, 47.37983417979878]], "type": "LineString"}, "id": "33506", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "name_to": "Z\u00fcrich, Hinterbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550187768289195, 47.37315502363381], [8.548446831710807, 47.3761001763662]], "type": "LineString"}, "id": "33508", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550780113123233, 47.37309313048877], [8.552212286876768, 47.374655069511235]], "type": "LineString"}, "id": "33510", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "name_to": "Z\u00fcrich, Platte", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550134224178658, 47.372330708018026], [8.549087275821343, 47.37099169198198]], "type": "LineString"}, "id": "33512", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549087275821343, 47.37099169198198], [8.550134224178658, 47.372330708018026]], "type": "LineString"}, "id": "33514", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Kantonsschule", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548444094390138, 47.37022680512252], [8.54585909449875, 47.367365809692295]], "type": "LineString"}, "id": "33516", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549269567943638, 47.37049963002781], [8.554579732056363, 47.369436336638856]], "type": "LineString"}, "id": "33518", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5485117675714, 47.371020205491966], [8.5476519324286, 47.37237779450803]], "type": "LineString"}, "id": "33520", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549163639983755, 47.37027798321356], [8.551923660016245, 47.367981316786434]], "type": "LineString"}, "id": "33522", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546001960059327, 47.36684836360794], [8.547571428829562, 47.366367576206876]], "type": "LineString"}, "id": "33524", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stadelhofen", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54585909449875, 47.367365809692295], [8.548444094390138, 47.37022680512252]], "type": "LineString"}, "id": "33526", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545024532673564, 47.36696945007126], [8.541358606215326, 47.366783239743555]], "type": "LineString"}, "id": "33528", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545895150032324, 47.36665990413512], [8.547154072189898, 47.36552424401304]], "type": "LineString"}, "id": "33530", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54521588771583, 47.36738868697351], [8.54419525117306, 47.3686938778413]], "type": "LineString"}, "id": "33532", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Bellevue", "name_to": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541358606215326, 47.366783239743555], [8.545024532673564, 47.36696945007126]], "type": "LineString"}, "id": "33534", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54042239478, 47.36651465181698], [8.535053730220001, 47.36352559818302]], "type": "LineString"}, "id": "33536", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535053730220001, 47.36352559818302], [8.54042239478, 47.36651465181698]], "type": "LineString"}, "id": "33538", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00fcrkliplatz", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534138636211399, 47.36342827791661], [8.532151953074317, 47.36403438279767]], "type": "LineString"}, "id": "33540", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532151953074317, 47.36403438279767], [8.534138636211399, 47.36342827791661]], "type": "LineString"}, "id": "33542", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "name_to": "Z\u00fcrich, Rentenanstalt", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531809830435556, 47.3636991699343], [8.53262108385016, 47.36083171577998]], "type": "LineString"}, "id": "33544", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53189850632847, 47.3646269047214], [8.532434493671529, 47.36569180956432]], "type": "LineString"}, "id": "33546", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "name_to": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559558085792135, 47.37867973253195], [8.559659485636436, 47.37723826746805]], "type": "LineString"}, "id": "33548", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560022625049411, 47.37915913998966], [8.56377187495059, 47.379013860010346]], "type": "LineString"}, "id": "33550", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56377187495059, 47.379013860010346], [8.560022625049411, 47.37915913998966]], "type": "LineString"}, "id": "33552", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564767920362005, 47.37893477710501], [8.567031329637995, 47.378662472894995]], "type": "LineString"}, "id": "33554", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.567031329637995, 47.378662472894995], [8.564767920362005, 47.37893477710501]], "type": "LineString"}, "id": "33556", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Z\u00fcrichbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.567918178434237, 47.37891510498674], [8.57192223823243, 47.38211847834659]], "type": "LineString"}, "id": "33558", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zoo", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57192223823243, 47.38211847834659], [8.567918178434237, 47.37891510498674]], "type": "LineString"}, "id": "33560", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Zoo", "name_to": "Z\u00fcrich, Susenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57278231221039, 47.38260239400267], [8.576219354456278, 47.38385793933066]], "type": "LineString"}, "id": "33562", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Zoo", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Kl\u00f6sterli", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518936015731695, 47.33474069490808], [8.518748984268305, 47.33380480509192]], "type": "LineString"}, "id": "33564", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519248941235869, 47.33568244242725], [8.519689725430798, 47.33660822423942]], "type": "LineString"}, "id": "33566", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Manegg", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518748984268305, 47.33380480509192], [8.518936015731695, 47.33474069490808]], "type": "LineString"}, "id": "33568", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518234285804267, 47.33303818626695], [8.515213714195733, 47.331035313733054]], "type": "LineString"}, "id": "33570", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515213714195733, 47.331035313733054], [8.518234285804267, 47.33303818626695]], "type": "LineString"}, "id": "33572", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Leimbach", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514480795592021, 47.330371682594794], [8.513076704407977, 47.32865181740521]], "type": "LineString"}, "id": "33574", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513076704407977, 47.32865181740521], [8.514480795592021, 47.330371682594794]], "type": "LineString"}, "id": "33576", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "name_to": "Z\u00fcrich, Marbachweg", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513113600923246, 47.32791049472038], [8.514164399076753, 47.32685700527963]], "type": "LineString"}, "id": "33578", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514164399076753, 47.32685700527963], [8.513113600923246, 47.32791049472038]], "type": "LineString"}, "id": "33580", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im H\u00fcsli", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514483790061252, 47.32600413765423], [8.514325209938747, 47.32365736234577]], "type": "LineString"}, "id": "33582", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Mittelleimbach", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514325209938747, 47.32365736234577], [8.514483790061252, 47.32600413765423]], "type": "LineString"}, "id": "33584", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Mittelleimbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlweidstrasse", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519689725430798, 47.33660822423942], [8.519248941235869, 47.33568244242725]], "type": "LineString"}, "id": "33586", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Manegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Frymannstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520309509076457, 47.33735309915164], [8.52484515759021, 47.340640567515024]], "type": "LineString"}, "id": "33588", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Manegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52484515759021, 47.340640567515024], [8.520309509076457, 47.33735309915164]], "type": "LineString"}, "id": "33590", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Manegg", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525749774733411, 47.34094900719308], [8.529541600266588, 47.34106286780692]], "type": "LineString"}, "id": "33592", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529541600266588, 47.34106286780692], [8.525749774733411, 47.34094900719308]], "type": "LineString"}, "id": "33594", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Verenastrasse", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530014519724839, 47.34157715327331], [8.529911393736699, 47.34349441403438]], "type": "LineString"}, "id": "33596", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 97, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529911393736699, 47.34349441403438], [8.530014519724839, 47.34157715327331]], "type": "LineString"}, "id": "33598", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Butzenstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530369036296486, 47.3441172311596], [8.532741335498384, 47.34472212781475]], "type": "LineString"}, "id": "33600", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Post Wollishofen", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529663366575175, 47.34444211509556], [8.528278171886363, 47.34725057721213]], "type": "LineString"}, "id": "33602", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530095239338424, 47.343540255277354], [8.531290299123112, 47.34096843703034]], "type": "LineString"}, "id": "33604", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Morgental", "name_to": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532741335498384, 47.34472212781475], [8.530369036296486, 47.3441172311596]], "type": "LineString"}, "id": "33606", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Post Wollishofen", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55809696956185, 47.35969456622355], [8.560019730438148, 47.36141650044311]], "type": "LineString"}, "id": "33608", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558060063486423, 47.35899032878911], [8.561130936513576, 47.355598171210886]], "type": "LineString"}, "id": "33610", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "name_to": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557268339160157, 47.35915626288027], [8.55449004972873, 47.35790929267529]], "type": "LineString"}, "id": "33612", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561130936513576, 47.355598171210886], [8.558060063486423, 47.35899032878911]], "type": "LineString"}, "id": "33614", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561881498181627, 47.35494861559877], [8.566070001818373, 47.352133884401226]], "type": "LineString"}, "id": "33616", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566070001818373, 47.352133884401226], [8.561881498181627, 47.35494861559877]], "type": "LineString"}, "id": "33618", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Altenhofstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566941300455467, 47.35165057423269], [8.568913699544533, 47.35076692576731]], "type": "LineString"}, "id": "33620", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568913699544533, 47.35076692576731], [8.566941300455467, 47.35165057423269]], "type": "LineString"}, "id": "33622", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wonnebergstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.569673392898993, 47.350165067302754], [8.570457107101006, 47.349138432697245]], "type": "LineString"}, "id": "33624", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570457107101006, 47.349138432697245], [8.569673392898993, 47.350165067302754]], "type": "LineString"}, "id": "33626", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "name_to": "Z\u00fcrich, Fl\u00fchgasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571250723124358, 47.34864260646187], [8.573782776875642, 47.348134393538125]], "type": "LineString"}, "id": "33628", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Walder", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.573782776875642, 47.348134393538125], [8.571250723124358, 47.34864260646187]], "type": "LineString"}, "id": "33630", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Walder", "name_to": "Z\u00fcrich, EPI-Klinik", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.576219354456278, 47.38385793933066], [8.57278231221039, 47.38260239400267]], "type": "LineString"}, "id": "33632", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Kl\u00f6sterli", "name_to": "Z\u00fcrich, Zoo", "seat_occupancy_mean": 1, "stroke": "#3d50c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523399500102837, 47.42383167931594], [8.519721999897163, 47.423829320684064]], "type": "LineString"}, "id": "33634", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519721999897163, 47.423829320684064], [8.523399500102837, 47.42383167931594]], "type": "LineString"}, "id": "33636", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidhof", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518722993908057, 47.42386051063634], [8.512512406091943, 47.42425268936367]], "type": "LineString"}, "id": "33638", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.512512406091943, 47.42425268936367], [8.518722993908057, 47.42386051063634]], "type": "LineString"}, "id": "33640", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwandenholz", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51166973757924, 47.42392102491749], [8.51017666242076, 47.42234317508252]], "type": "LineString"}, "id": "33642", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Fronwald", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51017666242076, 47.42234317508252], [8.51166973757924, 47.42392102491749]], "type": "LineString"}, "id": "33644", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Fronwald", "name_to": "Z\u00fcrich, Unteraffoltern", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509360951864416, 47.42181516505926], [8.508242423135584, 47.421424584940745]], "type": "LineString"}, "id": "33646", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Fronwald", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508242423135584, 47.421424584940745], [8.509360951864416, 47.42181516505926]], "type": "LineString"}, "id": "33648", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Fronwald", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50748956512047, 47.4208460522703], [8.50667600987953, 47.41964749772969]], "type": "LineString"}, "id": "33650", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50741552293152, 47.42161199992476], [8.50558535206848, 47.42342875007524]], "type": "LineString"}, "id": "33652", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50667600987953, 47.41964749772969], [8.50748956512047, 47.4208460522703]], "type": "LineString"}, "id": "33654", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50683676176639, 47.418999229740876], [8.512538938233611, 47.415970070259114]], "type": "LineString"}, "id": "33656", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50592602071749, 47.41940663171255], [8.50183492928251, 47.42091366828745]], "type": "LineString"}, "id": "33658", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.512538938233611, 47.415970070259114], [8.50683676176639, 47.418999229740876]], "type": "LineString"}, "id": "33660", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513470306740459, 47.415635054208636], [8.518853693259542, 47.41453107079136]], "type": "LineString"}, "id": "33662", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518853693259542, 47.41453107079136], [8.513470306740459, 47.415635054208636]], "type": "LineString"}, "id": "33664", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Einfangstrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519800176306681, 47.41422704024882], [8.524881990359987, 47.41196158475118]], "type": "LineString"}, "id": "33666", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51984243242325, 47.414397968652544], [8.52598906757675, 47.41399565634746]], "type": "LineString"}, "id": "33668", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524881990359987, 47.41196158475118], [8.519800176306681, 47.41422704024882]], "type": "LineString"}, "id": "33670", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525831302536165, 47.41167250204631], [8.532172364130503, 47.410571997953696]], "type": "LineString"}, "id": "33672", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525730039798688, 47.411446829513714], [8.530238626867979, 47.40786217048628]], "type": "LineString"}, "id": "33674", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532172364130503, 47.410571997953696], [8.525831302536165, 47.41167250204631]], "type": "LineString"}, "id": "33676", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533153832251756, 47.41038141417963], [8.538202501081578, 47.40929608582037]], "type": "LineString"}, "id": "33678", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539165870605531, 47.409348525798826], [8.544491900227802, 47.41111653670117]], "type": "LineString"}, "id": "33680", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538202501081578, 47.40929608582037], [8.533153832251756, 47.41038141417963]], "type": "LineString"}, "id": "33682", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Oberwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5384585316264, 47.408748503259616], [8.537448135040268, 47.40682799674038]], "type": "LineString"}, "id": "33684", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572672144187546, 47.40782275411906], [8.572372355812455, 47.40962924588094]], "type": "LineString"}, "id": "33686", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Aubr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572521091863834, 47.40688705926939], [8.571612463691721, 47.40516099628617]], "type": "LineString"}, "id": "33688", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571612463691721, 47.40516099628617], [8.572521091863834, 47.40688705926939]], "type": "LineString"}, "id": "33690", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Herzogenm\u00fchlestrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57089900254433, 47.404580465717395], [8.569008053011226, 47.40403708983816]], "type": "LineString"}, "id": "33692", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570890826018646, 47.40482411804772], [8.564763396203576, 47.4061476041745]], "type": "LineString"}, "id": "33694", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571879444987205, 47.404729070122826], [8.57599973556835, 47.40481573543273]], "type": "LineString"}, "id": "33696", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571857433417698, 47.404571474799255], [8.576621872137856, 47.4031050807563]], "type": "LineString"}, "id": "33698", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570930164222451, 47.404937752794886], [8.568859391333104, 47.40594780276067]], "type": "LineString"}, "id": "33700", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Tulpenstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50558535206848, 47.42342875007524], [8.50741552293152, 47.42161199992476]], "type": "LineString"}, "id": "33702", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Affoltern", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504748734531283, 47.42391479847963], [8.501474265468715, 47.424824201520366]], "type": "LineString"}, "id": "33704", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Aspholz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501474265468715, 47.424824201520366], [8.504748734531283, 47.42391479847963]], "type": "LineString"}, "id": "33706", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Aspholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Blumenfeldstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500507664703782, 47.425080207755656], [8.497533835296217, 47.42582979224434]], "type": "LineString"}, "id": "33708", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Aspholz", "name_to": "Z\u00fcrich, M\u00fchlacker", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.497533835296217, 47.42582979224434], [8.500507664703782, 47.425080207755656]], "type": "LineString"}, "id": "33710", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, M\u00fchlacker", "name_to": "Z\u00fcrich, Aspholz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531961931733099, 47.35213804046965], [8.53212223493357, 47.355874459530355]], "type": "LineString"}, "id": "33712", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Billoweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53212223493357, 47.355874459530355], [8.531961931733099, 47.35213804046965]], "type": "LineString"}, "id": "33714", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Billoweg", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532219907532243, 47.3568681531447], [8.532680959134426, 47.3598564468553]], "type": "LineString"}, "id": "33716", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53262108385016, 47.36083171577998], [8.531809830435556, 47.3636991699343]], "type": "LineString"}, "id": "33718", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532680959134426, 47.3598564468553], [8.532219907532243, 47.3568681531447]], "type": "LineString"}, "id": "33720", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum Rietberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunaustrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532434493671529, 47.36569180956432], [8.53189850632847, 47.3646269047214]], "type": "LineString"}, "id": "33722", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533071316500124, 47.36642167869327], [8.534651052547494, 47.36750766654483]], "type": "LineString"}, "id": "33724", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532222936564132, 47.365894298648726], [8.529530149150155, 47.364387729922704]], "type": "LineString"}, "id": "33726", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534651052547494, 47.36750766654483], [8.533071316500124, 47.36642167869327]], "type": "LineString"}, "id": "33728", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535509333969125, 47.3680164391047], [8.538130624364207, 47.36934116506197]], "type": "LineString"}, "id": "33730", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534689220055702, 47.36812292005467], [8.532067613277631, 47.37045099661201]], "type": "LineString"}, "id": "33732", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538130624364207, 47.36934116506197], [8.535509333969125, 47.3680164391047]], "type": "LineString"}, "id": "33734", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538532183154784, 47.3700646861335], [8.538305441845216, 47.372591251366494]], "type": "LineString"}, "id": "33736", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rennweg", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538164626113149, 47.36984962009849], [8.535448748886852, 47.37171356740151]], "type": "LineString"}, "id": "33738", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538305441845216, 47.372591251366494], [8.538532183154784, 47.3700646861335]], "type": "LineString"}, "id": "33740", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Rennweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538469759411452, 47.37354346918269], [8.539198847731404, 47.37512792367445]], "type": "LineString"}, "id": "33742", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Rennweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539198847731404, 47.37512792367445], [8.538469759411452, 47.37354346918269]], "type": "LineString"}, "id": "33744", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Rennweg", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539724324802595, 47.37596924519547], [8.540951895976626, 47.37747080675258]], "type": "LineString"}, "id": "33746", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539891054224288, 47.375710675267435], [8.543305715962047, 47.37661898932884]], "type": "LineString"}, "id": "33748", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540951895976626, 47.37747080675258], [8.539724324802595, 47.37596924519547]], "type": "LineString"}, "id": "33750", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540836514341107, 47.37810991342854], [8.537781349295257, 47.37989274566237]], "type": "LineString"}, "id": "33752", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541522575751268, 47.37828846245652], [8.542439387885096, 47.37984124663439]], "type": "LineString"}, "id": "33754", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "seat_occupancy_mean": 54, "stroke": "#e7d7ce", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540793459815665, 47.37770149182496], [8.539701237154032, 47.37734175059928]], "type": "LineString"}, "id": "33756", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541725931058872, 47.37765633514949], [8.54333134562097, 47.37694909568055]], "type": "LineString"}, "id": "33758", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537781349295257, 47.37989274566237], [8.540836514341107, 47.37810991342854]], "type": "LineString"}, "id": "33760", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537023213081534, 47.38052361256986], [8.535725536918466, 47.38203038743014]], "type": "LineString"}, "id": "33762", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535725536918466, 47.38203038743014], [8.537023213081534, 47.38052361256986]], "type": "LineString"}, "id": "33764", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlquai/HB", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534968324070986, 47.38266283005383], [8.532055925929015, 47.3843766421684]], "type": "LineString"}, "id": "33766", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532055925929015, 47.3843766421684], [8.534968324070986, 47.38266283005383]], "type": "LineString"}, "id": "33768", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531225656877274, 47.38493109606677], [8.52928867645606, 47.386390459488794]], "type": "LineString"}, "id": "33770", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Quellenstrasse", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532008585894754, 47.384950943068674], [8.535704664105245, 47.388041279153555]], "type": "LineString"}, "id": "33772", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 9, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "seat_occupancy_mean": 84, "stroke": "#e57058", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531293303725908, 47.38425608644239], [8.529739196274093, 47.382503135779835]], "type": "LineString"}, "id": "33774", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52928867645606, 47.386390459488794], [8.531225656877274, 47.38493109606677]], "type": "LineString"}, "id": "33776", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Quellenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521922889691687, 47.39064049564675], [8.517401463756588, 47.39198658193946]], "type": "LineString"}, "id": "33778", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522048673057835, 47.39014415123824], [8.51999063039044, 47.38808467634797]], "type": "LineString"}, "id": "33780", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52271440159481, 47.39088830148761], [8.525141951853465, 47.393923526098604]], "type": "LineString"}, "id": "33782", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 28, "free_seats_mean": 14, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 67, "stroke": "#f7b79b", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522645230450783, 47.390934736341734], [8.523294272997491, 47.39210109124448]], "type": "LineString"}, "id": "33784", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517401463756588, 47.39198658193946], [8.521922889691687, 47.39064049564675]], "type": "LineString"}, "id": "33786", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.516435185988618, 47.39224224844608], [8.512593564011382, 47.39313350155392]], "type": "LineString"}, "id": "33788", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.512593564011382, 47.39313350155392], [8.516435185988618, 47.39224224844608]], "type": "LineString"}, "id": "33790", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, F\u00f6rrlibuckstrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511614011314245, 47.39333284173037], [8.509130988685754, 47.39376815826963]], "type": "LineString"}, "id": "33792", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bernoulli-H\u00e4user", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509130988685754, 47.39376815826963], [8.511614011314245, 47.39333284173037]], "type": "LineString"}, "id": "33794", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Bernoulli-H\u00e4user", "name_to": "Z\u00fcrich, Fischerweg", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529530149150155, 47.364387729922704], [8.532222936564132, 47.365894298648726]], "type": "LineString"}, "id": "33796", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 55, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Tunnelstrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52869541469577, 47.363841459057106], [8.526402051970898, 47.362102140942895]], "type": "LineString"}, "id": "33798", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 69, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526402051970898, 47.362102140942895], [8.52869541469577, 47.363841459057106]], "type": "LineString"}, "id": "33800", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Enge/Bederstr.", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525562484616009, 47.361564716345285], [8.523253182050658, 47.36033315865472]], "type": "LineString"}, "id": "33802", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526080087786829, 47.3613058746997], [8.526466078879839, 47.3588101253003]], "type": "LineString"}, "id": "33804", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523253182050658, 47.36033315865472], [8.525562484616009, 47.361564716345285]], "type": "LineString"}, "id": "33806", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522484316779654, 47.359720219459724], [8.521055283220347, 47.358073255540276]], "type": "LineString"}, "id": "33808", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52270699975896, 47.36058672564118], [8.521721666907707, 47.36517414935883]], "type": "LineString"}, "id": "33810", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Manesseplatz", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521055283220347, 47.358073255540276], [8.522484316779654, 47.359720219459724]], "type": "LineString"}, "id": "33812", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520252977400963, 47.357852868523494], [8.517428194027609, 47.35878887433365]], "type": "LineString"}, "id": "33814", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubegg", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52121093432839, 47.35782361533893], [8.522552665671611, 47.35817898466107]], "type": "LineString"}, "id": "33816", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517428194027609, 47.35878887433365], [8.520252977400963, 47.357852868523494]], "type": "LineString"}, "id": "33818", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51654995431732, 47.35865102723996], [8.514353617111253, 47.35704511561719]], "type": "LineString"}, "id": "33820", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514353617111253, 47.35704511561719], [8.51654995431732, 47.35865102723996]], "type": "LineString"}, "id": "33822", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubegg", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513624559096478, 47.35637041046075], [8.511311979365063, 47.35367305107771]], "type": "LineString"}, "id": "33824", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "name_to": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511311979365063, 47.35367305107771], [8.513624559096478, 47.35637041046075]], "type": "LineString"}, "id": "33826", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "name_to": "Z\u00fcrich, Uetlihof", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510511735768146, 47.35313673756982], [8.50843796936006, 47.35245222396863]], "type": "LineString"}, "id": "33828", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisg\u00fctli", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51084557514365, 47.35377317952124], [8.510137963317888, 47.35618128201722]], "type": "LineString"}, "id": "33830", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50843796936006, 47.35245222396863], [8.510511735768146, 47.35313673756982]], "type": "LineString"}, "id": "33832", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisg\u00fctli", "name_to": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546199644276358, 47.41312487546075], [8.546227351198755, 47.410565970693085]], "type": "LineString"}, "id": "33834", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546075679105126, 47.414110588372445], [8.545566351664105, 47.416197457781394]], "type": "LineString"}, "id": "33836", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 73, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545695701112228, 47.41366316300507], [8.541555862990336, 47.41398134981543]], "type": "LineString"}, "id": "33838", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54668928597985, 47.413694991277964], [8.550675217516654, 47.41425976396678]], "type": "LineString"}, "id": "33840", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "name_to": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545566351664105, 47.416197457781394], [8.546075679105126, 47.414110588372445]], "type": "LineString"}, "id": "33842", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545754158499768, 47.41707835119843], [8.547663241500231, 47.41954074880157]], "type": "LineString"}, "id": "33844", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547663241500231, 47.41954074880157], [8.545754158499768, 47.41707835119843]], "type": "LineString"}, "id": "33846", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Felsenrainstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548302507385095, 47.42030895853823], [8.549509235472048, 47.42166122717605]], "type": "LineString"}, "id": "33848", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebach", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549509235472048, 47.42166122717605], [8.548302507385095, 47.42030895853823]], "type": "LineString"}, "id": "33850", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebach", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebacherplatz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549619805293409, 47.4224821316786], [8.548807337563733, 47.42411865403568]], "type": "LineString"}, "id": "33852", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Seebach", "name_to": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548127872818855, 47.406496453381735], [8.546467225220361, 47.4096243799516]], "type": "LineString"}, "id": "33854", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Salersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54824945520431, 47.40556774142416], [8.547893044795691, 47.40402975857585]], "type": "LineString"}, "id": "33856", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 97, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Salersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547893044795691, 47.40402975857585], [8.54824945520431, 47.40556774142416]], "type": "LineString"}, "id": "33858", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Salersteig", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54738273446219, 47.403239273122175], [8.543867232204478, 47.400555593544496]], "type": "LineString"}, "id": "33860", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 97, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543867232204478, 47.400555593544496], [8.54738273446219, 47.403239273122175]], "type": "LineString"}, "id": "33862", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Berninaplatz", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543184434390641, 47.39984163152946], [8.542035565609359, 47.39818870180387]], "type": "LineString"}, "id": "33864", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 97, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542197939744714, 47.397555581943756], [8.544557351164377, 47.39638282411685]], "type": "LineString"}, "id": "33866", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542035565609359, 47.39818870180387], [8.543184434390641, 47.39984163152946]], "type": "LineString"}, "id": "33868", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Hirschwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541445472622645, 47.397381722907774], [8.540474727377354, 47.396118910425564]], "type": "LineString"}, "id": "33870", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54125186612605, 47.397818917522365], [8.53358233387395, 47.398446600426354]], "type": "LineString"}, "id": "33872", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542213049811991, 47.39796726305479], [8.551937059278917, 47.40194068846037]], "type": "LineString"}, "id": "33874", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "name_to": "Z\u00fcrich, Tierspital", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540474727377354, 47.396118910425564], [8.541445472622645, 47.397381722907774]], "type": "LineString"}, "id": "33876", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53998225276542, 47.39525908768262], [8.538764593388427, 47.39225356616354]], "type": "LineString"}, "id": "33878", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538764593388427, 47.39225356616354], [8.53998225276542, 47.39525908768262]], "type": "LineString"}, "id": "33880", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Guggachstrasse", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5386746630291, 47.391299815331536], [8.539242183124745, 47.38845493851461]], "type": "LineString"}, "id": "33882", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538091941174901, 47.39166822287636], [8.536478154978946, 47.39126243096979]], "type": "LineString"}, "id": "33884", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538979900963515, 47.39149427072665], [8.543564945190331, 47.3881283831195]], "type": "LineString"}, "id": "33886", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538290395737862, 47.39219996619246], [8.536639950415985, 47.39456118765369]], "type": "LineString"}, "id": "33888", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538839592594208, 47.39136475484747], [8.54025175355964, 47.38907839899868]], "type": "LineString"}, "id": "33890", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539242183124745, 47.38845493851461], [8.5386746630291, 47.391299815331536]], "type": "LineString"}, "id": "33892", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 68, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5394532551269, 47.38747759560964], [8.5399977448731, 47.38513625439036]], "type": "LineString"}, "id": "33894", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5399977448731, 47.38513625439036], [8.5394532551269, 47.38747759560964]], "type": "LineString"}, "id": "33896", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Kronenstrasse", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540365067461913, 47.38421861125953], [8.542439532538086, 47.38070243874048]], "type": "LineString"}, "id": "33898", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542439387885096, 47.37984124663439], [8.541522575751268, 47.37828846245652]], "type": "LineString"}, "id": "33900", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542439532538086, 47.38070243874048], [8.540365067461913, 47.38421861125953]], "type": "LineString"}, "id": "33902", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Beckenhof", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54237738000788, 47.380659104681854], [8.536404469992119, 47.38797469531815]], "type": "LineString"}, "id": "33904", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "seat_occupancy_mean": 64, "stroke": "#f5c0a7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542841993800398, 47.37979432824167], [8.54364051924308, 47.377224993497464]], "type": "LineString"}, "id": "33906", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539701237154032, 47.37734175059928], [8.540793459815665, 47.37770149182496]], "type": "LineString"}, "id": "33908", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538793059005737, 47.376935787030924], [8.537772074327597, 47.37634774630241]], "type": "LineString"}, "id": "33910", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539724047171223, 47.37713757419208], [8.543291199205589, 47.37679528088038]], "type": "LineString"}, "id": "33912", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537772074327597, 47.37634774630241], [8.538793059005737, 47.376935787030924]], "type": "LineString"}, "id": "33914", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536839837345516, 47.376130391139], [8.534849362654484, 47.376258808861]], "type": "LineString"}, "id": "33916", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534849362654484, 47.376258808861], [8.536839837345516, 47.376130391139]], "type": "LineString"}, "id": "33918", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00f6wenplatz", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533929723020817, 47.37602075773982], [8.529732926979182, 47.37332474226018]], "type": "LineString"}, "id": "33920", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533904684898085, 47.37651757901034], [8.530598215101914, 47.37819842098966]], "type": "LineString"}, "id": "33922", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "name_to": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "seat_occupancy_mean": 59, "stroke": "#f1cdba", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529732926979182, 47.37332474226018], [8.533929723020817, 47.37602075773982]], "type": "LineString"}, "id": "33924", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528821862209524, 47.372956930460944], [8.527341137790476, 47.37266231953906]], "type": "LineString"}, "id": "33926", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Werd", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529674060536403, 47.37270940126667], [8.531331939463598, 47.37112809873334]], "type": "LineString"}, "id": "33928", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528943069252222, 47.37339170257334], [8.526142380747778, 47.375949797426664]], "type": "LineString"}, "id": "33930", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528829810061621, 47.37318584574929], [8.526056439938378, 47.37394090425071]], "type": "LineString"}, "id": "33932", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "seat_occupancy_mean": 63, "stroke": "#f5c2aa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529803922442506, 47.372963625310014], [8.534544827557495, 47.37208737468999]], "type": "LineString"}, "id": "33934", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527341137790476, 47.37266231953906], [8.528821862209524, 47.372956930460944]], "type": "LineString"}, "id": "33936", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Werd", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526381893988647, 47.37239104323382], [8.524488300455797, 47.37168948454396]], "type": "LineString"}, "id": "33938", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Werd", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524488300455797, 47.37168948454396], [8.526381893988647, 47.37239104323382]], "type": "LineString"}, "id": "33940", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Werd", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523542089921326, 47.371367007285876], [8.519624718159482, 47.37014613412826]], "type": "LineString"}, "id": "33942", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519624718159482, 47.37014613412826], [8.523542089921326, 47.371367007285876]], "type": "LineString"}, "id": "33944", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518647612792538, 47.37001314635144], [8.514275673920748, 47.37015121728493]], "type": "LineString"}, "id": "33946", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518707047849327, 47.37023426447572], [8.516570172929894, 47.37138395630352]], "type": "LineString"}, "id": "33948", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514275673920748, 47.37015121728493], [8.518647612792538, 47.37001314635144]], "type": "LineString"}, "id": "33950", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513277352668633, 47.37012921709411], [8.509985903741622, 47.36987978290589]], "type": "LineString"}, "id": "33952", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514201325574883, 47.370429740774775], [8.515704454644897, 47.3713581163681]], "type": "LineString"}, "id": "33954", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513398654422733, 47.36983887142373], [8.511325935320855, 47.368036128576264]], "type": "LineString"}, "id": "33956", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513285985543632, 47.370266805878956], [8.50745033753329, 47.371455594121045]], "type": "LineString"}, "id": "33958", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509985903741622, 47.36987978290589], [8.513277352668633, 47.37012921709411]], "type": "LineString"}, "id": "33960", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508993666985033, 47.36976266818698], [8.506615499681633, 47.369380498479686]], "type": "LineString"}, "id": "33962", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heuried", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506615499681633, 47.369380498479686], [8.508993666985033, 47.36976266818698]], "type": "LineString"}, "id": "33964", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Heuried", "name_to": "Z\u00fcrich, Talwiesenstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505623000368034, 47.36926702471695], [8.502088957965299, 47.36902514194972]], "type": "LineString"}, "id": "33966", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Heuried", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502088957965299, 47.36902514194972], [8.505623000368034, 47.36926702471695]], "type": "LineString"}, "id": "33968", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heuried", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501096591164371, 47.368910847937705], [8.495857089391183, 47.36805992984007]], "type": "LineString"}, "id": "33970", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Triemli", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50175175686782, 47.369464154456075], [8.50304086813218, 47.373237845543926]], "type": "LineString"}, "id": "33972", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501710007387654, 47.36850558449434], [8.502527317612346, 47.365196215505655]], "type": "LineString"}, "id": "33974", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schweighof", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495857089391183, 47.36805992984007], [8.501096591164371, 47.368910847937705]], "type": "LineString"}, "id": "33976", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Triemli", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494901236804784, 47.368170201969214], [8.49198631875077, 47.36937082580856]], "type": "LineString"}, "id": "33978", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Triemli", "name_to": "Z\u00fcrich, In der Ey", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.555556687790888, 47.36922355866432], [8.559752534431334, 47.36823549689123]], "type": "LineString"}, "id": "33980", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 67, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554579732056363, 47.369436336638856], [8.549269567943638, 47.37049963002781]], "type": "LineString"}, "id": "33982", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Hottingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5619486688721, 47.36650946779786], [8.560603053350123, 47.367777921091026]], "type": "LineString"}, "id": "33984", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562753470861802, 47.36593082077087], [8.566047743423914, 47.364170179229134]], "type": "LineString"}, "id": "33986", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566047743423914, 47.364170179229134], [8.562753470861802, 47.36593082077087]], "type": "LineString"}, "id": "33988", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinstrasse", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566008019097772, 47.363796905900244], [8.563280195187943, 47.36301609409976]], "type": "LineString"}, "id": "33990", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566252780851764, 47.364375334906455], [8.56532473343395, 47.36610936509355]], "type": "LineString"}, "id": "33992", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.566914272559034, 47.36367201160786], [8.570663441726682, 47.36135948839215]], "type": "LineString"}, "id": "33994", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55708773638998, 47.36629488863172], [8.55447526361002, 47.365266711368285]], "type": "LineString"}, "id": "33996", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557979548430307, 47.36673887628601], [8.559812673791914, 47.36786001260288]], "type": "LineString"}, "id": "33998", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Englischviertelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6merhof", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532067613277631, 47.37045099661201], [8.534689220055702, 47.36812292005467]], "type": "LineString"}, "id": "34000", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "name_to": "Z\u00fcrich, Stockerstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531331939463598, 47.37112809873334], [8.529674060536403, 47.37270940126667]], "type": "LineString"}, "id": "34002", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Selnau", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526142380747778, 47.375949797426664], [8.528943069252222, 47.37339170257334]], "type": "LineString"}, "id": "34004", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52540697535205, 47.3766274107919], [8.523632557981283, 47.37827675587477]], "type": "LineString"}, "id": "34006", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526020958219085, 47.37672129928031], [8.527467491780914, 47.37925695071969]], "type": "LineString"}, "id": "34008", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 58, "stroke": "#efcfbf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525453957808478, 47.375902182610645], [8.524713242191522, 47.37500931738936]], "type": "LineString"}, "id": "34010", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523632557981283, 47.37827675587477], [8.52540697535205, 47.3766274107919]], "type": "LineString"}, "id": "34012", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52283005472833, 47.37886142263653], [8.520554278605005, 47.38013554403013]], "type": "LineString"}, "id": "34014", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "name_to": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52375236928162, 47.378734508291735], [8.527229214051713, 47.37957390837493]], "type": "LineString"}, "id": "34016", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520554278605005, 47.38013554403013], [8.52283005472833, 47.37886142263653]], "type": "LineString"}, "id": "34018", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5196280463956, 47.38047952695491], [8.514320686937733, 47.38155980637842]], "type": "LineString"}, "id": "34020", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514320686937733, 47.38155980637842], [8.5196280463956, 47.38047952695491]], "type": "LineString"}, "id": "34022", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, G\u00fcterbahnhof", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514172189709981, 47.38202478330642], [8.517476876956684, 47.3855597500269]], "type": "LineString"}, "id": "34024", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 53, "stroke": "#e4d9d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513441343498746, 47.38134588455409], [8.510787689834586, 47.37920839877924]], "type": "LineString"}, "id": "34026", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 14, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 66, "stroke": "#f7ba9f", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513397281395992, 47.381908771007076], [8.508607785270675, 47.38466276232626]], "type": "LineString"}, "id": "34028", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517476876956684, 47.3855597500269], [8.514172189709981, 47.38202478330642]], "type": "LineString"}, "id": "34030", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 57, "stroke": "#edd2c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518173139446274, 47.38627729621374], [8.519282393887059, 47.387378703786254]], "type": "LineString"}, "id": "34032", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51999063039044, 47.38808467634797], [8.522048673057835, 47.39014415123824]], "type": "LineString"}, "id": "34034", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519282393887059, 47.387378703786254], [8.518173139446274, 47.38627729621374]], "type": "LineString"}, "id": "34036", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Hardbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51915707021079, 47.38787055423861], [8.51624337978921, 47.388717445761394]], "type": "LineString"}, "id": "34038", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 70, "name_from": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "name_to": "Z\u00fcrich, Technopark", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525141951853465, 47.393923526098604], [8.52271440159481, 47.39088830148761]], "type": "LineString"}, "id": "34040", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525892914630093, 47.39455394445671], [8.532645335369907, 47.39824744015868]], "type": "LineString"}, "id": "34042", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 17, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 59, "stroke": "#f1cdba", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524992233369156, 47.39450515604313], [8.521634016630843, 47.39589459395687]], "type": "LineString"}, "id": "34044", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 14, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "seat_occupancy_mean": 67, "stroke": "#f7b79b", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525899256669806, 47.394086032757116], [8.528602993330193, 47.39270096724289]], "type": "LineString"}, "id": "34046", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53358233387395, 47.398446600426354], [8.54125186612605, 47.397818917522365]], "type": "LineString"}, "id": "34048", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532645335369907, 47.39824744015868], [8.525892914630093, 47.39455394445671]], "type": "LineString"}, "id": "34050", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533332347792525, 47.39892134702614], [8.534904985540809, 47.40166937092258]], "type": "LineString"}, "id": "34052", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 55, "stroke": "#e9d5cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532916857288932, 47.39801614867221], [8.532348142711069, 47.39641273594317]], "type": "LineString"}, "id": "34054", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532587979185747, 47.39842442945812], [8.529279020814254, 47.39800445515727]], "type": "LineString"}, "id": "34056", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533424465127062, 47.398121210480234], [8.536013034872939, 47.39533717413515]], "type": "LineString"}, "id": "34058", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534904985540809, 47.40166937092258], [8.533332347792525, 47.39892134702614]], "type": "LineString"}, "id": "34060", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534833924623204, 47.402488012519015], [8.530949408710129, 47.40716632081432]], "type": "LineString"}, "id": "34062", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 60, "stroke": "#f2cbb7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535370259593869, 47.40255382528387], [8.536998407072799, 47.40593500804947]], "type": "LineString"}, "id": "34064", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 68, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530238626867979, 47.40786217048628], [8.525730039798688, 47.411446829513714]], "type": "LineString"}, "id": "34066", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Neuaffoltern", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530949408710129, 47.40716632081432], [8.534833924623204, 47.402488012519015]], "type": "LineString"}, "id": "34068", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50183492928251, 47.42091366828745], [8.50592602071749, 47.41940663171255]], "type": "LineString"}, "id": "34070", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zehntenhausplatz", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500914836901057, 47.4213025494786], [8.497316913098944, 47.423026450521405]], "type": "LineString"}, "id": "34072", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Holzerhurd", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.497316913098944, 47.423026450521405], [8.500914836901057, 47.4213025494786]], "type": "LineString"}, "id": "34074", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Holzerhurd", "name_to": "Z\u00fcrich, Hungerbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532348142711069, 47.39641273594317], [8.532916857288932, 47.39801614867221]], "type": "LineString"}, "id": "34076", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 60, "stroke": "#f2cbb7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53249192562499, 47.39554993231016], [8.53568232437501, 47.39153206768984]], "type": "LineString"}, "id": "34078", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536478154978946, 47.39126243096979], [8.538091941174901, 47.39166822287636]], "type": "LineString"}, "id": "34080", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 55, "stroke": "#e9d5cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53568232437501, 47.39153206768984], [8.53249192562499, 47.39554993231016]], "type": "LineString"}, "id": "34082", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, L\u00e4gernstrasse", "seat_occupancy_mean": 67, "stroke": "#f7b79b", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536010335571284, 47.39064079200201], [8.536071164428716, 47.38886170799799]], "type": "LineString"}, "id": "34084", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535531794502964, 47.39133300668626], [8.533449955497037, 47.39220149331374]], "type": "LineString"}, "id": "34086", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535704664105245, 47.388041279153555], [8.532008585894754, 47.384950943068674]], "type": "LineString"}, "id": "34088", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536071164428716, 47.38886170799799], [8.536010335571284, 47.39064079200201]], "type": "LineString"}, "id": "34090", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 13, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 75, "stroke": "#f4987a", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535641101913713, 47.388585737768224], [8.532780148086285, 47.39001726223178]], "type": "LineString"}, "id": "34092", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 14, "name_from": "Z\u00fcrich, Nordstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "seat_occupancy_mean": 66, "stroke": "#f7ba9f", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529739196274093, 47.382503135779835], [8.531293303725908, 47.38425608644239]], "type": "LineString"}, "id": "34094", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 14, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Limmatplatz", "seat_occupancy_mean": 75, "stroke": "#f4987a", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529122373933433, 47.38171826513885], [8.528000376066569, 47.38010198486115]], "type": "LineString"}, "id": "34096", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 57, "stroke": "#edd2c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527467491780914, 47.37925695071969], [8.526020958219085, 47.37672129928031]], "type": "LineString"}, "id": "34098", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527229214051713, 47.37957390837493], [8.52375236928162, 47.378734508291735]], "type": "LineString"}, "id": "34100", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ckeranlage", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528000376066569, 47.38010198486115], [8.529122373933433, 47.38171826513885]], "type": "LineString"}, "id": "34102", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6ntgenstrasse", "seat_occupancy_mean": 74, "stroke": "#f59d7e", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528158941828481, 47.37946073414081], [8.529708808171518, 47.378655515859194]], "type": "LineString"}, "id": "34104", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.524713242191522, 47.37500931738936], [8.525453957808478, 47.375902182610645]], "type": "LineString"}, "id": "34106", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Helvetiaplatz", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52389609793209, 47.37457874488259], [8.521449235401244, 47.37435388845075]], "type": "LineString"}, "id": "34108", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521449235401244, 47.37435388845075], [8.52389609793209, 47.37457874488259]], "type": "LineString"}, "id": "34110", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Kernstrasse", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520514588833318, 47.374064711391625], [8.516566601642872, 47.37186427908458]], "type": "LineString"}, "id": "34112", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520477163575098, 47.374466761957414], [8.518036169758235, 47.37528337137592]], "type": "LineString"}, "id": "34114", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 63, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Lochergut", "seat_occupancy_mean": 65, "stroke": "#f6bda2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521450683649201, 47.37428265271241], [8.52507464968413, 47.374097730620925]], "type": "LineString"}, "id": "34116", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 59, "name_from": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "name_to": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.516570172929894, 47.37138395630352], [8.518707047849327, 47.37023426447572]], "type": "LineString"}, "id": "34118", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Schmiede Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515704454644897, 47.3713581163681], [8.514201325574883, 47.370429740774775]], "type": "LineString"}, "id": "34120", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.516566601642872, 47.37186427908458], [8.520514588833318, 47.374064711391625]], "type": "LineString"}, "id": "34122", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 54, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51574935735989, 47.37194523333676], [8.513874999782967, 47.373543123806115]], "type": "LineString"}, "id": "34124", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511325935320855, 47.368036128576264], [8.513398654422733, 47.36983887142373]], "type": "LineString"}, "id": "34126", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510615124830565, 47.367335508599325], [8.508402041836101, 47.36486399140067]], "type": "LineString"}, "id": "34128", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 50, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508402041836101, 47.36486399140067], [8.510615124830565, 47.367335508599325]], "type": "LineString"}, "id": "34130", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6fliweg", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507663636970072, 47.36419809596629], [8.505249613029928, 47.36244865403371]], "type": "LineString"}, "id": "34132", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 51, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505249613029928, 47.36244865403371], [8.507663636970072, 47.36419809596629]], "type": "LineString"}, "id": "34134", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenberg", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505197067081154, 47.36180046460807], [8.507061682918847, 47.35992278539193]], "type": "LineString"}, "id": "34136", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504518749382695, 47.36253435895204], [8.502973200617305, 47.36433169104796]], "type": "LineString"}, "id": "34138", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schweighof", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507061682918847, 47.35992278539193], [8.505197067081154, 47.36180046460807]], "type": "LineString"}, "id": "34140", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507746110088439, 47.35919423150326], [8.50966488991156, 47.357034768496746]], "type": "LineString"}, "id": "34142", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510137963317888, 47.35618128201722], [8.51084557514365, 47.35377317952124]], "type": "LineString"}, "id": "34144", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Strassenverkehrsamt", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50966488991156, 47.357034768496746], [8.507746110088439, 47.35919423150326]], "type": "LineString"}, "id": "34146", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Hegianwandweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Hagacker", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.44843054595266, 47.398080472919105], [8.45371075404734, 47.398407127080894]], "type": "LineString"}, "id": "34148", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Schlieren, Zentrum/Bahnhof", "name_to": "Schlieren, Wagonsfabrik", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48237271325592, 47.397563350288905], [8.485811886744079, 47.396336049711095]], "type": "LineString"}, "id": "34150", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Werdh\u00f6lzli", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485811886744079, 47.396336049711095], [8.48237271325592, 47.397563350288905]], "type": "LineString"}, "id": "34152", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Werdh\u00f6lzli", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48674764728785, 47.3959838343165], [8.48901090271215, 47.3950871656835]], "type": "LineString"}, "id": "34154", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48940308776729, 47.39242166839864], [8.49343436223271, 47.39215233160136]], "type": "LineString"}, "id": "34156", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten N", "name_to": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.481950322404973, 47.40544296609817], [8.486068677595028, 47.403858533901825]], "type": "LineString"}, "id": "34158", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Frankental", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48684455844677, 47.40290477462853], [8.49018594155323, 47.40142272537147]], "type": "LineString"}, "id": "34160", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "name_to": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.4868856454627, 47.403064475611664], [8.491823187870633, 47.40263802438833]], "type": "LineString"}, "id": "34162", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "name_to": "Z\u00fcrich, Wartau", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49018594155323, 47.40142272537147], [8.48684455844677, 47.40290477462853]], "type": "LineString"}, "id": "34164", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491123671278487, 47.401082322398196], [8.494166828721513, 47.40021067760181]], "type": "LineString"}, "id": "34166", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494166828721513, 47.40021067760181], [8.491123671278487, 47.401082322398196]], "type": "LineString"}, "id": "34168", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Hohenklingensteig", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494662618785805, 47.39957322862996], [8.494698081214194, 47.398400971370044]], "type": "LineString"}, "id": "34170", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494698081214194, 47.398400971370044], [8.494662618785805, 47.39957322862996]], "type": "LineString"}, "id": "34172", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerhalde", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495150877783086, 47.39765946014356], [8.497050072216913, 47.39661048985644]], "type": "LineString"}, "id": "34174", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardhof", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494279270263815, 47.39765279512071], [8.489909679736185, 47.395151404879286]], "type": "LineString"}, "id": "34176", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494392679920452, 47.39751744633082], [8.489134620079549, 47.391222053669175]], "type": "LineString"}, "id": "34178", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595011464107555, 47.39708996759891], [8.591361708969368, 47.39849870547802]], "type": "LineString"}, "id": "34180", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595977192157335, 47.39693694871929], [8.603718230919588, 47.39735597435763]], "type": "LineString"}, "id": "34182", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "name_to": "D\u00fcbendorf, Ringwiesen", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518036169758235, 47.37528337137592], [8.520477163575098, 47.374466761957414]], "type": "LineString"}, "id": "34184", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Lochergut", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517089447542716, 47.37560538352155], [8.514349052457284, 47.37655286647845]], "type": "LineString"}, "id": "34186", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Lochergut", "name_to": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "seat_occupancy_mean": 64, "stroke": "#f5c0a7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514349052457284, 47.37655286647845], [8.517089447542716, 47.37560538352155]], "type": "LineString"}, "id": "34188", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lochergut", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51345275428171, 47.376981654533175], [8.51082204571829, 47.37862934546683]], "type": "LineString"}, "id": "34190", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 57, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 63, "stroke": "#f5c2aa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510787689834586, 47.37920839877924], [8.513441343498746, 47.38134588455409]], "type": "LineString"}, "id": "34192", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 56, "stroke": "#ebd3c6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51082204571829, 47.37862934546683], [8.51345275428171, 47.376981654533175]], "type": "LineString"}, "id": "34194", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Zypressenstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50992532056138, 47.379056893302796], [8.50442737943862, 47.3809416566972]], "type": "LineString"}, "id": "34196", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "seat_occupancy_mean": 65, "stroke": "#f6bda2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509941535330519, 47.37869136357785], [8.50810976466948, 47.37787571975548]], "type": "LineString"}, "id": "34198", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510491617329658, 47.37840353530561], [8.510894182670341, 47.37628446469439]], "type": "LineString"}, "id": "34200", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50442737943862, 47.3809416566972], [8.50992532056138, 47.379056893302796]], "type": "LineString"}, "id": "34202", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.503502210463363, 47.381317164999366], [8.500068439536635, 47.38293738500063]], "type": "LineString"}, "id": "34204", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 64, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "name_to": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "seat_occupancy_mean": 61, "stroke": "#f3c8b2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500068439536635, 47.38293738500063], [8.503502210463363, 47.381317164999366]], "type": "LineString"}, "id": "34206", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzigrund", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499145762646105, 47.383319988440746], [8.495220201639608, 47.38473204727354]], "type": "LineString"}, "id": "34208", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 50, "stroke": "#dddcdc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495220201639608, 47.38473204727354], [8.499145762646105, 47.383319988440746]], "type": "LineString"}, "id": "34210", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Freihofstrasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494286179929617, 47.38508873144168], [8.489790534356096, 47.386906697129746]], "type": "LineString"}, "id": "34212", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 74, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494433672612752, 47.38451383550981], [8.492138641672963, 47.38170025020448]], "type": "LineString"}, "id": "34214", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495087572097528, 47.38526986691158], [8.495868142188186, 47.38612141880271]], "type": "LineString"}, "id": "34216", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Kappeli", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489790534356096, 47.386906697129746], [8.494286179929617, 47.38508873144168]], "type": "LineString"}, "id": "34218", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488837310189, 47.387195157158125], [8.486843962538272, 47.38760634933537]], "type": "LineString"}, "id": "34220", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486843962538272, 47.38760634933537], [8.488837310189, 47.387195157158125]], "type": "LineString"}, "id": "34222", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Grimselstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485887611024248, 47.38788688203355], [8.483397661703025, 47.38884473160281]], "type": "LineString"}, "id": "34224", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486489701875943, 47.38818867325156], [8.48688307085133, 47.389586690384796]], "type": "LineString"}, "id": "34226", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486136939503956, 47.38725706787795], [8.484460499889984, 47.383783629091745]], "type": "LineString"}, "id": "34228", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483397661703025, 47.38884473160281], [8.485887611024248, 47.38788688203355]], "type": "LineString"}, "id": "34230", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.482469308401031, 47.389216189749504], [8.479656334456113, 47.39038563167907]], "type": "LineString"}, "id": "34232", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.479656334456113, 47.39038563167907], [8.482469308401031, 47.389216189749504]], "type": "LineString"}, "id": "34234", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bachmattstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.478753192733828, 47.390812351727206], [8.475043200123315, 47.392785469701366]], "type": "LineString"}, "id": "34236", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Micafil", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.479673204113832, 47.390722413147685], [8.483234105409979, 47.39180015828089]], "type": "LineString"}, "id": "34238", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Farbhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.475043200123315, 47.392785469701366], [8.478753192733828, 47.390812351727206]], "type": "LineString"}, "id": "34240", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Micafil", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.474133079797628, 47.39319445746657], [8.467471670202372, 47.39567054253343]], "type": "LineString"}, "id": "34242", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Micafil", "name_to": "Schlieren, M\u00fclligen", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.467471670202372, 47.39567054253343], [8.474133079797628, 47.39319445746657]], "type": "LineString"}, "id": "34244", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Schlieren, M\u00fclligen", "name_to": "Z\u00fcrich, Micafil", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.466521072090506, 47.39597796219933], [8.460767677909494, 47.39756828780067]], "type": "LineString"}, "id": "34246", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Schlieren, M\u00fclligen", "name_to": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.460767677909494, 47.39756828780067], [8.466521072090506, 47.39597796219933]], "type": "LineString"}, "id": "34248", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "name_to": "Schlieren, M\u00fclligen", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.459789383315993, 47.39776166739156], [8.454706166684007, 47.39837783260843]], "type": "LineString"}, "id": "34250", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "name_to": "Schlieren, Wagonsfabrik", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.45371075404734, 47.398407127080894], [8.44843054595266, 47.398080472919105]], "type": "LineString"}, "id": "34252", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Schlieren, Wagonsfabrik", "name_to": "Schlieren, Zentrum/Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.454706166684007, 47.39837783260843], [8.459789383315993, 47.39776166739156]], "type": "LineString"}, "id": "34254", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Schlieren, Wagonsfabrik", "name_to": "Schlieren, Gasometerbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526056439938378, 47.37394090425071], [8.528829810061621, 47.37318584574929]], "type": "LineString"}, "id": "34256", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52507464968413, 47.374097730620925], [8.521450683649201, 47.37428265271241]], "type": "LineString"}, "id": "34258", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 68, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Bezirksgeb\u00e4ude", "name_to": "Z\u00fcrich,Kalkbreite/Bhf.Wiedikon", "seat_occupancy_mean": 62, "stroke": "#f4c6af", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.535448748886852, 47.37171356740151], [8.538164626113149, 47.36984962009849]], "type": "LineString"}, "id": "34260", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Paradeplatz", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534544827557495, 47.37208737468999], [8.529803922442506, 47.372963625310014]], "type": "LineString"}, "id": "34262", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Stauffacher", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547154072189898, 47.36552424401304], [8.545895150032324, 47.36665990413512]], "type": "LineString"}, "id": "34264", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.547846909568742, 47.36480646426327], [8.548980590431256, 47.36345670240341]], "type": "LineString"}, "id": "34266", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548980590431256, 47.36345670240341], [8.547846909568742, 47.36480646426327]], "type": "LineString"}, "id": "34268", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Opernhaus", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54960133891664, 47.36267321385697], [8.551211827750027, 47.36051661947637]], "type": "LineString"}, "id": "34270", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551211827750027, 47.36051661947637], [8.54960133891664, 47.36267321385697]], "type": "LineString"}, "id": "34272", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzstrasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551872446398804, 47.35977051989813], [8.553672442490086, 47.358050035657435]], "type": "LineString"}, "id": "34274", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55449004972873, 47.35790929267529], [8.557268339160157, 47.35915626288027]], "type": "LineString"}, "id": "34276", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Botanischer Garten", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553672442490086, 47.358050035657435], [8.551872446398804, 47.35977051989813]], "type": "LineString"}, "id": "34278", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Feldeggstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55438854276441, 47.35735210608602], [8.556085346124478, 47.35566584946954]], "type": "LineString"}, "id": "34280", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556085346124478, 47.35566584946954], [8.55438854276441, 47.35735210608602]], "type": "LineString"}, "id": "34282", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6schgasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556815423761462, 47.3549831622079], [8.55845407623854, 47.3535417377921]], "type": "LineString"}, "id": "34284", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55845407623854, 47.3535417377921], [8.556815423761462, 47.3549831622079]], "type": "LineString"}, "id": "34286", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Fr\u00f6hlichstrasse", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.559132519472024, 47.35281378251286], [8.560992826681824, 47.350372102102526]], "type": "LineString"}, "id": "34288", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Tiefenbrunnen", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.560992826681824, 47.350372102102526], [8.559132519472024, 47.35281378251286]], "type": "LineString"}, "id": "34290", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Tiefenbrunnen", "name_to": "Z\u00fcrich, Wildbachstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54419525117306, 47.3686938778413], [8.54521588771583, 47.36738868697351]], "type": "LineString"}, "id": "34292", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Bellevue", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543715341193346, 47.369557268223495], [8.542978408806656, 47.3715699817765]], "type": "LineString"}, "id": "34294", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Rathaus", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542978408806656, 47.3715699817765], [8.543715341193346, 47.369557268223495]], "type": "LineString"}, "id": "34296", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Rathaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Helmhaus", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542659047873258, 47.37251726340412], [8.542316785460077, 47.37362623659588]], "type": "LineString"}, "id": "34298", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Rathaus", "name_to": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542316785460077, 47.37362623659588], [8.542659047873258, 47.37251726340412]], "type": "LineString"}, "id": "34300", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Rathaus", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542430538939387, 47.374530346843976], [8.543527707437425, 47.37632117489516]], "type": "LineString"}, "id": "34302", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 48, "name_from": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543305715962047, 47.37661898932884], [8.539891054224288, 47.375710675267435]], "type": "LineString"}, "id": "34304", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 87, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofstrasse/HB", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54333134562097, 47.37694909568055], [8.541725931058872, 47.37765633514949]], "type": "LineString"}, "id": "34306", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 71, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofquai/HB", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543291199205589, 47.37679528088038], [8.539724047171223, 47.37713757419208]], "type": "LineString"}, "id": "34308", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhofplatz/HB", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543527707437425, 47.37632117489516], [8.542430538939387, 47.374530346843976]], "type": "LineString"}, "id": "34310", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 63, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Rudolf-Brun-Br\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544125608828189, 47.376377878737635], [8.54704770421529, 47.3731698430015]], "type": "LineString"}, "id": "34312", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543890728554269, 47.37723704559122], [8.544319517822544, 47.37929864281457]], "type": "LineString"}, "id": "34314", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Central", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.497050072216913, 47.39661048985644], [8.495150877783086, 47.39765946014356]], "type": "LineString"}, "id": "34316", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Hardhof", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48901090271215, 47.3950871656835], [8.48674764728785, 47.3959838343165]], "type": "LineString"}, "id": "34318", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, B\u00e4ndliweg", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489909679736185, 47.395151404879286], [8.494279270263815, 47.39765279512071]], "type": "LineString"}, "id": "34320", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489395417562726, 47.39440949549189], [8.488894432437275, 47.391331804508106]], "type": "LineString"}, "id": "34322", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470737537834665, 47.38839872039262], [8.471294462165336, 47.38801877960738]], "type": "LineString"}, "id": "34324", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "name_to": "Z\u00fcrich, Salzweg", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.472141495663474, 47.389280879607796], [8.470799254336526, 47.3888373703922]], "type": "LineString"}, "id": "34326", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Loogarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470206381748088, 47.39069388828359], [8.472172868251912, 47.38966886171641]], "type": "LineString"}, "id": "34328", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Am Suteracher", "name_to": "Z\u00fcrich, Loogarten", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.470674460935374, 47.3922015761104], [8.470053539064626, 47.3913319238896]], "type": "LineString"}, "id": "34330", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Feusisbergli", "name_to": "Z\u00fcrich, Am Suteracher", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48688307085133, 47.389586690384796], [8.486489701875943, 47.38818867325156]], "type": "LineString"}, "id": "34332", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487478002332695, 47.39026512332751], [8.488354597667307, 47.39064117667249]], "type": "LineString"}, "id": "34334", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487467767261343, 47.38984854857511], [8.489191732738657, 47.38900645142489]], "type": "LineString"}, "id": "34336", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489134620079549, 47.391222053669175], [8.494392679920452, 47.39751744633082]], "type": "LineString"}, "id": "34338", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, T\u00fcffenwies", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488894432437275, 47.391331804508106], [8.489395417562726, 47.39440949549189]], "type": "LineString"}, "id": "34340", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, Gr\u00fcnaustrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488354597667307, 47.39064117667249], [8.487478002332695, 47.39026512332751]], "type": "LineString"}, "id": "34342", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, Bristenstrasse", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488325465988881, 47.390944303788494], [8.484201300677787, 47.391838996211504]], "type": "LineString"}, "id": "34344", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 49, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "name_to": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.471294462165336, 47.38801877960738], [8.470737537834665, 47.38839872039262]], "type": "LineString"}, "id": "34346", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Salzweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Dunkelh\u00f6lzli", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.472141790363024, 47.38748922615032], [8.473251209636977, 47.38685627384968]], "type": "LineString"}, "id": "34348", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Salzweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.473251209636977, 47.38685627384968], [8.472141790363024, 47.38748922615032]], "type": "LineString"}, "id": "34350", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Salzweg", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.474137099969182, 47.386393889963344], [8.477521900030817, 47.38478536003666]], "type": "LineString"}, "id": "34352", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.477521900030817, 47.38478536003666], [8.474137099969182, 47.386393889963344]], "type": "LineString"}, "id": "34354", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautihalde", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.478464037274891, 47.384473934805214], [8.483752629391775, 47.38343014852812]], "type": "LineString"}, "id": "34356", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493360601475189, 47.37922060984071], [8.492118748524812, 47.3809099401593]], "type": "LineString"}, "id": "34358", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrank", "name_to": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494138223772012, 47.37868290561983], [8.498571526227988, 47.37744128882461]], "type": "LineString"}, "id": "34360", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrank", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492138641672963, 47.38170025020448], [8.494433672612752, 47.38451383550981]], "type": "LineString"}, "id": "34362", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492118748524812, 47.3809099401593], [8.493360601475189, 47.37922060984071]], "type": "LineString"}, "id": "34364", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Flurstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrank", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495868142188186, 47.38612141880271], [8.495087572097528, 47.38526986691158]], "type": "LineString"}, "id": "34366", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "name_to": "Z\u00fcrich, Kappeli", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495734054012992, 47.38665512717931], [8.490112945987008, 47.38862187282069]], "type": "LineString"}, "id": "34368", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "name_to": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489454061937685, 47.389250739324254], [8.489001038062314, 47.390374560675745]], "type": "LineString"}, "id": "34370", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.490112945987008, 47.38862187282069], [8.495734054012992, 47.38665512717931]], "type": "LineString"}, "id": "34372", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Baslerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzipark West", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48102295829513, 47.41402353850717], [8.483499708371538, 47.412466378159486]], "type": "LineString"}, "id": "34374", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.480106471032862, 47.41420745920474], [8.477747195633805, 47.413814207461925]], "type": "LineString"}, "id": "34376", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00fctihof", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483499708371538, 47.412466378159486], [8.48102295829513, 47.41402353850717]], "type": "LineString"}, "id": "34378", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484322001430856, 47.4118989231705], [8.485710498569144, 47.410850326829504]], "type": "LineString"}, "id": "34380", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "name_to": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.498571526227988, 47.37744128882461], [8.494138223772012, 47.37868290561983]], "type": "LineString"}, "id": "34382", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrank", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499430880095133, 47.37697902020328], [8.502824619904867, 47.374038424241164]], "type": "LineString"}, "id": "34384", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49955254808948, 47.37732769782763], [8.50715345191052, 47.37765107995014]], "type": "LineString"}, "id": "34386", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.498662659252348, 47.3769939798853], [8.495828340747652, 47.374725131225816]], "type": "LineString"}, "id": "34388", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.498558850781773, 47.377382710755], [8.493772149218227, 47.37812148368944]], "type": "LineString"}, "id": "34390", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 70, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Hubertus", "name_to": "Z\u00fcrich, Siemens", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50304086813218, 47.373237845543926], [8.50175175686782, 47.369464154456075]], "type": "LineString"}, "id": "34392", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502824619904867, 47.374038424241164], [8.499430880095133, 47.37697902020328]], "type": "LineString"}, "id": "34394", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.503636211884755, 47.373462214950166], [8.506526688115246, 47.37180418504983]], "type": "LineString"}, "id": "34396", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502702731274251, 47.373726205945005], [8.50074426872575, 47.373785794054996]], "type": "LineString"}, "id": "34398", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 24, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Gut", "name_to": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502527317612346, 47.365196215505655], [8.501710007387654, 47.36850558449434]], "type": "LineString"}, "id": "34400", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Schweighof", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaufelbergerstrasse", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502973200617305, 47.36433169104796], [8.504518749382695, 47.36253435895204]], "type": "LineString"}, "id": "34402", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Schweighof", "name_to": "Z\u00fcrich, Friesenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.522552665671611, 47.35817898466107], [8.52121093432839, 47.35782361533893]], "type": "LineString"}, "id": "34404", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Sihlcity", "name_to": "Z\u00fcrich, Saalsporthalle", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529279020814254, 47.39800445515727], [8.532587979185747, 47.39842442945812]], "type": "LineString"}, "id": "34406", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528290565211412, 47.39802814859485], [8.521928101455256, 47.39914768473849]], "type": "LineString"}, "id": "34408", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidspital", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521928101455256, 47.39914768473849], [8.528290565211412, 47.39802814859485]], "type": "LineString"}, "id": "34410", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Weihersteig", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520940562549189, 47.39930413242255], [8.518432604117478, 47.39965770091078]], "type": "LineString"}, "id": "34412", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518432604117478, 47.39965770091078], [8.520940562549189, 47.39930413242255]], "type": "LineString"}, "id": "34414", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidspital", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.517444574290982, 47.399643689228675], [8.514016425709018, 47.399060810771324]], "type": "LineString"}, "id": "34416", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514016425709018, 47.399060810771324], [8.517444574290982, 47.399643689228675]], "type": "LineString"}, "id": "34418", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Pflegezentr. K\u00e4ferberg", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513077171012114, 47.399202367332535], [8.509360328987887, 47.40107913266747]], "type": "LineString"}, "id": "34420", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509360328987887, 47.40107913266747], [8.513077171012114, 47.399202367332535]], "type": "LineString"}, "id": "34422", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidbadstrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508549953490112, 47.40164723916998], [8.505331296509889, 47.40467751083002]], "type": "LineString"}, "id": "34424", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505331296509889, 47.40467751083002], [8.508549953490112, 47.40164723916998]], "type": "LineString"}, "id": "34426", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Wingert", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505142385038049, 47.40548857437311], [8.506194281628618, 47.40830142562689]], "type": "LineString"}, "id": "34428", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 48, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504538483259484, 47.404763035921405], [8.500421100073849, 47.40229304741193]], "type": "LineString"}, "id": "34430", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506194281628618, 47.40830142562689], [8.505142385038049, 47.40548857437311]], "type": "LineString"}, "id": "34432", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 47, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506741969405226, 47.40910322332275], [8.509320780594773, 47.41141152667725]], "type": "LineString"}, "id": "34434", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "name_to": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.569008053011226, 47.40403708983816], [8.57089900254433, 47.404580465717395]], "type": "LineString"}, "id": "34436", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568027974080923, 47.40392076823767], [8.562911525919077, 47.40414373176233]], "type": "LineString"}, "id": "34438", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Frohburg", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562911525919077, 47.40414373176233], [8.568027974080923, 47.40392076823767]], "type": "LineString"}, "id": "34440", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Frohburg", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedrichstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561912039090489, 47.404159247883584], [8.55811396090951, 47.404111752116414]], "type": "LineString"}, "id": "34442", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Frohburg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55811396090951, 47.404111752116414], [8.561912039090489, 47.404159247883584]], "type": "LineString"}, "id": "34444", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Frohburg", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557155149573665, 47.40430413606484], [8.553963350426333, 47.40568586393516]], "type": "LineString"}, "id": "34446", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55714643951049, 47.403928335701536], [8.552867469580418, 47.40230698248029]], "type": "LineString"}, "id": "34448", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Tierspital", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558089873832982, 47.40425894085206], [8.563798792833683, 47.406099725814606]], "type": "LineString"}, "id": "34450", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553963350426333, 47.40568586393516], [8.557155149573665, 47.40430413606484]], "type": "LineString"}, "id": "34452", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553031678836932, 47.40604710426734], [8.550539571163066, 47.40690414573266]], "type": "LineString"}, "id": "34454", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549672934681109, 47.40737482384603], [8.546626580024773, 47.40975792615397]], "type": "LineString"}, "id": "34456", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "name_to": "Z\u00fcrich, Sternen Oerlikon", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550539571163066, 47.40690414573266], [8.553031678836932, 47.40604710426734]], "type": "LineString"}, "id": "34458", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Dorflinde", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541555862990336, 47.41398134981543], [8.545695701112228, 47.41366316300507]], "type": "LineString"}, "id": "34460", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54055832895139, 47.41405120437111], [8.538481504381943, 47.41418246229555]], "type": "LineString"}, "id": "34462", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541496957946302, 47.41378148564376], [8.54325037538703, 47.41283151435623]], "type": "LineString"}, "id": "34464", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Nord", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54056567914689, 47.41392869325872], [8.536316654186441, 47.413142473407945]], "type": "LineString"}, "id": "34466", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538481504381943, 47.41418246229555], [8.54055832895139, 47.41405120437111]], "type": "LineString"}, "id": "34468", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538026003150671, 47.41471210388062], [8.538165746849328, 47.41631214611938]], "type": "LineString"}, "id": "34470", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538165746849328, 47.41631214611938], [8.538026003150671, 47.41471210388062]], "type": "LineString"}, "id": "34472", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "name_to": "Z\u00fcrich, Bollingerweg", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538271041845393, 47.41730641707654], [8.538543708154606, 47.41949583292346]], "type": "LineString"}, "id": "34474", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "name_to": "Z\u00fcrich, Himmeri", "seat_occupancy_mean": 42, "stroke": "#c6d6f1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538543708154606, 47.41949583292346], [8.538271041845393, 47.41730641707654]], "type": "LineString"}, "id": "34476", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Himmeri", "name_to": "Z\u00fcrich, Neunbrunnen", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538671338542832, 47.42048764633185], [8.538845411457167, 47.42179810366815]], "type": "LineString"}, "id": "34478", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Himmeri", "name_to": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538845411457167, 47.42179810366815], [8.538671338542832, 47.42048764633185]], "type": "LineString"}, "id": "34480", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Himmeri", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.538649483998798, 47.42271975300541], [8.537119099334536, 47.42521033032792]], "type": "LineString"}, "id": "34482", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537119099334536, 47.42521033032792], [8.538649483998798, 47.42271975300541]], "type": "LineString"}, "id": "34484", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "name_to": "Z\u00fcrich, Buhnstrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536890318967023, 47.42613524409486], [8.537049514366311, 47.428543089238474]], "type": "LineString"}, "id": "34486", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537049514366311, 47.428543089238474], [8.536890318967023, 47.42613524409486]], "type": "LineString"}, "id": "34488", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "name_to": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6nauring", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537569605742664, 47.429154818418105], [8.540530894257337, 47.4298406815819]], "type": "LineString"}, "id": "34490", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540530894257337, 47.4298406815819], [8.537569605742664, 47.429154818418105]], "type": "LineString"}, "id": "34492", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00f6schenr\u00fcti", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.541423466300017, 47.429660930214226], [8.543228033699984, 47.42835881978578]], "type": "LineString"}, "id": "34494", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543228033699984, 47.42835881978578], [8.541423466300017, 47.429660930214226]], "type": "LineString"}, "id": "34496", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, K\u00e4shaldenstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544118468787396, 47.42794457307017], [8.545658531212604, 47.42755817692983]], "type": "LineString"}, "id": "34498", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.545658531212604, 47.42755817692983], [8.544118468787396, 47.42794457307017]], "type": "LineString"}, "id": "34500", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Leimgr\u00fcbelstrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.546467478257759, 47.42705566133534], [8.54826102174224, 47.42494733866466]], "type": "LineString"}, "id": "34502", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.548807337563733, 47.42411865403568], [8.549619805293409, 47.4224821316786]], "type": "LineString"}, "id": "34504", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seebach", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54826102174224, 47.42494733866466], [8.546467478257759, 47.42705566133534]], "type": "LineString"}, "id": "34506", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Ausserdorfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Birch-/Glatttalstrasse", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521634016630843, 47.39589459395687], [8.524992233369156, 47.39450515604313]], "type": "LineString"}, "id": "34508", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.520677329394365, 47.396158557911114], [8.515237670605634, 47.396959192088886]], "type": "LineString"}, "id": "34510", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "seat_occupancy_mean": 51, "stroke": "#dfdbd9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521449369039978, 47.39566973748136], [8.52326003096002, 47.392954012518636]], "type": "LineString"}, "id": "34512", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515237670605634, 47.396959192088886], [8.520677329394365, 47.396158557911114]], "type": "LineString"}, "id": "34514", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514245054229898, 47.39707727703655], [8.5103414457701, 47.39743222296345]], "type": "LineString"}, "id": "34516", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "seat_occupancy_mean": 48, "stroke": "#d7dce3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5103414457701, 47.39743222296345], [8.514245054229898, 47.39707727703655]], "type": "LineString"}, "id": "34518", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Rebbergsteig", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509380387703112, 47.39766598607501], [8.505527112296887, 47.39923426392499]], "type": "LineString"}, "id": "34520", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505527112296887, 47.39923426392499], [8.509380387703112, 47.39766598607501]], "type": "LineString"}, "id": "34522", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Kempfhofsteig", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504619527228384, 47.399651756452506], [8.50043680610495, 47.40180682688083]], "type": "LineString"}, "id": "34524", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505472295922718, 47.399134142239376], [8.507199704077284, 47.39791310776062]], "type": "LineString"}, "id": "34526", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Schwert", "name_to": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500421100073849, 47.40229304741193], [8.504538483259484, 47.404763035921405]], "type": "LineString"}, "id": "34528", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50043680610495, 47.40180682688083], [8.504619527228384, 47.399651756452506]], "type": "LineString"}, "id": "34530", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499549072672918, 47.40226717720494], [8.496412260660415, 47.40390432279506]], "type": "LineString"}, "id": "34532", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.499492752343642, 47.40205629878567], [8.496997080989692, 47.40215853454766]], "type": "LineString"}, "id": "34534", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.496412260660415, 47.40390432279506], [8.499549072672918, 47.40226717720494]], "type": "LineString"}, "id": "34536", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495506311027064, 47.40432518952629], [8.493130188972936, 47.40529847714038]], "type": "LineString"}, "id": "34538", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493130188972936, 47.40529847714038], [8.495506311027064, 47.40432518952629]], "type": "LineString"}, "id": "34540", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wieslergasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492261370115008, 47.405779647932484], [8.490219629884992, 47.40724585206752]], "type": "LineString"}, "id": "34542", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.490219629884992, 47.40724585206752], [8.492261370115008, 47.405779647932484]], "type": "LineString"}, "id": "34544", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Singlistrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.489425545541772, 47.40785292247595], [8.486497454458227, 47.410233577524046]], "type": "LineString"}, "id": "34546", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485710498569144, 47.410850326829504], [8.484322001430856, 47.4118989231705]], "type": "LineString"}, "id": "34548", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Heizenholz", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486497454458227, 47.410233577524046], [8.489425545541772, 47.40785292247595]], "type": "LineString"}, "id": "34550", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Giblenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Segantinistrasse", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.477747195633805, 47.413814207461925], [8.480106471032862, 47.41420745920474]], "type": "LineString"}, "id": "34552", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00fctihof", "name_to": "Z\u00fcrich, Geeringstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528602993330193, 47.39270096724289], [8.525899256669806, 47.394086032757116]], "type": "LineString"}, "id": "34554", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "name_to": "Z\u00fcrich, Rosengartenstrasse", "seat_occupancy_mean": 56, "stroke": "#ebd3c6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52946156859453, 47.39219199996865], [8.53191943140547, 47.39052200003135]], "type": "LineString"}, "id": "34556", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "name_to": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529547899547525, 47.39246297790528], [8.532488600452474, 47.39240402209472]], "type": "LineString"}, "id": "34558", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 19, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "name_to": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 55, "stroke": "#e9d5cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53191943140547, 47.39052200003135], [8.52946156859453, 47.39219199996865]], "type": "LineString"}, "id": "34560", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 15, "name_from": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "seat_occupancy_mean": 63, "stroke": "#f5c2aa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532663388919731, 47.38986570923044], [8.533790611080269, 47.38858529076956]], "type": "LineString"}, "id": "34562", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Lettenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Okenstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534487867378035, 47.387870281989095], [8.542326732621966, 47.38061151801091]], "type": "LineString"}, "id": "34564", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Okenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Stampfenbachplatz", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.508607785270675, 47.38466276232626], [8.513397281395992, 47.381908771007076]], "type": "LineString"}, "id": "34566", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hardplatz", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507700050632641, 47.38507029061825], [8.502879282700693, 47.386679209381754]], "type": "LineString"}, "id": "34568", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.530598215101914, 47.37819842098966], [8.533904684898085, 47.37651757901034]], "type": "LineString"}, "id": "34570", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlpost / HB", "seat_occupancy_mean": 41, "stroke": "#c3d5f4", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.529708808171518, 47.378655515859194], [8.528158941828481, 47.37946073414081]], "type": "LineString"}, "id": "34572", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 53, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Kanonengasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Milit\u00e4r-/Langstrasse", "seat_occupancy_mean": 57, "stroke": "#edd2c3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5476519324286, 47.37237779450803], [8.5485117675714, 47.371020205491966]], "type": "LineString"}, "id": "34574", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 65, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54704770421529, 47.3731698430015], [8.544125608828189, 47.376377878737635]], "type": "LineString"}, "id": "34576", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Neumarkt", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55258348717097, 47.36724423890831], [8.55373451282903, 47.36550086109169]], "type": "LineString"}, "id": "34578", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551923660016245, 47.367981316786434], [8.549163639983755, 47.37027798321356]], "type": "LineString"}, "id": "34580", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Sprecherstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kunsthaus", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557479296371401, 47.36271375429017], [8.559917503628597, 47.3619071123765]], "type": "LineString"}, "id": "34582", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556602473420412, 47.36316794342327], [8.554412126579587, 47.36478645657674]], "type": "LineString"}, "id": "34584", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Signaustrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kreuzplatz", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562346771360172, 47.36266628129517], [8.560844928639828, 47.3619622853715]], "type": "LineString"}, "id": "34586", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 45, "name_from": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.563280195187943, 47.36301609409976], [8.566008019097772, 47.363796905900244]], "type": "LineString"}, "id": "34588", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Freiestrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56532473343395, 47.36610936509355], [8.566252780851764, 47.364375334906455]], "type": "LineString"}, "id": "34590", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564925375457394, 47.36702273827239], [8.564067224542606, 47.36950406172761]], "type": "LineString"}, "id": "34592", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Klosbach", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564067224542606, 47.36950406172761], [8.564925375457394, 47.36702273827239]], "type": "LineString"}, "id": "34594", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Klosbach", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00f6lderlinsteig", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56365826598781, 47.37041216061445], [8.562626784012192, 47.37224193938555]], "type": "LineString"}, "id": "34596", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Klosbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562105417206102, 47.373094532696335], [8.55997040422247, 47.376322467303666]], "type": "LineString"}, "id": "34598", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kirche Fluntern", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562626784012192, 47.37224193938555], [8.56365826598781, 47.37041216061445]], "type": "LineString"}, "id": "34600", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Hofstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klosbach", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554176519723447, 47.38044266760245], [8.552482480276554, 47.381968832397554]], "type": "LineString"}, "id": "34602", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Hinterbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551648679349702, 47.38249391957964], [8.549710820650299, 47.38329208042037]], "type": "LineString"}, "id": "34604", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552581576447034, 47.38213450944554], [8.555590423552966, 47.38105399055446]], "type": "LineString"}, "id": "34606", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Bethanien", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549072672954308, 47.383950565006174], [8.548480327045693, 47.385527434993826]], "type": "LineString"}, "id": "34608", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.549710820650299, 47.38329208042037], [8.551648679349702, 47.38249391957964]], "type": "LineString"}, "id": "34610", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Vogelsangstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Spyriplatz", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544428394927415, 47.38763747048734], [8.547844105072585, 47.38619052951266]], "type": "LineString"}, "id": "34612", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 24, "name_from": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Seilbahn Rigiblick", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543564945190331, 47.3881283831195], [8.538979900963515, 47.39149427072665]], "type": "LineString"}, "id": "34614", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Scheuchzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 36, "stroke": "#b3cdfb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533449955497037, 47.39220149331374], [8.535531794502964, 47.39133300668626]], "type": "LineString"}, "id": "34616", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 27, "free_seats_mean": 20, "name_from": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rotbuchstrasse", "seat_occupancy_mean": 54, "stroke": "#e7d7ce", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532488600452474, 47.39240402209472], [8.529547899547525, 47.39246297790528]], "type": "LineString"}, "id": "34618", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, N\u00fcrenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Wipkingen", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50810976466948, 47.37787571975548], [8.509941535330519, 47.37869136357785]], "type": "LineString"}, "id": "34620", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederplatz", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50715345191052, 47.37765107995014], [8.49955254808948, 47.37732769782763]], "type": "LineString"}, "id": "34622", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 66, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495828340747652, 47.374725131225816], [8.498662659252348, 47.3769939798853]], "type": "LineString"}, "id": "34624", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495146685054515, 47.374006297865535], [8.494495814945484, 47.37309836880114]], "type": "LineString"}, "id": "34626", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494945420824548, 47.37449849064881], [8.488657979175452, 47.37559397601786]], "type": "LineString"}, "id": "34628", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.4959339998566, 47.37434954660447], [8.4997485001434, 47.3738641200622]], "type": "LineString"}, "id": "34630", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494495814945484, 47.37309836880114], [8.495146685054515, 47.374006297865535]], "type": "LineString"}, "id": "34632", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493879314167181, 47.37231219192461], [8.491849185832818, 47.36994105807539]], "type": "LineString"}, "id": "34634", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "name_to": "Z\u00fcrich, In der Ey", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49198631875077, 47.36937082580856], [8.494901236804784, 47.368170201969214]], "type": "LineString"}, "id": "34636", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, In der Ey", "name_to": "Z\u00fcrich, Triemli", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491849185832818, 47.36994105807539], [8.493879314167181, 47.37231219192461]], "type": "LineString"}, "id": "34638", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, In der Ey", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Altweg", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491101507034994, 47.369828644267926], [8.487941492965005, 47.37182860573207]], "type": "LineString"}, "id": "34640", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, In der Ey", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.556509475903677, 47.380663935837774], [8.559074524096323, 47.37939956416223]], "type": "LineString"}, "id": "34642", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Bethanien", "name_to": "Z\u00fcrich, Toblerplatz", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502879282700693, 47.386679209381754], [8.507700050632641, 47.38507029061825]], "type": "LineString"}, "id": "34644", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "name_to": "Z\u00fcrich, Herdernstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501926981485903, 47.38698412298653], [8.500283018514095, 47.38748837701347]], "type": "LineString"}, "id": "34646", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "name_to": "Z\u00fcrich, Letzipark", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.500283018514095, 47.38748837701347], [8.501926981485903, 47.38698412298653]], "type": "LineString"}, "id": "34648", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 43, "name_from": "Z\u00fcrich, Letzipark", "name_to": "Z\u00fcrich, SBB-Werkst\u00e4tte", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483234105409979, 47.39180015828089], [8.479673204113832, 47.390722413147685]], "type": "LineString"}, "id": "34650", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Farbhof", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484201300677787, 47.391838996211504], [8.488325465988881, 47.390944303788494]], "type": "LineString"}, "id": "34652", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 52, "name_from": "Z\u00fcrich, Seidelhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570663441726682, 47.36135948839215], [8.566914272559034, 47.36367201160786]], "type": "LineString"}, "id": "34654", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 53, "name_from": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Klusplatz", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5715463364735, 47.36129909737754], [8.573798663526501, 47.36229440262247]], "type": "LineString"}, "id": "34656", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "seat_occupancy_mean": 45, "stroke": "#cfdaea", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.573798663526501, 47.36229440262247], [8.5715463364735, 47.36129909737754]], "type": "LineString"}, "id": "34658", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "name_to": "Z\u00fcrich, Kapfstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.574711190041322, 47.362289613494205], [8.578383809958678, 47.3606203865058]], "type": "LineString"}, "id": "34660", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "name_to": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 44, "stroke": "#ccd9ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.578383809958678, 47.3606203865058], [8.574711190041322, 47.362289613494205]], "type": "LineString"}, "id": "34662", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schlyfi", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579303445114057, 47.360228322420284], [8.582938054885943, 47.35877917757971]], "type": "LineString"}, "id": "34664", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waserstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.582938054885943, 47.35877917757971], [8.579303445114057, 47.360228322420284]], "type": "LineString"}, "id": "34666", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 58, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Waserstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Drusbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.590329626758194, 47.35867965538424], [8.594775373241806, 47.35975601128242]], "type": "LineString"}, "id": "34668", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 49, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Berghaldenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "seat_occupancy_mean": 22, "stroke": "#82a6fb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.594775373241806, 47.35975601128242], [8.590329626758194, 47.35867965538424]], "type": "LineString"}, "id": "34670", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Berghaldenstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.595611711426553, 47.35951696624363], [8.59770962190678, 47.357381200423035]], "type": "LineString"}, "id": "34672", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 55, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.59770962190678, 47.357381200423035], [8.595611711426553, 47.35951696624363]], "type": "LineString"}, "id": "34674", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Loorenstrasse", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.598478060167707, 47.356750226967826], [8.600454939832293, 47.355453273032175]], "type": "LineString"}, "id": "34676", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 56, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kienastenwies", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.600454939832293, 47.355453273032175], [8.598478060167707, 47.356750226967826]], "type": "LineString"}, "id": "34678", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 59, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Kienastenwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Zweiackerstrasse", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54325037538703, 47.41283151435623], [8.541496957946302, 47.41378148564376]], "type": "LineString"}, "id": "34680", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 33, "free_seats_mean": 25, "name_from": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 47, "stroke": "#d5dbe5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536316654186441, 47.413142473407945], [8.54056567914689, 47.41392869325872]], "type": "LineString"}, "id": "34682", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Max-Bill-Platz", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53532628328977, 47.41308730004103], [8.531705716710228, 47.41334719995898]], "type": "LineString"}, "id": "34684", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "seat_occupancy_mean": 52, "stroke": "#e2dad5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531705716710228, 47.41334719995898], [8.53532628328977, 47.41308730004103]], "type": "LineString"}, "id": "34686", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Birchstrasse", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53071073430143, 47.41344399472456], [8.52698426569857, 47.413902005275446]], "type": "LineString"}, "id": "34688", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "name_to": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "seat_occupancy_mean": 43, "stroke": "#cad8ef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52698426569857, 47.413902005275446], [8.53071073430143, 47.41344399472456]], "type": "LineString"}, "id": "34690", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 34, "name_from": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Chaletweg", "seat_occupancy_mean": 28, "stroke": "#97b8ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.525991168405167, 47.41401919934498], [8.520221831594835, 47.41467180065502]], "type": "LineString"}, "id": "34692", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 36, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, M\u00f6tteliweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.519279090062872, 47.41450180466855], [8.515216909937129, 47.41244119533145]], "type": "LineString"}, "id": "34694", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse Nord", "name_to": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "seat_occupancy_mean": 39, "stroke": "#bcd2f7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.514273128274054, 47.41216891589749], [8.510191205059279, 47.41179108410252]], "type": "LineString"}, "id": "34696", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51523948589381, 47.412389702510865], [8.51800851410619, 47.41342229748914]], "type": "LineString"}, "id": "34698", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse S\u00fcd", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.509320780594773, 47.41141152667725], [8.506741969405226, 47.40910322332275]], "type": "LineString"}, "id": "34700", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH H\u00f6nggerberg", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510191205059279, 47.41179108410252], [8.514273128274054, 47.41216891589749]], "type": "LineString"}, "id": "34702", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Z\u00fcrich, Lerchenhalde", "name_to": "Z\u00fcrich, Schumacherweg", "seat_occupancy_mean": 34, "stroke": "#adc9fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.496997080989692, 47.40215853454766], [8.499492752343642, 47.40205629878567]], "type": "LineString"}, "id": "34704", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 51, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Meierhofplatz", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.495999962371595, 47.40222856115738], [8.492818870961738, 47.402545438842616]], "type": "LineString"}, "id": "34706", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Wartau", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.492818870961738, 47.402545438842616], [8.495999962371595, 47.40222856115738]], "type": "LineString"}, "id": "34708", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 50, "name_from": "Z\u00fcrich, Wartau", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwielplatz", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.491829883783286, 47.402687072470144], [8.487026782883381, 47.40358692752985]], "type": "LineString"}, "id": "34710", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 47, "name_from": "Z\u00fcrich, Wartau", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486068677595028, 47.403858533901825], [8.481950322404973, 47.40544296609817]], "type": "LineString"}, "id": "34712", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Frankental", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.486410116827633, 47.4031949330349], [8.4865127165057, 47.4035915669651]], "type": "LineString"}, "id": "34714", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse S\u00fcd", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487026782883381, 47.40358692752985], [8.491829883783286, 47.402687072470144]], "type": "LineString"}, "id": "34716", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Winzerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Wartau", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484460499889984, 47.383783629091745], [8.486136939503956, 47.38725706787795]], "type": "LineString"}, "id": "34718", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Lindenplatz", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483752629391775, 47.38343014852812], [8.478464037274891, 47.384473934805214]], "type": "LineString"}, "id": "34720", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 26, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schulhaus Buchlern", "seat_occupancy_mean": 25, "stroke": "#8db0fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484125075371024, 47.38284747898695], [8.483475591295644, 47.38017535434638]], "type": "LineString"}, "id": "34722", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483475591295644, 47.38017535434638], [8.484125075371024, 47.38284747898695]], "type": "LineString"}, "id": "34724", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 43, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Rautistrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.483536455401252, 47.37922262210979], [8.484829044598749, 47.3758503778902]], "type": "LineString"}, "id": "34726", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.484829044598749, 47.3758503778902], [8.483536455401252, 47.37922262210979]], "type": "LineString"}, "id": "34728", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Untermoosstrasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485022845964991, 47.37488372045127], [8.485016987368342, 47.37508094621539]], "type": "LineString"}, "id": "34730", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 40, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485505812806785, 47.37543021626485], [8.487667587193215, 47.375633083735146]], "type": "LineString"}, "id": "34732", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485016987368342, 47.37508094621539], [8.485022845964991, 47.37488372045127]], "type": "LineString"}, "id": "34734", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.485385528903556, 47.374227755512905], [8.487165304429775, 47.37244941115376]], "type": "LineString"}, "id": "34736", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.48550367394252, 47.37474659471604], [8.487693559390813, 47.37551437195062]], "type": "LineString"}, "id": "34738", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487941492965005, 47.37182860573207], [8.491101507034994, 47.369828644267926]], "type": "LineString"}, "id": "34740", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 42, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, In der Ey", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487165304429775, 47.37244941115376], [8.485385528903556, 47.374227755512905]], "type": "LineString"}, "id": "34742", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 45, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Goldackerweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518837322628315, 47.41394365199196], [8.518983177371686, 47.41408397300805]], "type": "LineString"}, "id": "34744", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 32, "name_from": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse S\u00fcd", "name_to": "Z\u00fcrich, Glaubtenstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536639950415985, 47.39456118765369], [8.538290395737862, 47.39219996619246]], "type": "LineString"}, "id": "34746", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 67, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536013034872939, 47.39533717413515], [8.533424465127062, 47.398121210480234]], "type": "LineString"}, "id": "34748", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 61, "free_seats_mean": 54, "name_from": "Z\u00fcrich, Laubiweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Bucheggplatz", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.537448135040268, 47.40682799674038], [8.5384585316264, 47.408748503259616]], "type": "LineString"}, "id": "34750", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "name_to": "Z\u00fcrich, Regensbergbr\u00fccke", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.536998407072799, 47.40593500804947], [8.535370259593869, 47.40255382528387]], "type": "LineString"}, "id": "34752", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Bad Allenmoos", "name_to": "Z\u00fcrich, Radiostudio", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551110152131498, 47.41383353673676], [8.550810820595775, 47.41136217235415]], "type": "LineString"}, "id": "34754", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Messe/Hallenstadion", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.550675217516654, 47.41425976396678], [8.54668928597985, 47.413694991277964]], "type": "LineString"}, "id": "34756", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Oerlikon Ost", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551496825551956, 47.414708542492356], [8.553608447175316, 47.41715693802713]], "type": "LineString"}, "id": "34758", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.553608447175316, 47.41715693802713], [8.551496825551956, 47.414708542492356]], "type": "LineString"}, "id": "34760", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "name_to": "Z\u00fcrich, Leutschenbach", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.554288547973975, 47.4178891302357], [8.55668961869269, 47.42029027452621]], "type": "LineString"}, "id": "34762", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "name_to": "Glattpark", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55668961869269, 47.42029027452621], [8.554288547973975, 47.4178891302357]], "type": "LineString"}, "id": "34764", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Glattpark", "name_to": "Z\u00fcrich, Oerlikerhus", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.557482606939539, 47.42040531237707], [8.561198559727128, 47.4183883542896]], "type": "LineString"}, "id": "34766", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Glattpark", "name_to": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561198559727128, 47.4183883542896], [8.557482606939539, 47.42040531237707]], "type": "LineString"}, "id": "34768", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 87, "name_from": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "name_to": "Glattpark", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56212873248685, 47.41805401253], [8.56818251751315, 47.41687194580333]], "type": "LineString"}, "id": "34770", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "name_to": "Z\u00fcrich, Auzelg", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56818251751315, 47.41687194580333], [8.56212873248685, 47.41805401253]], "type": "LineString"}, "id": "34772", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 88, "name_from": "Z\u00fcrich, Auzelg", "name_to": "Z\u00fcrich, Fernsehstudio", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.56917313428486, 47.41676536852517], [8.57834511571514, 47.416568006474826]], "type": "LineString"}, "id": "34774", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Auzelg", "name_to": "Wallisellen, Herti", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.563692128693798, 47.360610684254524], [8.5608648213062, 47.36158688241214]], "type": "LineString"}, "id": "34776", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Hegibachplatz", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564663400714661, 47.36041079217021], [8.567895349285338, 47.36017287449646]], "type": "LineString"}, "id": "34778", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 72, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "name_to": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.567895349285338, 47.36017287449646], [8.564663400714661, 47.36041079217021]], "type": "LineString"}, "id": "34780", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Hedwigsteig", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568818180213007, 47.35987145711472], [8.571280319786991, 47.35833495955195]], "type": "LineString"}, "id": "34782", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Burgwies", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.572043794329705, 47.35770299074847], [8.574744205670294, 47.35478000925153]], "type": "LineString"}, "id": "34784", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Burgwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Balgrist", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.571280319786991, 47.35833495955195], [8.568818180213007, 47.35987145711472]], "type": "LineString"}, "id": "34786", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Burgwies", "name_to": "Z\u00fcrich, Wetlistrasse", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.580613108727082, 47.35101825790978], [8.58271358174911, 47.35090505161403]], "type": "LineString"}, "id": "34788", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 87, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Rehalp", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579698343721034, 47.35132331839158], [8.5754989896123, 47.35413459827509]], "type": "LineString"}, "id": "34790", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Enzenb\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Balgrist", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552010856417498, 47.401815751282406], [8.545394143582502, 47.39647433962669]], "type": "LineString"}, "id": "34792", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 44, "free_seats_mean": 44, "name_from": "Z\u00fcrich, Tierspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Universit\u00e4t Irchel", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.551937059278917, 47.40194068846037], [8.542213049811991, 47.39796726305479]], "type": "LineString"}, "id": "34794", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Tierspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Milchbuck", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.552867469580418, 47.40230698248029], [8.55714643951049, 47.403928335701536]], "type": "LineString"}, "id": "34796", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 56, "name_from": "Z\u00fcrich, Tierspital", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 32, "stroke": "#a5c3fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564763396203576, 47.4061476041745], [8.570890826018646, 47.40482411804772]], "type": "LineString"}, "id": "34798", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 74, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 21, "stroke": "#7ea1fa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.563798792833683, 47.406099725814606], [8.558089873832982, 47.40425894085206]], "type": "LineString"}, "id": "34800", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Sch\u00f6rlistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waldgarten", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57599973556835, 47.40481573543273], [8.571879444987205, 47.404729070122826]], "type": "LineString"}, "id": "34802", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.576985698959513, 47.404943434068386], [8.580825176040488, 47.40586906593161]], "type": "LineString"}, "id": "34804", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 61, "name_from": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Luegisland", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.581803942780708, 47.406071419383224], [8.58486816436215, 47.40660111633106]], "type": "LineString"}, "id": "34806", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, Luegisland", "name_to": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.580825176040488, 47.40586906593161], [8.576985698959513, 47.404943434068386]], "type": "LineString"}, "id": "34808", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Luegisland", "name_to": "Z\u00fcrich, Heerenwiesen", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5899773543678, 47.40339547824498], [8.585768002775056, 47.40639605746931]], "type": "LineString"}, "id": "34810", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 46, "free_seats_mean": 46, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirzenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Luchswiesen", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.590591248136684, 47.40356050290551], [8.591381651863315, 47.40530094709449]], "type": "LineString"}, "id": "34812", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Z\u00fcrich, Hirzenbach", "name_to": "Z\u00fcrich, Altried", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51624337978921, 47.388717445761394], [8.51915707021079, 47.38787055423861]], "type": "LineString"}, "id": "34814", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Technopark", "name_to": "Z\u00fcrich, Schiffbau", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.515277509986177, 47.388975560697425], [8.511105240013823, 47.38999393930258]], "type": "LineString"}, "id": "34816", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Technopark", "name_to": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.511105240013823, 47.38999393930258], [8.515277509986177, 47.388975560697425]], "type": "LineString"}, "id": "34818", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "name_to": "Z\u00fcrich, Technopark", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510140799609507, 47.39025688121811], [8.505867950390494, 47.39154561878189]], "type": "LineString"}, "id": "34820", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 77, "name_from": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "name_to": "Z\u00fcrich, Sportweg", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.505867950390494, 47.39154561878189], [8.510140799609507, 47.39025688121811]], "type": "LineString"}, "id": "34822", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Sportweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Toni-Areal", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.504893668253938, 47.39175632294452], [8.502384081746062, 47.39209217705548]], "type": "LineString"}, "id": "34824", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Sportweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.502384081746062, 47.39209217705548], [8.504893668253938, 47.39175632294452]], "type": "LineString"}, "id": "34826", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sportweg", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.501388506163373, 47.392156017393354], [8.494433243836626, 47.39212148260665]], "type": "LineString"}, "id": "34828", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49343436223271, 47.39215233160136], [8.48940308776729, 47.39242166839864]], "type": "LineString"}, "id": "34830", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Altstetten N", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.494433243836626, 47.39212148260665], [8.501388506163373, 47.392156017393354]], "type": "LineString"}, "id": "34832", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 93, "free_seats_mean": 86, "name_from": "Z\u00fcrich, W\u00fcrzgraben", "name_to": "Z\u00fcrich, Aargauerstrasse", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.493772149218227, 47.37812148368944], [8.498558850781773, 47.377382710755]], "type": "LineString"}, "id": "34834", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Siemens", "name_to": "Z\u00fcrich, Hubertus", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.49282944865793, 47.377976838946566], [8.488613951342069, 47.37590071105343]], "type": "LineString"}, "id": "34836", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Siemens", "name_to": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488657979175452, 47.37559397601786], [8.494945420824548, 47.37449849064881]], "type": "LineString"}, "id": "34838", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487667587193215, 47.375633083735146], [8.485505812806785, 47.37543021626485]], "type": "LineString"}, "id": "34840", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisriederd\u00f6rfli", "seat_occupancy_mean": 27, "stroke": "#94b6ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.487693559390813, 47.37551437195062], [8.48550367394252, 47.37474659471604]], "type": "LineString"}, "id": "34842", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Albisrieden", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.488613951342069, 47.37590071105343], [8.49282944865793, 47.377976838946566]], "type": "LineString"}, "id": "34844", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Fellenbergstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Siemens", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.510551903662279, 47.37603872063076], [8.50808859633772, 47.37742686270257]], "type": "LineString"}, "id": "34846", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "name_to": "Z\u00fcrich, Altes Krematorium", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51138401916353, 47.375488664128774], [8.513097980836468, 47.37417208587123]], "type": "LineString"}, "id": "34848", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "name_to": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513874999782967, 47.373543123806115], [8.51574935735989, 47.37194523333676]], "type": "LineString"}, "id": "34850", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Zwinglihaus", "seat_occupancy_mean": 46, "stroke": "#d2dbe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513097980836468, 47.37417208587123], [8.51138401916353, 47.375488664128774]], "type": "LineString"}, "id": "34852", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 39, "free_seats_mean": 22, "name_from": "Z\u00fcrich, Bertastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Friedhof Sihlfeld", "seat_occupancy_mean": 49, "stroke": "#dadce0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.521721666907707, 47.36517414935883], [8.52270699975896, 47.36058672564118]], "type": "LineString"}, "id": "34854", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Manesseplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Sihlcity Nord", "seat_occupancy_mean": 40, "stroke": "#c0d4f5", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526677947995514, 47.35783469568825], [8.527363218671153, 47.355399637645085]], "type": "LineString"}, "id": "34856", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 28, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "seat_occupancy_mean": 35, "stroke": "#afcafc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526505329738741, 47.35881461645749], [8.526378170261259, 47.360520383542514]], "type": "LineString"}, "id": "34858", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatz-/Bederstr.", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527363218671153, 47.355399637645085], [8.526677947995514, 47.35783469568825]], "type": "LineString"}, "id": "34860", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 37, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, H\u00fcgelstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527528051530048, 47.3544191975504], [8.527746115136619, 47.350715135782934]], "type": "LineString"}, "id": "34862", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 34, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "seat_occupancy_mean": 30, "stroke": "#9ebeff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527746115136619, 47.350715135782934], [8.527528051530048, 47.3544191975504]], "type": "LineString"}, "id": "34864", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 38, "name_from": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Brunau/Mutschellenstr.", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.527831073268585, 47.3497190979857], [8.528001426731416, 47.348195902014304]], "type": "LineString"}, "id": "34866", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 35, "free_seats_mean": 33, "name_from": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "seat_occupancy_mean": 23, "stroke": "#85a8fc", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528001426731416, 47.348195902014304], [8.527831073268585, 47.3497190979857]], "type": "LineString"}, "id": "34868", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 39, "name_from": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "name_to": "Z\u00fcrich, Thujastrasse", "seat_occupancy_mean": 10, "stroke": "#5977e3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.528005364989607, 47.34720167332094], [8.527899635010394, 47.34618332667906]], "type": "LineString"}, "id": "34870", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 37, "free_seats_mean": 35, "name_from": "Z\u00fcrich, Jugendherberge", "name_to": "Z\u00fcrich, Besenrainstrasse", "seat_occupancy_mean": 18, "stroke": "#7597f6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52823255673986, 47.34536644388], [8.529499981721678, 47.34431324842769]], "type": "LineString"}, "id": "34872", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 38, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Besenrainstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.526142740712869, 47.361478013349554], [8.526201925953796, 47.36134098665045]], "type": "LineString"}, "id": "34874", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 41, "free_seats_mean": 36, "name_from": "Z\u00fcrich, Waffenplatz-/Bederstr.", "name_to": "Z\u00fcrich, Waffenplatzstrasse", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544799708286309, 47.379461314414165], [8.547814025047026, 47.376857452252494]], "type": "LineString"}, "id": "34876", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 81, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "name_to": "Z\u00fcrich, ETH/Universit\u00e4tsspital", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544319517822544, 47.37929864281457], [8.543890728554269, 47.37723704559122]], "type": "LineString"}, "id": "34878", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Central", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.544278090606205, 47.380267208962415], [8.543590242727129, 47.38256755770424]], "type": "LineString"}, "id": "34880", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "name_to": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543590242727129, 47.38256755770424], [8.544278090606205, 47.380267208962415]], "type": "LineString"}, "id": "34882", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Haldenegg", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.543243329470448, 47.38350323805732], [8.542554170529552, 47.38504836194268]], "type": "LineString"}, "id": "34884", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.542554170529552, 47.38504836194268], [8.543243329470448, 47.38350323805732]], "type": "LineString"}, "id": "34886", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 97, "free_seats_mean": 79, "name_from": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sonneggstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5420985986106, 47.38593690935394], [8.5407664013894, 47.38822109064606]], "type": "LineString"}, "id": "34888", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 65, "name_from": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.54025175355964, 47.38907839899868], [8.538839592594208, 47.39136475484747]], "type": "LineString"}, "id": "34890", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 66, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Schaffhauserplatz", "seat_occupancy_mean": 24, "stroke": "#89acfd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5407664013894, 47.38822109064606], [8.5420985986106, 47.38593690935394]], "type": "LineString"}, "id": "34892", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 96, "free_seats_mean": 80, "name_from": "Z\u00fcrich, R\u00f6slistrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Ottikerstrasse", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.576621872137856, 47.4031050807563], [8.571857433417698, 47.404571474799255]], "type": "LineString"}, "id": "34894", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 75, "name_from": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwamendingerplatz", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57757881459564, 47.402814831870856], [8.581204935404358, 47.40173116812914]], "type": "LineString"}, "id": "34896", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 68, "name_from": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.581204935404358, 47.40173116812914], [8.57757881459564, 47.402814831870856]], "type": "LineString"}, "id": "34898", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Roswiesen", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.582164779876598, 47.401450702111234], [8.585762470123402, 47.400423297888764]], "type": "LineString"}, "id": "34900", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 71, "name_from": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Probstei", "seat_occupancy_mean": 15, "stroke": "#6a8bef", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585762470123402, 47.400423297888764], [8.582164779876598, 47.401450702111234]], "type": "LineString"}, "id": "34902", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich, Probstei", "name_to": "Z\u00fcrich, Glattwiesen", "seat_occupancy_mean": 16, "stroke": "#6c8ff1", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5867158389744, 47.40012272213476], [8.5904226610256, 47.39884202786524]], "type": "LineString"}, "id": "34904", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 76, "name_from": "Z\u00fcrich, Probstei", "name_to": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "seat_occupancy_mean": 11, "stroke": "#5d7ce6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.591361708969368, 47.39849870547802], [8.595011464107555, 47.39708996759891]], "type": "LineString"}, "id": "34906", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 95, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.5904226610256, 47.39884202786524], [8.5867158389744, 47.40012272213476]], "type": "LineString"}, "id": "34908", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 94, "free_seats_mean": 69, "name_from": "Z\u00fcrich, Mattenhof", "name_to": "Z\u00fcrich, Probstei", "seat_occupancy_mean": 20, "stroke": "#7b9ff9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.55879361801831, 47.431547936655164], [8.558097909759468, 47.435022730011504]], "type": "LineString"}, "id": "34910", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 84, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Glattbrugg, Bahnhof", "name_to": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558097909759468, 47.435022730011504], [8.55879361801831, 47.431547936655164]], "type": "LineString"}, "id": "34912", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 78, "free_seats_mean": 72, "name_from": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "name_to": "Glattbrugg, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.558432428556431, 47.43576357786575], [8.561707321443569, 47.43766017213425]], "type": "LineString"}, "id": "34914", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 82, "name_from": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "name_to": "Glattbrugg, Unterriet", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.561707321443569, 47.43766017213425], [8.558432428556431, 47.43576357786575]], "type": "LineString"}, "id": "34916", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 79, "free_seats_mean": 73, "name_from": "Glattbrugg, Unterriet", "name_to": "R\u00fcmlang, B\u00e4uler", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.562569878558453, 47.43816610157133], [8.568017521441547, 47.441402048428664]], "type": "LineString"}, "id": "34918", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Glattbrugg, Unterriet", "name_to": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568017521441547, 47.441402048428664], [8.562569878558453, 47.43816610157133]], "type": "LineString"}, "id": "34920", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "name_to": "Glattbrugg, Unterriet", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568212749509883, 47.442098919136036], [8.564121450490118, 47.44979712086396]], "type": "LineString"}, "id": "34922", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564121450490118, 47.44979712086396], [8.568212749509883, 47.442098919136036]], "type": "LineString"}, "id": "34924", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 76, "free_seats_mean": 72, "name_from": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "name_to": "Kloten Balsberg, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 19, "stroke": "#779af7", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564369625664469, 47.45036856065937], [8.570955618779976, 47.45214074600729]], "type": "LineString"}, "id": "34926", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "name_to": "Z\u00fcrich Flughafen, Fracht", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.570955618779976, 47.45214074600729], [8.564369625664469, 47.45036856065937]], "type": "LineString"}, "id": "34928", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 89, "free_seats_mean": 89, "name_from": "Z\u00fcrich Flughafen, Fracht", "name_to": "Z\u00fcrich Flughafen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 0, "stroke": "#3b4cc0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.57834511571514, 47.416568006474826], [8.56917313428486, 47.41676536852517]], "type": "LineString"}, "id": "34930", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 88, "free_seats_mean": 85, "name_from": "Wallisellen, Herti", "name_to": "Z\u00fcrich, Auzelg", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.579288905006498, 47.416327144925724], [8.584354261660168, 47.4137014384076]], "type": "LineString"}, "id": "34932", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Wallisellen, Herti", "name_to": "Wallisellen, Belair", "seat_occupancy_mean": 13, "stroke": "#6384eb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.584354261660168, 47.4137014384076], [8.579288905006498, 47.416327144925724]], "type": "LineString"}, "id": "34934", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Wallisellen, Belair", "name_to": "Wallisellen, Herti", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.585293130707608, 47.41340054775446], [8.592680924847947, 47.412344007801096]], "type": "LineString"}, "id": "34936", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 80, "free_seats_mean": 78, "name_from": "Wallisellen, Belair", "name_to": "Wallisellen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 12, "stroke": "#5f7fe8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.592680924847947, 47.412344007801096], [8.585293130707608, 47.41340054775446]], "type": "LineString"}, "id": "34938", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 85, "free_seats_mean": 82, "name_from": "Wallisellen, Bahnhof", "name_to": "Wallisellen, Belair", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.593604849466333, 47.412016331539256], [8.597644039422555, 47.409597390682976]], "type": "LineString"}, "id": "34940", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 82, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Wallisellen, Bahnhof", "name_to": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.597644039422555, 47.409597390682976], [8.593604849466333, 47.412016331539256]], "type": "LineString"}, "id": "34942", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 87, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "name_to": "Wallisellen, Bahnhof", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.598476788796233, 47.40904561933255], [8.603857211203767, 47.405116380667444]], "type": "LineString"}, "id": "34944", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 83, "free_seats_mean": 81, "name_from": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "name_to": "Wallisellen, Neugut", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.603857211203767, 47.405116380667444], [8.598476788796233, 47.40904561933255]], "type": "LineString"}, "id": "34946", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 83, "name_from": "Wallisellen, Neugut", "name_to": "Wallisellen, Glatt (Tram)", "seat_occupancy_mean": 6, "stroke": "#4c66d6", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.603718230919588, 47.39735597435763], [8.595977192157335, 47.39693694871929]], "type": "LineString"}, "id": "34948", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 86, "free_seats_mean": 86, "name_from": "D\u00fcbendorf, Ringwiesen", "name_to": "Z\u00fcrich, Bahnhof Stettbach", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523294272997491, 47.39210109124448], [8.522645230450783, 47.390934736341734]], "type": "LineString"}, "id": "34950", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 90, "free_seats_mean": 58, "name_from": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Escher-Wyss-Platz", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.52326003096002, 47.392954012518636], [8.521449369039978, 47.39566973748136]], "type": "LineString"}, "id": "34952", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 40, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Lehenstrasse", "seat_occupancy_mean": 38, "stroke": "#bad0f8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.523113781371718, 47.39280360733758], [8.51948411862828, 47.395079392662424]], "type": "LineString"}, "id": "34954", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 57, "name_from": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "seat_occupancy_mean": 37, "stroke": "#b6cefa", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531290299123112, 47.34096843703034], [8.530095239338424, 47.343540255277354]], "type": "LineString"}, "id": "34956", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Morgental", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.531686728091294, 47.340050774757145], [8.532781771908704, 47.33731372524286]], "type": "LineString"}, "id": "34958", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 30, "free_seats_mean": 26, "name_from": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "seat_occupancy_mean": 17, "stroke": "#7093f3", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.532781771908704, 47.33731372524286], [8.531686728091294, 47.340050774757145]], "type": "LineString"}, "id": "34960", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Kalchb\u00fchlweg", "seat_occupancy_mean": 5, "stroke": "#4961d2", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.533167894403345, 47.336391414764364], [8.534517605596655, 47.333306085235634]], "type": "LineString"}, "id": "34962", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 27, "name_from": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Neub\u00fchl", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.534517605596655, 47.333306085235634], [8.533167894403345, 47.336391414764364]], "type": "LineString"}, "id": "34964", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Z\u00fcrich, Neub\u00fchl", "name_to": "Z\u00fcrich, Widmerstrasse", "seat_occupancy_mean": 3, "stroke": "#4358cb", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.539681304148264, 47.3257350940813], [8.540181695851738, 47.3246239059187]], "type": "LineString"}, "id": "34966", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 31, "free_seats_mean": 30, "name_from": "Kilchberg ZH, Breitloo", "name_to": "Kilchberg ZH, Stockengut", "seat_occupancy_mean": 4, "stroke": "#465ecf", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.53944059662636, 47.32668974502618], [8.539311403373642, 47.32850975497382]], "type": "LineString"}, "id": "34968", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Kilchberg ZH, Breitloo", "name_to": "Kilchberg ZH, B\u00e4chlerstrasse", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.540181695851738, 47.3246239059187], [8.539681304148264, 47.3257350940813]], "type": "LineString"}, "id": "34970", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 32, "free_seats_mean": 31, "name_from": "Kilchberg ZH, Stockengut", "name_to": "Kilchberg ZH, Breitloo", "seat_occupancy_mean": 2, "stroke": "#4055c8", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50745033753329, 47.371455594121045], [8.513285985543632, 47.370266805878956]], "type": "LineString"}, "id": "34972", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Goldbrunnenplatz", "seat_occupancy_mean": 9, "stroke": "#5673e0", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.506526688115246, 47.37180418504983], [8.503636211884755, 47.373462214950166]], "type": "LineString"}, "id": "34974", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 23, "free_seats_mean": 21, "name_from": "Z\u00fcrich, Gutstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50074426872575, 47.373785794054996], [8.502702731274251, 47.373726205945005]], "type": "LineString"}, "id": "34976", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 29, "free_seats_mean": 29, "name_from": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Im Gut", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.4997485001434, 47.3738641200622], [8.4959339998566, 47.37434954660447]], "type": "LineString"}, "id": "34978", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 25, "free_seats_mean": 23, "name_from": "Z\u00fcrich, Langgr\u00fctstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Sackzelg", "seat_occupancy_mean": 26, "stroke": "#90b2fe", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.568008211730264, 47.40646460071624], [8.565132788269736, 47.408594399283764]], "type": "LineString"}, "id": "34980", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Tulpenstrasse", "name_to": "Z\u00fcrich, Herbstweg", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.564430796078799, 47.40929184697785], [8.563618203921202, 47.410374153022154]], "type": "LineString"}, "id": "34982", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 42, "free_seats_mean": 41, "name_from": "Z\u00fcrich, Herbstweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Saatlenstrasse", "seat_occupancy_mean": 14, "stroke": "#6687ed", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51948411862828, 47.395079392662424], [8.523113781371718, 47.39280360733758]], "type": "LineString"}, "id": "34984", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Wipkingerplatz", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.518567415539934, 47.39542787167937], [8.513487584460066, 47.39628162832063]], "type": "LineString"}, "id": "34986", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 75, "free_seats_mean": 60, "name_from": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "seat_occupancy_mean": 33, "stroke": "#a9c6fd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.513487584460066, 47.39628162832063], [8.518567415539934, 47.39542787167937]], "type": "LineString"}, "id": "34988", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 91, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Waidfussweg", "seat_occupancy_mean": 8, "stroke": "#536edd", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.51250764247265, 47.39647838480172], [8.50809485752735, 47.39751061519828]], "type": "LineString"}, "id": "34990", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 62, "name_from": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "name_to": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "seat_occupancy_mean": 31, "stroke": "#a2c1ff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.507199704077284, 47.39791310776062], [8.505472295922718, 47.399134142239376]], "type": "LineString"}, "id": "34992", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 77, "free_seats_mean": 64, "name_from": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "name_to": "Z\u00fcrich, Schwert", "seat_occupancy_mean": 29, "stroke": "#9bbcff", "weekday": true}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [[8.50809485752735, 47.39751061519828], [8.51250764247265, 47.39647838480172]], "type": "LineString"}, "id": "34994", "properties": {"FZ_AB": 19, "free_seats_max": 92, "free_seats_mean": 84, "name_from": "Z\u00fcrich, Alte Trotte", "name_to": "Z\u00fcrich, Eschergutweg", "seat_occupancy_mean": 7, "stroke": "#4f69d9", "weekday": true}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"});

        
    
    geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05.bindTooltip(
    function(layer){
    let div = L.DomUtil.create('div');
    
    let handleObject = feature=>typeof(feature)=='object' ? JSON.stringify(feature) : feature;
    let fields = ["name_from", "name_to", "seat_occupancy_mean", "free_seats_mean"];
    let aliases = ["From: ", "To: ", "Average Seat Occupation[%]: ", "Average Free Seats: "];
    let table = '<table>' +
        String(
        fields.map(
        (v,i)=>
        `<tr>
            <th>${aliases[i]}</th>
            
            <td>${handleObject(layer.feature.properties[v])}</td>
        </tr>`).join(''))
    +'</table>';
    div.innerHTML=table;
    
    return div
    }
    ,{"className": "foliumtooltip", "sticky": true});
                     
    
            var layer_control_4aa6977eeabe5b30df9a36e1ea71ab67 = {
                base_layers : {
                    "openstreetmap" : tile_layer_dbabf4093386b00797ef0c32d8722610,
                },
                overlays :  {
                    "VBZ Data" : geo_json_d47a26879582e544cbd4142033327e05,
                },
            };
            L.control.layers(
                layer_control_4aa6977eeabe5b30df9a36e1ea71ab67.base_layers,
                layer_control_4aa6977eeabe5b30df9a36e1ea71ab67.overlays,
                {"autoZIndex": true, "collapsed": true, "position": "topright"}
            ).addTo(map_bcbed087cfe7cdebb2a04df5fce77f24);
        
</script>
</html>